[{"id":4,"type":"Ochrona mi\u0119dzynarodowa"},{"id":1,"type":"Pobyt czasowy"},{"id":3,"type":"Pobyt rezydenta d\u0142ugoterminowego UE"},{"id":2,"type":"Pobyt sta\u0142y"}]