[{"id":1610,"name":"_Brak","authorityCode":"OSU","code":"87","lat":0,"lng":0},{"id":665,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Abid\u017can Ambasada","authorityCode":"KON","code":"223","lat":0,"lng":0},{"id":656,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Abu Zabi Ambasada","authorityCode":"KON","code":"235","lat":0,"lng":0},{"id":551,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Abud\u017ca - Ambasada Rzeczypospolitej Polskiej","authorityCode":"KON","code":"265","lat":0,"lng":0},{"id":712,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Addis Abeba Ambasada","authorityCode":"KON","code":"264","lat":0,"lng":0},{"id":711,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Addis Abeba-Am.rp W Jemenie Akred.w F.d.r Etiopii","authorityCode":"KON","code":"100","lat":0,"lng":0},{"id":1631,"authorityName":"Administrator Dmu","name":"Administrator_Dmu","authorityCode":"ADM","code":"ADM","lat":0,"lng":0},{"id":884,"authorityName":"Administrator Dmu","name":"Admunistrator_Dmu","authorityCode":"ADM","code":"001","lat":0,"lng":0},{"id":1609,"name":"Agnieszka","authorityCode":"OSU","code":"86","lat":0,"lng":0},{"id":552,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Akra-Ambasador Rp W Nigerii Akr. W Rep.ghany","authorityCode":"KON","code":"101","lat":0,"lng":0},{"id":572,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Aleksandria Konsulat-Konsul Honorowy","authorityCode":"KON","code":"102","lat":0,"lng":0},{"id":969,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Aleksandr\u00f3w Kujawski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"300","lat":0,"lng":0},{"id":1836,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Aleksandr\u00f3w Kujawski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"300","lat":0,"lng":0},{"id":571,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Algier Ambasada","authorityCode":"KON","code":"103","lat":0,"lng":0},{"id":650,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"A\u0142maty Ambasada","authorityCode":"KON","code":"241","region":"Poza terytorium Polski","lat":0,"lng":0},{"id":570,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Amman Ambasada","authorityCode":"KON","code":"104","lat":0,"lng":0},{"id":569,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Ankara Ambasada","authorityCode":"KON","code":"105","lat":0,"lng":0},{"id":568,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Antwerpia Konsulat","authorityCode":"KON","code":"106","lat":0,"lng":0},{"id":3223,"name":"Areszt W Przemy\u015blu","authorityCode":"OSS","code":"AWP","lat":0,"lng":0},{"id":718,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Astana Ambasada","authorityCode":"KON","code":"300","lat":0,"lng":0},{"id":723,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Aszchabad Ambasada","authorityCode":"KON","code":"269","lat":0,"lng":0},{"id":567,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Ateny Ambasada","authorityCode":"KON","code":"107","lat":0,"lng":0},{"id":2009,"authorityName":"Komendant Policji","name":"August\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"899","lat":0,"lng":0},{"id":1120,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"August\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"899","lat":0,"lng":0},{"id":1428,"name":"August\u00f3w Psg","authorityCode":"PSG","code":"078","region":"Podlaskie","lat":0,"lng":0},{"id":1206,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Babice Stare W-Wa Zach.- Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"194","lat":0,"lng":0},{"id":1791,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Babice Stare W-Wa Zach.- Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"194","lat":0,"lng":0},{"id":566,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Bagdad Ambasada","authorityCode":"KON","code":"108","lat":0,"lng":0},{"id":679,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Baku Ambasada","authorityCode":"KON","code":"258","lat":0,"lng":0},{"id":609,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Bangkok Ambasada","authorityCode":"KON","code":"210","lat":0,"lng":0},{"id":2073,"name":"Banie Mazurskie Psg","authorityCode":"PSG","code":"50","lat":0,"lng":0},{"id":1290,"name":"Banie Mazurskie Psg","authorityCode":"PSG","code":"050","lat":0,"lng":0},{"id":693,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Barcelona Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"250","lat":0,"lng":0},{"id":1292,"name":"Barciany Psg","authorityCode":"PSG","code":"030","lat":0,"lng":0},{"id":2071,"name":"Barciany Psg","authorityCode":"PSG","code":"30","lat":0,"lng":0},{"id":1354,"name":"Bartnica Psg","authorityCode":"PSG","code":"505","lat":0,"lng":0},{"id":1139,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Bartoszyce - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"499","lat":0,"lng":0},{"id":1888,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Bartoszyce - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"499","lat":0,"lng":0},{"id":465,"name":"Barwinek Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"501","lat":0,"lng":0},{"id":1316,"name":"Barwinek Psg","authorityCode":"PSG","code":"235","lat":0,"lng":0},{"id":565,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Bejrut Ambasada","authorityCode":"KON","code":"109","lat":0,"lng":0},{"id":564,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Belgrad Ambasada","authorityCode":"KON","code":"110","lat":0,"lng":0},{"id":997,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Be\u0142chat\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"601","lat":0,"lng":0},{"id":1911,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Be\u0142chat\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"601","lat":0,"lng":0},{"id":671,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Benghazi Konsulat","authorityCode":"KON","code":"216","lat":0,"lng":0},{"id":684,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Berlin Ambasada","authorityCode":"KON","code":"112","lat":0,"lng":0},{"id":563,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Berno Ambasada","authorityCode":"KON","code":"111","lat":0,"lng":0},{"id":482,"name":"Bezledy Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"103","lat":0,"lng":0},{"id":2069,"name":"Bezledy Psg","authorityCode":"PSG","code":"20","region":"Warmi\u0144sko-mazurskie","lat":0,"lng":0},{"id":1294,"name":"Bezledy Psg","authorityCode":"PSG","code":"020","region":"Warmi\u0144sko-mazurskie","lat":0,"lng":0},{"id":1475,"name":"Bezwola","authorityCode":"SWA","code":"00K","lat":0,"lng":0},{"id":1524,"name":"Bezwola","authorityCode":"OSU","code":"1","lat":0,"lng":0},{"id":1627,"name":"Bezwola Nowa","authorityCode":"OSU","code":"107","lat":0,"lng":0},{"id":1164,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"B\u0119dzin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"699","lat":0,"lng":0},{"id":1942,"authorityName":"Komendant Policji","name":"B\u0119dzin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"699","lat":0,"lng":0},{"id":1582,"name":"Bia\u0142a Podlaska","authorityCode":"OSU","code":"59","lat":0,"lng":0},{"id":1498,"name":"Bia\u0142a Podlaska","authorityCode":"SWA","code":"08Z","lat":0,"lng":0},{"id":1633,"name":"Bia\u0142a Podlaska - Areszt Kwp","authorityCode":"BMU","code":"1","lat":0,"lng":0},{"id":392,"name":"Bia\u0142a Podlaska - Areszt Kwp","authorityCode":"AZK","code":"001","lat":0,"lng":0},{"id":434,"name":"Bia\u0142a Podlaska - Areszt Nadbu\u017ca\u0144skiego Osg","authorityCode":"AZK","code":"062","lat":0,"lng":0},{"id":1690,"name":"Bia\u0142a Podlaska - Areszt Nadbu\u017ca\u0144skiego Osg","authorityCode":"BMU","code":"62","lat":0,"lng":0},{"id":1727,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Bia\u0142a Podlaska - Kom.miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"107","lat":0,"lng":0},{"id":922,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Bia\u0142a Podlaska - Kom.miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"107","lat":0,"lng":0},{"id":1419,"name":"Bia\u0142a Podlaska Psg","authorityCode":"PSG","code":"128","region":"Lubelskie","lat":0,"lng":0},{"id":436,"name":"Bia\u0142a Podlaska -Strze\u017cony O\u015brodek Dla Cudzoziem","authorityCode":"OSS","code":"060","lat":0,"lng":0},{"id":1688,"name":"Bia\u0142a Podlaska -Strze\u017cony O\u015brodek Dla Cudzoziemc\u00f3w","authorityCode":"BMU","code":"60","lat":0,"lng":0},{"id":1975,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Bia\u0142obrzegi - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"800","lat":0,"lng":0},{"id":1030,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Bia\u0142obrzegi - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"800","lat":0,"lng":0},{"id":1445,"name":"Bia\u0142obrzegi - O\u015brodek ''Olszynka''","authorityCode":"SWA","code":"BIA","lat":0,"lng":0},{"id":1835,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Bia\u0142ogard- Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"299","lat":0,"lng":0},{"id":957,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Bia\u0142ogard- Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"299","lat":0,"lng":0},{"id":1604,"name":"Bia\u0142ogrzegi","authorityCode":"OSU","code":"81","lat":0,"lng":0},{"id":538,"name":"Bia\u0142owie\u017ca Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"110","lat":0,"lng":0},{"id":1275,"name":"Bia\u0142owie\u017ca Psg","authorityCode":"PSG","code":"110","lat":0,"lng":0},{"id":1591,"name":"Bia\u0142ystok","authorityCode":"OSU","code":"68","lat":0,"lng":0},{"id":1693,"name":"Bia\u0142ystok - Areszt Podlaskiego Osg","authorityCode":"BMU","code":"65","lat":0,"lng":0},{"id":431,"name":"Bia\u0142ystok - Areszt Podlaskiego Osg","authorityCode":"AZK","code":"065","lat":0,"lng":0},{"id":803,"name":"Bia\u0142ystok - Delegatura Uop","authorityCode":"KWP","code":"U05","lat":0,"lng":0},{"id":2041,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Bia\u0142ystok - Delegatura Uop","authorityCode":"POL","code":"U05","lat":0,"lng":0},{"id":1748,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Bia\u0142ystok - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"128","lat":0,"lng":0},{"id":901,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Bia\u0142ystok - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"128","lat":0,"lng":0},{"id":767,"name":"Bia\u0142ystok - Kw Policji","authorityCode":"KWP","code":"20","lat":0,"lng":0},{"id":1713,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Bia\u0142ystok - Kw Policji","authorityCode":"POL","code":"20","lat":0,"lng":0},{"id":1238,"name":"Bia\u0142ystok - Podlaski Oddzia\u0142 Sg","authorityCode":"OSG","code":"003","region":"Podlaskie","lat":0,"lng":0},{"id":1687,"name":"Bia\u0142ystok - Strze\u017cony O\u015brodek Dla Cudzoziemc\u00f3w","authorityCode":"BMU","code":"59","lat":0,"lng":0},{"id":437,"name":"Bia\u0142ystok - Strze\u017cony O\u015brodek Dla Cudzoziemc\u00f3w","authorityCode":"OSS","code":"059","lat":0,"lng":0},{"id":1525,"name":"Bia\u0142ystok Budowlani","authorityCode":"OSU","code":"2","lat":0,"lng":0},{"id":1454,"name":"Bia\u0142ystok I-Bia\u0142os.przeds.us\u0142.socj.bud. Hotel'i","authorityCode":"SWA","code":"BOK","lat":0,"lng":0},{"id":1526,"name":"Bia\u0142ystok Iga","authorityCode":"OSU","code":"3","lat":0,"lng":0},{"id":1607,"name":"Bia\u0142ystok Ii","authorityCode":"OSU","code":"84","lat":0,"lng":0},{"id":1621,"name":"Bia\u0142ystok Ii","authorityCode":"OSU","code":"101","lat":0,"lng":0},{"id":1457,"name":"Bia\u0142ystok Ii-Bia\u0142os.przeds.us\u0142.socjalnych Budow","authorityCode":"SWA","code":"BI2","lat":0,"lng":0},{"id":1459,"name":"Bia\u0142ystok-Bpusb, Hotel Iga","authorityCode":"SWA","code":"001","lat":0,"lng":0},{"id":1527,"name":"Bielany","authorityCode":"OSU","code":"4","lat":0,"lng":0},{"id":1119,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Bielsk Podlaski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"898","lat":0,"lng":0},{"id":2008,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Bielsk Podlaski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"898","lat":0,"lng":0},{"id":1756,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Bielsko Bia\u0142a - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"136","lat":0,"lng":0},{"id":956,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Bielsko Bia\u0142a - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"136","lat":0,"lng":0},{"id":429,"name":"Bielsko-Bia\u0142a - Areszt Kmp","authorityCode":"AZK","code":"041","lat":0,"lng":0},{"id":1658,"name":"Bielsko-Bia\u0142a - Areszt Kmp","authorityCode":"BMU","code":"41","lat":0,"lng":0},{"id":1634,"name":"Bielsko-Bia\u0142a - Areszt Kwp","authorityCode":"BMU","code":"2","lat":0,"lng":0},{"id":391,"name":"Bielsko-Bia\u0142a - Areszt Kwp","authorityCode":"AZK","code":"002","lat":0,"lng":0},{"id":1417,"name":"Bielsko-Bia\u0142a Psg","authorityCode":"PSG","code":"405","region":"\u015al\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":2164,"name":"Bielsko-Bia\u0142a Psg","authorityCode":"PSG","code":"405","region":"\u015al\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":1858,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Bi\u0142goraj - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"400","lat":0,"lng":0},{"id":1022,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Bi\u0142goraj - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"400","lat":0,"lng":0},{"id":395,"name":"Biuro Do Spraw Migracji I Uchod\u017astwa","authorityCode":"BMU","code":"BMU","lat":0,"lng":0},{"id":1514,"name":"Biuro Mi\u0119dzynarodowej Wsp\u00f3\u0142pracy Policji Kgp","authorityCode":"KGP","code":"BMWP","lat":0,"lng":0},{"id":2961,"name":"Biuro S\u0142u\u017cby Kryminalnej","authorityCode":"KGP","code":"BSK","lat":0,"lng":0},{"id":3141,"name":"Biuro Spraw Wewn\u0119trznych Stra\u017cy Granicznej","authorityCode":"BSW","code":"BSW","lat":0,"lng":0},{"id":2037,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Biuro Taktyki Zwalczania Przest\u0119pczo\u015bci Kgp","authorityCode":"POL","code":"BTZ","lat":0,"lng":0},{"id":548,"name":"Biuro Taktyki Zwalczania Przest\u0119pczo\u015bci Kgp","authorityCode":"KGP","code":"BTZ","lat":0,"lng":0},{"id":476,"name":"Bobrowniki Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"304","lat":0,"lng":0},{"id":1278,"name":"Bobrowniki Psg","authorityCode":"PSG","code":"105","region":"\u015al\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":1944,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Bochnia - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"701","lat":0,"lng":0},{"id":1046,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Bochnia - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"701","lat":0,"lng":0},{"id":1346,"name":"Bogatynia Psg","authorityCode":"PSG","code":"575","lat":0,"lng":0},{"id":561,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Bogota Ambasada","authorityCode":"KON","code":"114","lat":0,"lng":0},{"id":1429,"name":"Bohuka\u0142y Psg","authorityCode":"PSG","code":"127","lat":0,"lng":0},{"id":1797,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Boles\u0142awiec - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"200","lat":0,"lng":0},{"id":991,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Boles\u0142awiec - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"200","lat":0,"lng":0},{"id":651,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Bolonia Konsulat","authorityCode":"KON","code":"240","lat":0,"lng":0},{"id":1578,"name":"Bor\u00f3wno","authorityCode":"OSU","code":"55","lat":0,"lng":0},{"id":-1,"authorityName":"Brak","name":"Brak","authorityCode":"BRAK","code":"BRAK","region":"BRAK INFORMACJI","lat":0,"lng":0},{"id":2086,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"004","lat":0,"lng":0},{"id":2087,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"150","lat":0,"lng":0},{"id":2088,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"155","lat":0,"lng":0},{"id":2089,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"170","lat":0,"lng":0},{"id":2090,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"185","lat":0,"lng":0},{"id":2091,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"190","lat":0,"lng":0},{"id":2092,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"200","lat":0,"lng":0},{"id":2093,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"625","lat":0,"lng":0},{"id":2094,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"907","lat":0,"lng":0},{"id":2095,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"920","lat":0,"lng":0},{"id":2096,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"001","lat":0,"lng":0},{"id":2097,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"002","lat":0,"lng":0},{"id":2098,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"005","lat":0,"lng":0},{"id":2099,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"014","lat":0,"lng":0},{"id":2100,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"070","lat":0,"lng":0},{"id":2101,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"130","lat":0,"lng":0},{"id":2102,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"165","lat":0,"lng":0},{"id":2103,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"173","lat":0,"lng":0},{"id":2104,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"180","lat":0,"lng":0},{"id":2105,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"196","lat":0,"lng":0},{"id":2106,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"207","lat":0,"lng":0},{"id":2107,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"225","lat":0,"lng":0},{"id":2108,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"250","lat":0,"lng":0},{"id":2109,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"265","lat":0,"lng":0},{"id":2110,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"305","lat":0,"lng":0},{"id":2111,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"360","lat":0,"lng":0},{"id":2112,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"392","lat":0,"lng":0},{"id":2113,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"400","lat":0,"lng":0},{"id":2114,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"475","lat":0,"lng":0},{"id":2115,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"515","lat":0,"lng":0},{"id":2116,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"595","lat":0,"lng":0},{"id":2117,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"635","lat":0,"lng":0},{"id":2118,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"650","lat":0,"lng":0},{"id":2119,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"720","lat":0,"lng":0},{"id":2120,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"755","lat":0,"lng":0},{"id":2121,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"KGS","code":"902","lat":0,"lng":0},{"id":2122,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"PSG","code":"000","lat":0,"lng":0},{"id":2123,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"PSG","code":"102","lat":0,"lng":0},{"id":2124,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"PSG","code":"103","lat":0,"lng":0},{"id":2125,"name":"Brak Nazwy","authorityCode":"PSG","code":"510","lat":0,"lng":0},{"id":726,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Brak_Danych","authorityCode":"KON","code":"BD","lat":0,"lng":0},{"id":818,"authorityName":"Wojewoda","name":"Brak_Danych","authorityCode":"WOJ","code":"99","lat":0,"lng":0},{"id":1887,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Braniewo - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"498","lat":0,"lng":0},{"id":1138,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Braniewo - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"498","lat":0,"lng":0},{"id":483,"name":"Braniewo Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"101","lat":0,"lng":0},{"id":1297,"name":"Braniewo Psg","authorityCode":"PSG","code":"001","region":"Warmi\u0144sko-mazurskie","lat":0,"lng":0},{"id":2066,"name":"Braniewo Psg","authorityCode":"PSG","code":"1","region":"Warmi\u0144sko-mazurskie","lat":0,"lng":0},{"id":634,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Brasilia Ambasada","authorityCode":"KON","code":"177","lat":0,"lng":0},{"id":559,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Bratys\u0142awa Konsulat","authorityCode":"KON","code":"116","lat":0,"lng":0},{"id":968,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Brodnica - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"301","lat":0,"lng":0},{"id":1837,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Brodnica - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"301","lat":0,"lng":0},{"id":558,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Bruksela Ambasada","authorityCode":"KON","code":"117","lat":0,"lng":0},{"id":697,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Bruksela Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"118","lat":0,"lng":0},{"id":2010,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Brzeg - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"900","lat":0,"lng":0},{"id":1076,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Brzeg - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"900","lat":0,"lng":0},{"id":1945,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Brzesko - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"702","lat":0,"lng":0},{"id":1045,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Brzesko - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"702","lat":0,"lng":0},{"id":647,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Brze\u015b\u0107 Konsulat","authorityCode":"KON","code":"246","lat":0,"lng":0},{"id":1521,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Brze\u015b\u0107 Konsulat","authorityCode":"KON","code":"00246","lat":0,"lng":0},{"id":1912,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Brzeziny - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"602","lat":0,"lng":0},{"id":996,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Brzeziny - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"602","lat":0,"lng":0},{"id":1066,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Brzoz\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"999","lat":0,"lng":0},{"id":2035,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Brzoz\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"999","lat":0,"lng":0},{"id":557,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Budapeszt Ambasada","authorityCode":"KON","code":"119","lat":0,"lng":0},{"id":479,"name":"Budzisko Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"201","lat":0,"lng":0},{"id":2078,"name":"Budzisko Psg","authorityCode":"PSG","code":"75","lat":0,"lng":0},{"id":1285,"name":"Budzisko Psg","authorityCode":"PSG","code":"075","lat":0,"lng":0},{"id":631,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Buenos Aires Ambasada","authorityCode":"KON","code":"120","lat":0,"lng":0},{"id":556,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Bukareszt Ambasada","authorityCode":"KON","code":"121","lat":0,"lng":0},{"id":1151,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Busko Zdr\u00f3j - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"599","lat":0,"lng":0},{"id":1909,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Busko Zdr\u00f3j - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"599","lat":0,"lng":0},{"id":2042,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Bydgoszcz - Delegatura Uop","authorityCode":"POL","code":"U09","lat":0,"lng":0},{"id":802,"name":"Bydgoszcz - Delegatura Uop","authorityCode":"KWP","code":"U09","lat":0,"lng":0},{"id":926,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Bydgoszcz - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"103","lat":0,"lng":0},{"id":1723,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Bydgoszcz - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"103","lat":0,"lng":0},{"id":1705,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Bydgoszcz - Kw Policji","authorityCode":"POL","code":"4","lat":0,"lng":0},{"id":775,"name":"Bydgoszcz - Kw Policji","authorityCode":"KWP","code":"04","lat":0,"lng":0},{"id":533,"name":"Bydgoszcz Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"919","lat":0,"lng":0},{"id":1386,"name":"Bydgoszcz Psg","authorityCode":"PSG","code":"919","region":"Kujawsko-pomorskie","lat":0,"lng":0},{"id":1473,"name":"Bytom","authorityCode":"SWA","code":"00I","lat":0,"lng":0},{"id":1568,"name":"Bytom","authorityCode":"OSU","code":"45","lat":0,"lng":0},{"id":1757,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Bytom - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"137","lat":0,"lng":0},{"id":955,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Bytom - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"137","lat":0,"lng":0},{"id":1974,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Byt\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"799","lat":0,"lng":0},{"id":1109,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Byt\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"799","lat":0,"lng":0},{"id":673,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Canberra Ambasada","authorityCode":"KON","code":"214","lat":0,"lng":0},{"id":555,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Caracas Ambasada","authorityCode":"KON","code":"122","lat":0,"lng":0},{"id":611,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Casablanca Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"208","lat":0,"lng":0},{"id":549,"name":"Centralne Laboratorium Kryminalistyczne Kgp","authorityCode":"KGP","code":"CLK","lat":0,"lng":0},{"id":2038,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Centralne Laboratorium Kryminalistyczne Kgp","authorityCode":"POL","code":"CLK","lat":0,"lng":0},{"id":1435,"name":"Centrum Personalizacji Dokument\u00f3w Mswia","authorityCode":"CPD","code":"CPD","region":"Mazowieckie","lat":0,"lng":0},{"id":456,"name":"Cha\u0142upki Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"619","region":"Dolno\u015bl\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":1370,"name":"Cha\u0142upki Psg","authorityCode":"PSG","code":"385","lat":0,"lng":0},{"id":692,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Chark\u00f3w Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"249","lat":0,"lng":0},{"id":696,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Chartum Ambasada","authorityCode":"KON","code":"123","lat":0,"lng":0},{"id":390,"name":"Che\u0142m - Areszt Krp","authorityCode":"AZK","code":"003","lat":0,"lng":0},{"id":1635,"name":"Che\u0142m - Areszt Krp","authorityCode":"BMU","code":"3","lat":0,"lng":0},{"id":1728,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Che\u0142m - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"108","lat":0,"lng":0},{"id":921,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Che\u0142m - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"108","lat":0,"lng":0},{"id":1237,"name":"Che\u0142m - Nadbu\u017ca\u0144ski Oddzia\u0142 Sg","authorityCode":"OSG","code":"004","region":"Lubelskie","lat":0,"lng":0},{"id":1838,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Che\u0142mno - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"302","lat":0,"lng":0},{"id":967,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Che\u0142mno - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"302","lat":0,"lng":0},{"id":554,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Chicago Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"124","lat":0,"lng":0},{"id":1334,"name":"Ch\u0142opiatyn Psg","authorityCode":"PSG","code":"163","region":"Lubelskie","lat":0,"lng":0},{"id":1192,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Chodzie\u017c - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"399","lat":0,"lng":0},{"id":1108,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Chojnice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"798","lat":0,"lng":0},{"id":1973,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Chojnice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"798","lat":0,"lng":0},{"id":1758,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Chorz\u00f3w - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"138","lat":0,"lng":0},{"id":954,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Chorz\u00f3w - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"138","lat":0,"lng":0},{"id":1834,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Choszczno - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"298","lat":0,"lng":0},{"id":1227,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Choszczno - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"298","lat":0,"lng":0},{"id":1946,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Chrzan\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"703","lat":0,"lng":0},{"id":1044,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Chrzan\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"703","lat":0,"lng":0},{"id":1544,"name":"Chwilowo Debak","authorityCode":"OSU","code":"21","lat":0,"lng":0},{"id":1504,"name":"Chwilowo D\u0119bak","authorityCode":"SWA","code":"0FZ","lat":0,"lng":0},{"id":460,"name":"Chy\u017cne Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"516","lat":0,"lng":0},{"id":1308,"name":"Chy\u017cne Psg","authorityCode":"PSG","code":"310","lat":0,"lng":0},{"id":1976,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Ciechan\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"801","lat":0,"lng":0},{"id":1029,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Ciechan\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"801","lat":0,"lng":0},{"id":1941,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Cieszyn - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"698","lat":0,"lng":0},{"id":1163,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Cieszyn - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"698","lat":0,"lng":0},{"id":458,"name":"Cieszyn Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"608","lat":0,"lng":0},{"id":1372,"name":"Cieszyn Psg","authorityCode":"PSG","code":"360","region":"\u015al\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":2167,"name":"Cieszyn Psg","authorityCode":"PSG","code":"360","region":"\u015al\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":1528,"name":"Cio\u0142ka","authorityCode":"OSU","code":"5","lat":0,"lng":0},{"id":553,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Colombo Ambasada","authorityCode":"KON","code":"125","lat":0,"lng":0},{"id":1412,"name":"Cybinka Psg","authorityCode":"PSG","code":"655","lat":0,"lng":0},{"id":1322,"name":"Czarna G\u00f3rna Psg","authorityCode":"PSG","code":"205","lat":0,"lng":0},{"id":1682,"name":"Czarne - Zak\u0142ad Karny","authorityCode":"BMU","code":"53","lat":0,"lng":0},{"id":443,"name":"Czarne - Zak\u0142ad Karny","authorityCode":"AZK","code":"053","lat":0,"lng":0},{"id":1191,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Czarnk\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"398","lat":0,"lng":0},{"id":1409,"name":"Czelin Psg","authorityCode":"PSG","code":"685","lat":0,"lng":0},{"id":474,"name":"Czeremcha Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"309","lat":0,"lng":0},{"id":1273,"name":"Czeremcha Psg","authorityCode":"PSG","code":"115","region":"Podlaskie","lat":0,"lng":0},{"id":527,"name":"Czerniawa Zdr\u00f3j Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"680","lat":0,"lng":0},{"id":1348,"name":"Czerniawa Zdr\u00f3j Psg","authorityCode":"PSG","code":"550","lat":0,"lng":0},{"id":1529,"name":"Czerwony Bor","authorityCode":"OSU","code":"6","lat":0,"lng":0},{"id":1458,"name":"Czerwony B\u00f3r","authorityCode":"SWA","code":"CZB","lat":0,"lng":0},{"id":1759,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Cz\u0119stochowa - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"139","lat":0,"lng":0},{"id":953,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Cz\u0119stochowa - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"139","lat":0,"lng":0},{"id":1972,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Cz\u0142uch\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"797","lat":0,"lng":0},{"id":1107,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Cz\u0142uch\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"797","lat":0,"lng":0},{"id":607,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Dakar Ambasada","authorityCode":"KON","code":"127","lat":0,"lng":0},{"id":606,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Damaszek Ambasada","authorityCode":"KON","code":"128","lat":0,"lng":0},{"id":605,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Dar-Es-Salaam Ambasada","authorityCode":"KON","code":"129","lat":0,"lng":0},{"id":498,"name":"Dar\u0142owo Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"808","lat":0,"lng":0},{"id":1396,"name":"Dar\u0142owo Psg","authorityCode":"PSG","code":"748","region":"Zachodniopomorskie","lat":0,"lng":0},{"id":1760,"authorityName":"Komendant Policji","name":"D\u0105browa G\u00f3rnicza - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"140","lat":0,"lng":0},{"id":952,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"D\u0105browa G\u00f3rnicza - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"140","lat":0,"lng":0},{"id":1043,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"D\u0105browa Tarnowska - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"704","lat":0,"lng":0},{"id":1947,"authorityName":"Komendant Policji","name":"D\u0105browa Tarnowska - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"704","lat":0,"lng":0},{"id":393,"name":"Departament Do Spraw Migracji I Uchod\u017astwa","authorityCode":"BMU","code":"DMU","lat":0,"lng":0},{"id":414,"name":"Departament Migracji I Uchod\u017astwa","authorityCode":"BMU","code":"GMU","lat":0,"lng":0},{"id":409,"name":"Departament Ochrony Granic, Migracji I Uchod\u017astwa","authorityCode":"BMU","code":"GMU","lat":0,"lng":0},{"id":1515,"name":"Departament Post\u0119powa\u0144 Uchod\u017aczych Udsc","authorityCode":"SWA","code":"DPU","lat":0,"lng":0},{"id":410,"name":"Departament Spraw Obywatelskich","authorityCode":"BMU","code":"DSO","lat":0,"lng":0},{"id":2884,"name":"Depozyt Dokument\u00f3w Podr\u00f3\u017cy Cudzoziemc\u00f3w Udsc","authorityCode":"SWA","code":"WAE","lat":0,"lng":0},{"id":1530,"name":"D\u0119bak","authorityCode":"OSU","code":"7","lat":0,"lng":0},{"id":1437,"name":"D\u0119bak - O\u015brodek Dla Cudzoziemc\u00f3w","authorityCode":"SWA","code":"DEB","lat":0,"lng":0},{"id":1616,"name":"D\u0119bak Eurema","authorityCode":"OSU","code":"96","lat":0,"lng":0},{"id":2034,"authorityName":"Komendant Policji","name":"D\u0119bica - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"998","lat":0,"lng":0},{"id":1065,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"D\u0119bica - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"998","lat":0,"lng":0},{"id":695,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Dhaka Ambasada","authorityCode":"KON","code":"126","lat":0,"lng":0},{"id":2702,"name":"Dodatkowa Taborowa","authorityCode":"OSU","code":"113","lat":0,"lng":0},{"id":724,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Doha Ambasada","authorityCode":"KON","code":"268","lat":0,"lng":0},{"id":1267,"name":"Do\u0142hobrody Psg","authorityCode":"PSG","code":"137","region":"Lubelskie","lat":0,"lng":0},{"id":1335,"name":"Do\u0142hobycz\u00f3w Psg","authorityCode":"PSG","code":"160","lat":0,"lng":0},{"id":2962,"name":"Dom Dla Dzieci \u201eMaciek\u201d W Przemy\u015blu-Interwencja","authorityCode":"OSU","code":"9993","lat":0,"lng":0},{"id":3286,"name":"Dom Dla Dzieci \u201eMaciek\u201d W Przemy\u015blu-Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"8005","lat":0,"lng":0},{"id":3480,"name":"Dom Dziecka Im. Haliny Kopali\u0144skiej W Bia\u0142owie\u017cy \u2013 Interwencja","authorityCode":"OSU","code":"DDH","lat":0,"lng":0},{"id":3181,"name":"Dom Dziecka Nr 1 W Warszawie","authorityCode":"OSU","code":"9000","lat":0,"lng":0},{"id":3162,"name":"Dom Dziecka Nr 12 W Warszawie - Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"9982","lat":0,"lng":0},{"id":3466,"name":"Dom Dziecka Nr 2 W Krasnem, 16-060 Zab\u0142ud\u00f3w, Krasne 2 \u2013 Interwencja","authorityCode":"OSU","code":"DDJK","lat":0,"lng":0},{"id":3473,"name":"Dom Dziecka Nr 2 W Krasnem, 16-060 Zab\u0142ud\u00f3w, Krasne 2 \u2013 Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"10002","lat":0,"lng":0},{"id":1531,"name":"Dom Dziecka Nr 9","authorityCode":"OSU","code":"8","lat":0,"lng":0},{"id":3101,"name":"Dom Dziecka Prawa Rodz.","authorityCode":"OSU","code":"9500","lat":0,"lng":0},{"id":3062,"name":"Dom Dziecka W Grotnikach","authorityCode":"OSU","code":"9989","lat":0,"lng":0},{"id":3362,"name":"Dom Dziecka W Kowalewie - Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"9978","lat":0,"lng":0},{"id":3482,"name":"Dom Dziecka W Supra\u015blu \u2013 Interwencja","authorityCode":"OSU","code":"9967","lat":0,"lng":0},{"id":3483,"name":"Dom Dziecka W Supra\u015blu \u2013 Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"9966","lat":0,"lng":0},{"id":3284,"name":"Dom Dziecka Zgromadzenie Si\u00f3str Franciszkanek W Warszawie-Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"8004","lat":0,"lng":0},{"id":3462,"name":"Dom \u015aw. Faustyny Caritas Diecezji E\u0142ckiej - Pomocna D\u0142o\u0144 \u2013 Interwencja","authorityCode":"OSU","code":"11111","lat":0,"lng":0},{"id":3245,"name":"Dom \u015awi\u0119tej Faustyny W E\u0142ku-Interwencja","authorityCode":"OSU","code":"8001","lat":0,"lng":0},{"id":3287,"name":"Dom \u015awi\u0119tej Faustyny W E\u0142ku-Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"8006","lat":0,"lng":0},{"id":471,"name":"Dorohusk Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"402","lat":0,"lng":0},{"id":1263,"name":"Dorohusk Psg","authorityCode":"PSG","code":"150","region":"Lubuskie","lat":0,"lng":0},{"id":1226,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Drawsko Pomorskie - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"297","lat":0,"lng":0},{"id":1833,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Drawsko Pomorskie - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"297","lat":0,"lng":0},{"id":2075,"name":"Dubeninki Psg","authorityCode":"PSG","code":"60","lat":0,"lng":0},{"id":1288,"name":"Dubeninki Psg","authorityCode":"PSG","code":"060","lat":0,"lng":0},{"id":1274,"name":"Dubicze Cerkiewne Psg","authorityCode":"PSG","code":"113","region":"Podlaskie","lat":0,"lng":0},{"id":654,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Dublin Ambasada","authorityCode":"KON","code":"237","lat":0,"lng":0},{"id":1357,"name":"Duszniki Zdr\u00f3j Psg","authorityCode":"PSG","code":"485","lat":0,"lng":0},{"id":545,"authorityName":"Inny","name":"Dyrektor Centralnego O\u015brodka Dla Uchod\u017ac\u00f3w","authorityCode":"INN","code":"DOR","lat":0,"lng":0},{"id":1137,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Dzia\u0142dowo - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"497","lat":0,"lng":0},{"id":1886,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Dzia\u0142dowo - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"497","lat":0,"lng":0},{"id":1798,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Dzier\u017coni\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"201","lat":0,"lng":0},{"id":990,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Dzier\u017coni\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"201","lat":0,"lng":0},{"id":500,"name":"Dziwn\u00f3w Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"805","lat":0,"lng":0},{"id":645,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"D\u017cakarta Ambasada","authorityCode":"KON","code":"130","lat":0,"lng":0},{"id":604,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Edynburg Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"131","lat":0,"lng":0},{"id":423,"name":"Elbl\u0105g - Areszt Kmp","authorityCode":"AZK","code":"044","lat":0,"lng":0},{"id":1664,"name":"Elbl\u0105g - Areszt Kmp","authorityCode":"BMU","code":"44","lat":0,"lng":0},{"id":1636,"name":"Elbl\u0105g - Areszt Kwp","authorityCode":"BMU","code":"4","lat":0,"lng":0},{"id":389,"name":"Elbl\u0105g - Areszt Kwp","authorityCode":"AZK","code":"004","lat":0,"lng":0},{"id":937,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Elbl\u0105g - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"155","lat":0,"lng":0},{"id":1775,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Elbl\u0105g - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"155","lat":0,"lng":0},{"id":491,"name":"Elbl\u0105g Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"817","lat":0,"lng":0},{"id":1390,"name":"Elbl\u0105g Psg","authorityCode":"PSG","code":"817","region":"Warmi\u0144sko-mazurskie","lat":0,"lng":0},{"id":1136,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"E\u0142k - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"496","lat":0,"lng":0},{"id":1885,"authorityName":"Komendant Policji","name":"E\u0142k - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"496","lat":0,"lng":0},{"id":677,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Erewa\u0144 Ambasada","authorityCode":"KON","code":"261","lat":0,"lng":0},{"id":662,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Gaborone Ambasada","authorityCode":"KON","code":"228","lat":0,"lng":0},{"id":1028,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Garwolin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"802","lat":0,"lng":0},{"id":1977,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Garwolin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"802","lat":0,"lng":0},{"id":2043,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Gda\u0144sk - Delegatura Uop","authorityCode":"POL","code":"U19","lat":0,"lng":0},{"id":801,"name":"Gda\u0144sk - Delegatura Uop","authorityCode":"KWP","code":"U19","lat":0,"lng":0},{"id":898,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Gda\u0144sk - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"131","lat":0,"lng":0},{"id":1751,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Gda\u0144sk - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"131","lat":0,"lng":0},{"id":1714,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Gda\u0144sk - Kw Policji","authorityCode":"POL","code":"22","lat":0,"lng":0},{"id":766,"name":"Gda\u0144sk - Kw Policji","authorityCode":"KWP","code":"22","lat":0,"lng":0},{"id":1229,"name":"Gda\u0144sk - Morski Oddzia\u0142 Sg","authorityCode":"OSG","code":"001","lat":0,"lng":0},{"id":1389,"name":"Gda\u0144sk - R\u0119biechowo Psg","authorityCode":"PSG","code":"904","region":"Pomorskie","lat":0,"lng":0},{"id":492,"name":"Gda\u0144sk Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"815","lat":0,"lng":0},{"id":388,"name":"Gda\u0144sk Po\u0142udnie - Areszt Krp","authorityCode":"AZK","code":"005","lat":0,"lng":0},{"id":1637,"name":"Gda\u0144sk Po\u0142udnie - Areszt Krp","authorityCode":"BMU","code":"5","lat":0,"lng":0},{"id":1392,"name":"Gda\u0144sk Psg","authorityCode":"PSG","code":"765","region":"Pomorskie","lat":0,"lng":0},{"id":487,"name":"Gda\u0144sk-R\u0119biechowo Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"904","lat":0,"lng":0},{"id":426,"name":"Gdynia - Areszt Kpp","authorityCode":"AZK","code":"040","lat":0,"lng":0},{"id":1661,"name":"Gdynia - Areszt Kpp","authorityCode":"BMU","code":"40","lat":0,"lng":0},{"id":1752,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Gdynia - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"132","lat":0,"lng":0},{"id":897,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Gdynia - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"132","lat":0,"lng":0},{"id":412,"name":"Gdynia - Kwp W Gda\u0144sku","authorityCode":"BMU","code":"026","lat":0,"lng":0},{"id":1674,"name":"Gdynia - Kwp W Gda\u0144sku","authorityCode":"BMU","code":"26","lat":0,"lng":0},{"id":493,"name":"Gdynia Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"814","lat":0,"lng":0},{"id":1391,"name":"Gdynia Psg","authorityCode":"PSG","code":"814","region":"Pomorskie","lat":0,"lng":0},{"id":1135,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Gi\u017cycko - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"495","lat":0,"lng":0},{"id":1884,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Gi\u017cycko - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"495","lat":0,"lng":0},{"id":1761,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Gliwice - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"141","lat":0,"lng":0},{"id":951,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Gliwice - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"141","lat":0,"lng":0},{"id":989,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"G\u0142og\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"202","lat":0,"lng":0},{"id":1799,"authorityName":"Komendant Policji","name":"G\u0142og\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"202","lat":0,"lng":0},{"id":2011,"authorityName":"Komendant Policji","name":"G\u0142ubczyce - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"901","lat":0,"lng":0},{"id":1075,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"G\u0142ubczyce - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"901","lat":0,"lng":0},{"id":453,"name":"G\u0142ucho\u0142azy Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"642","lat":0,"lng":0},{"id":1365,"name":"G\u0142ucho\u0142azy Psg","authorityCode":"PSG","code":"435","lat":0,"lng":0},{"id":1190,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Gniezno - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"397","lat":0,"lng":0},{"id":1225,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Goleni\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"296","lat":0,"lng":0},{"id":1832,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Goleni\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"296","lat":0,"lng":0},{"id":1677,"name":"Goleni\u00f3w - Zak\u0142ad Karny","authorityCode":"BMU","code":"56","lat":0,"lng":0},{"id":407,"name":"Goleni\u00f3w - Zak\u0142ad Karny","authorityCode":"AZK","code":"056","lat":0,"lng":0},{"id":449,"name":"Goli\u0144sk Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"665","lat":0,"lng":0},{"id":1353,"name":"Goli\u0144sk Psg","authorityCode":"PSG","code":"515","lat":0,"lng":0},{"id":1839,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Golub Dobrzy\u0144 - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"303","lat":0,"lng":0},{"id":966,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Golub Dobrzy\u0144 - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"303","lat":0,"lng":0},{"id":1883,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Go\u0142dap - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"494","lat":0,"lng":0},{"id":1134,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Go\u0142dap - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"494","lat":0,"lng":0},{"id":480,"name":"Go\u0142dap Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"106","lat":0,"lng":0},{"id":1289,"name":"Go\u0142dap Psg","authorityCode":"PSG","code":"055","region":"Warmi\u0144sko-mazurskie","lat":0,"lng":0},{"id":2074,"name":"Go\u0142dap Psg","authorityCode":"PSG","code":"55","region":"Warmi\u0144sko-mazurskie","lat":0,"lng":0},{"id":1948,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Gorlice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"705","lat":0,"lng":0},{"id":1042,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Gorlice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"705","lat":0,"lng":0},{"id":918,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Gorz\u00f3w Wielkopolski - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"111","lat":0,"lng":0},{"id":1731,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Gorz\u00f3w Wielkopolski - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"111","lat":0,"lng":0},{"id":1707,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Gorz\u00f3w Wielkopolski - Kw Policji","authorityCode":"POL","code":"8","lat":0,"lng":0},{"id":773,"name":"Gorz\u00f3w Wielkopolski - Kw Policji","authorityCode":"KWP","code":"08","lat":0,"lng":0},{"id":2166,"name":"Gorz\u00f3w Wielkopolski Psg","authorityCode":"PSG","code":"680","region":"Lubuskie","lat":0,"lng":0},{"id":1978,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Gostynin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"803","lat":0,"lng":0},{"id":1027,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Gostynin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"803","lat":0,"lng":0},{"id":1189,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Gosty\u0144 - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"396","lat":0,"lng":0},{"id":1800,"authorityName":"Komendant Policji","name":"G\u00f3ra \u015al\u0105ska - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"203","lat":0,"lng":0},{"id":988,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"G\u00f3ra \u015al\u0105ska - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"203","lat":0,"lng":0},{"id":1295,"name":"G\u00f3rowo I\u0142aweckie Psg","authorityCode":"PSG","code":"010","lat":0,"lng":0},{"id":2068,"name":"G\u00f3rowo I\u0142awieckie Psg","authorityCode":"PSG","code":"10","region":"Warmi\u0144sko-mazurskie","lat":0,"lng":0},{"id":2007,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Grajewo - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"897","lat":0,"lng":0},{"id":1118,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Grajewo - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"897","lat":0,"lng":0},{"id":1520,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Grodno Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"00245","lat":0,"lng":0},{"id":648,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Grodno Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"245","lat":0,"lng":0},{"id":1211,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Grodzisk Maz. - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"199","lat":0,"lng":0},{"id":1796,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Grodzisk Maz. - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"199","lat":0,"lng":0},{"id":1188,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Grodzisk Wielkopolski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"395","lat":0,"lng":0},{"id":1510,"name":"Grotniki","authorityCode":"SWA","code":"0J2","lat":0,"lng":0},{"id":1587,"name":"Grotniki","authorityCode":"OSU","code":"64","lat":0,"lng":0},{"id":1979,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Gr\u00f3jec - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"804","lat":0,"lng":0},{"id":1026,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Gr\u00f3jec - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"804","lat":0,"lng":0},{"id":924,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Grudzi\u0105dz - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"105","lat":0,"lng":0},{"id":1725,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Grudzi\u0105dz - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"105","lat":0,"lng":0},{"id":1574,"name":"Grupa","authorityCode":"OSU","code":"51","lat":0,"lng":0},{"id":1224,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Gryfice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"295","lat":0,"lng":0},{"id":1831,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Gryfice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"295","lat":0,"lng":0},{"id":1830,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Gryfino - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"294","lat":0,"lng":0},{"id":1223,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Gryfino - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"294","lat":0,"lng":0},{"id":1406,"name":"Gryfino Psg","authorityCode":"PSG","code":"700","lat":0,"lng":0},{"id":1424,"name":"Grzechotki Psg","authorityCode":"PSG","code":"006","region":"Warmi\u0144sko-mazurskie","lat":0,"lng":0},{"id":511,"name":"Gubin Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"712","lat":0,"lng":0},{"id":518,"name":"Gubinek Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"734","lat":0,"lng":0},{"id":1413,"name":"Gubinek Psg","authorityCode":"PSG","code":"645","lat":0,"lng":0},{"id":603,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Haga Ambasada","authorityCode":"KON","code":"132","lat":0,"lng":0},{"id":1117,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Hajn\u00f3wka - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"896","lat":0,"lng":0},{"id":2006,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Hajn\u00f3wka - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"896","lat":0,"lng":0},{"id":661,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Hamburg Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"229","lat":0,"lng":0},{"id":602,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Hanoi Ambasada","authorityCode":"KON","code":"133","lat":0,"lng":0},{"id":666,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Harare Ambasada","authorityCode":"KON","code":"222","lat":0,"lng":0},{"id":601,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Hawana Ambasada","authorityCode":"KON","code":"134","lat":0,"lng":0},{"id":494,"name":"Hel Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"813","lat":0,"lng":0},{"id":600,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Helsinki Ambasada","authorityCode":"KON","code":"135","lat":0,"lng":0},{"id":1326,"name":"Hermanowice Psg","authorityCode":"PSG","code":"195","region":"Podkarpackie","lat":0,"lng":0},{"id":688,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Ho Shi Minh Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"220","lat":0,"lng":0},{"id":594,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Hongkong Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"141","lat":0,"lng":0},{"id":1338,"name":"Horod\u0142o Psg","authorityCode":"PSG","code":"154","lat":0,"lng":0},{"id":1331,"name":"Horyniec-Zdr\u00f3j Psg","authorityCode":"PSG","code":"175","lat":0,"lng":0},{"id":3121,"name":"Hospicjum","authorityCode":"OSU","code":"9988","lat":0,"lng":0},{"id":3081,"name":"Hostel W Ogrodzie","authorityCode":"OSU","code":"155","lat":0,"lng":0},{"id":3468,"name":"Hotel Ikar-Pozna\u0144","authorityCode":"OSU","code":"HOIP","lat":0,"lng":0},{"id":469,"name":"Hrebenne Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"406","lat":0,"lng":0},{"id":1332,"name":"Hrebenne Psg","authorityCode":"PSG","code":"170","region":"Lubelskie","lat":0,"lng":0},{"id":1859,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Hrubiesz\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"401","lat":0,"lng":0},{"id":1021,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Hrubiesz\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"401","lat":0,"lng":0},{"id":470,"name":"Hrubiesz\u00f3w Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"404","region":"Lubelskie","lat":0,"lng":0},{"id":1337,"name":"Hrubiesz\u00f3w Psg","authorityCode":"PSG","code":"155","region":"Lubelskie","lat":0,"lng":0},{"id":1325,"name":"Huwniki Psg","authorityCode":"PSG","code":"196","lat":0,"lng":0},{"id":1133,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"I\u0142awa - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"493","lat":0,"lng":0},{"id":1882,"authorityName":"Komendant Policji","name":"I\u0142awa - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"493","lat":0,"lng":0},{"id":539,"authorityName":"Inny","name":"Inny - W Pole Komentarz Wpisz Nazw\u0119 W\u0142asn\u0105 Orga","authorityCode":"INN","code":"INN","lat":0,"lng":0},{"id":965,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Inowroc\u0142aw - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"304","lat":0,"lng":0},{"id":1840,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Inowroc\u0142aw - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"304","lat":0,"lng":0},{"id":3232,"name":"Interwencja La Strada","authorityCode":"OSU","code":"AAAA","lat":0,"lng":0},{"id":2661,"name":"Interwencja-Gi\u017cycko","authorityCode":"OSU","code":"111","lat":0,"lng":0},{"id":682,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Irkuck Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"254","lat":0,"lng":0},{"id":599,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Islamabad Ambasada","authorityCode":"KON","code":"136","lat":0,"lng":0},{"id":3243,"authorityName":"Administracja Skarbowa","name":"Izba Administracji Skarbowej W Bia\u0142ymstoku","authorityCode":"SKA","code":"SASBI","lat":0,"lng":0},{"id":3323,"authorityName":"Administracja Skarbowa","name":"Izba Administracji Skarbowej W Krakowie","authorityCode":"SKA","code":"SASKA","lat":0,"lng":0},{"id":3242,"authorityName":"Administracja Skarbowa","name":"Izba Administracji Skarbowej W Warszawie","authorityCode":"SKA","code":"SASWA","lat":0,"lng":0},{"id":1601,"name":"Jachranka","authorityCode":"OSU","code":"78","lat":0,"lng":0},{"id":1438,"name":"Jachranka - O\u015brodek ''Warszawianka''","authorityCode":"SWA","code":"JAC","lat":0,"lng":0},{"id":1600,"name":"Jadwisin","authorityCode":"OSU","code":"77","lat":0,"lng":0},{"id":1466,"name":"Jadwisin - O\u015brodek Jachranka","authorityCode":"SWA","code":"00B","lat":0,"lng":0},{"id":516,"name":"Jakuszyce Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"674","lat":0,"lng":0},{"id":1349,"name":"Jakuszyce Psg","authorityCode":"PSG","code":"540","lat":0,"lng":0},{"id":1860,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Jan\u00f3w Lubelski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"402","lat":0,"lng":0},{"id":1020,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Jan\u00f3w Lubelski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"402","lat":0,"lng":0},{"id":1271,"name":"Jan\u00f3w Podlaski Psg","authorityCode":"PSG","code":"125","lat":0,"lng":0},{"id":1187,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Jarocin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"394","lat":0,"lng":0},{"id":2033,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Jaros\u0142aw - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"997","lat":0,"lng":0},{"id":1064,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Jaros\u0142aw - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"997","lat":0,"lng":0},{"id":1364,"name":"Jasienica G\u00f3rna Psg","authorityCode":"PSG","code":"440","lat":0,"lng":0},{"id":2032,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Jas\u0142o - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"996","lat":0,"lng":0},{"id":1063,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Jas\u0142o - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"996","lat":0,"lng":0},{"id":950,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Jastrz\u0119bie Zdr\u00f3j - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"142","lat":0,"lng":0},{"id":1762,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Jastrz\u0119bie Zdr\u00f3j - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"142","lat":0,"lng":0},{"id":1801,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Jawor - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"204","lat":0,"lng":0},{"id":987,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Jawor - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"204","lat":0,"lng":0},{"id":1444,"name":"Jaworze - O\u015brodek Wczasowo-Kolonijny ''Agnieszka'","authorityCode":"SWA","code":"AGN","lat":0,"lng":0},{"id":1662,"name":"Jaworzno - Areszt Kmp","authorityCode":"BMU","code":"42","lat":0,"lng":0},{"id":425,"name":"Jaworzno - Areszt Kmp","authorityCode":"AZK","code":"042","lat":0,"lng":0},{"id":385,"name":"Jaworzno - Areszt Krp","authorityCode":"AZK","code":"008","lat":0,"lng":0},{"id":1640,"name":"Jaworzno - Areszt Krp","authorityCode":"BMU","code":"8","lat":0,"lng":0},{"id":1763,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Jaworzno - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"143","lat":0,"lng":0},{"id":949,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Jaworzno - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"143","lat":0,"lng":0},{"id":1303,"name":"Jaworzynka Psg","authorityCode":"PSG","code":"340","lat":0,"lng":0},{"id":1720,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Jelenia G\u00f3ra - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"100","lat":0,"lng":0},{"id":894,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Jelenia G\u00f3ra - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"100","lat":0,"lng":0},{"id":1431,"name":"Jelenia G\u00f3ra Psg","authorityCode":"PSG","code":"555","region":"Dolno\u015bl\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":1150,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"J\u0119drzej\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"598","lat":0,"lng":0},{"id":1908,"authorityName":"Komendant Policji","name":"J\u0119drzej\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"598","lat":0,"lng":0},{"id":526,"name":"J\u0119drzychowice Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"707","lat":0,"lng":0},{"id":598,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Kabul Ambasada","authorityCode":"KON","code":"137","lat":0,"lng":0},{"id":725,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Kabul Ambasada","authorityCode":"KON","code":"267","lat":0,"lng":0},{"id":597,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Kair Ambasada","authorityCode":"KON","code":"138","lat":0,"lng":0},{"id":635,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Kaliningrad Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"176","region":"Poza terytorium Polski","lat":0,"lng":0},{"id":1518,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Kaliningrad Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"00176","region":"Poza terytorium Polski","lat":0,"lng":0},{"id":1777,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Kalisz - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"158","lat":0,"lng":0},{"id":935,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Kalisz - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"158","lat":0,"lng":0},{"id":1382,"name":"Kalisz Psg","authorityCode":"PSG","code":"635","region":"Wielkopolskie","lat":0,"lng":0},{"id":596,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Kalkuta Konsulat","authorityCode":"KON","code":"139","lat":0,"lng":0},{"id":1328,"name":"Kalnik\u00f3w Psg","authorityCode":"PSG","code":"187","lat":0,"lng":0},{"id":1802,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Kamienna G\u00f3ra -Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"205","lat":0,"lng":0},{"id":986,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Kamienna G\u00f3ra -Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"205","lat":0,"lng":0},{"id":1829,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Kamie\u0144 Pomorski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"293","lat":0,"lng":0},{"id":1222,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Kamie\u0144 Pomorski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"293","lat":0,"lng":0},{"id":595,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Kampala Ambasada","authorityCode":"KON","code":"140","lat":0,"lng":0},{"id":668,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Kano Konsulat","authorityCode":"KON","code":"219","lat":0,"lng":0},{"id":613,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Kanton Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"206","lat":0,"lng":0},{"id":593,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Karaczi Konsulat","authorityCode":"KON","code":"142","lat":0,"lng":0},{"id":2641,"name":"Karpacki O\u015brodek Wspracia Stra\u017cy Granicznej","authorityCode":"OWG","code":"19","lat":0,"lng":0},{"id":1106,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Kartuzy - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"796","lat":0,"lng":0},{"id":1971,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Kartuzy - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"796","lat":0,"lng":0},{"id":719,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Katania Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"273","lat":0,"lng":0},{"id":1453,"name":"Katowice","authorityCode":"SWA","code":"0DZ","lat":0,"lng":0},{"id":1571,"name":"Katowice","authorityCode":"OSU","code":"48","lat":0,"lng":0},{"id":1663,"name":"Katowice - Areszt Kmp","authorityCode":"BMU","code":"43","lat":0,"lng":0},{"id":424,"name":"Katowice - Areszt Kmp","authorityCode":"AZK","code":"043","lat":0,"lng":0},{"id":386,"name":"Katowice - Areszt Kwp","authorityCode":"AZK","code":"007","lat":0,"lng":0},{"id":1639,"name":"Katowice - Areszt Kwp","authorityCode":"BMU","code":"7","lat":0,"lng":0},{"id":2044,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Katowice - Delegatura Uop","authorityCode":"POL","code":"U27","lat":0,"lng":0},{"id":800,"name":"Katowice - Delegatura Uop","authorityCode":"KWP","code":"U27","lat":0,"lng":0},{"id":929,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Katowice - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"135","lat":0,"lng":0},{"id":1755,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Katowice - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"135","lat":0,"lng":0},{"id":1715,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Katowice - \u015al\u0105ski Kw Policji","authorityCode":"POL","code":"24","lat":0,"lng":0},{"id":765,"name":"Katowice - \u015al\u0105ski Kw Policji","authorityCode":"KWP","code":"24","lat":0,"lng":0},{"id":485,"name":"Katowice-Pyrzowice Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"906","lat":0,"lng":0},{"id":2163,"name":"Katowice-Pyrzowice Psg","authorityCode":"PSG","code":"906","region":"\u015al\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":1362,"name":"Katowice-Pyrzowice Psg","authorityCode":"PSG","code":"906","region":"\u015al\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":1149,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Kazimierza Wielka - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"597","lat":0,"lng":0},{"id":1907,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Kazimierza Wielka - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"597","lat":0,"lng":0},{"id":2012,"authorityName":"Komendant Policji","name":"K\u0119dzierzyn Ko\u017ale - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"902","lat":0,"lng":0},{"id":1074,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"K\u0119dzierzyn Ko\u017ale - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"902","lat":0,"lng":0},{"id":1186,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"K\u0119pno - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"393","lat":0,"lng":0},{"id":1694,"name":"K\u0119trzyn - Areszt Warmi\u0144sko-Mazurskiego Osg","authorityCode":"BMU","code":"66","lat":0,"lng":0},{"id":430,"name":"K\u0119trzyn - Areszt Warmi\u0144sko-Mazurskiego Osg","authorityCode":"AZK","code":"066","lat":0,"lng":0},{"id":1881,"authorityName":"Komendant Policji","name":"K\u0119trzyn - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"492","lat":0,"lng":0},{"id":1132,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"K\u0119trzyn - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"492","lat":0,"lng":0},{"id":1686,"name":"K\u0119trzyn - Strze\u017cony O\u015brodek Dla Cudzoziemc\u00f3w","authorityCode":"BMU","code":"58","lat":0,"lng":0},{"id":438,"name":"K\u0119trzyn - Strze\u017cony O\u015brodek Dla Cudzoziemc\u00f3w","authorityCode":"OSS","code":"058","lat":0,"lng":0},{"id":1239,"name":"K\u0119trzyn - Warmi\u0144sko-Mazurski Oddzia\u0142 Sg","authorityCode":"OSG","code":"002","region":"Warmi\u0144sko-mazurskie","lat":0,"lng":0},{"id":1773,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Kielce - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"153","lat":0,"lng":0},{"id":939,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Kielce - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"153","lat":0,"lng":0},{"id":764,"name":"Kielce - Kw Policji","authorityCode":"KWP","code":"26","lat":0,"lng":0},{"id":1716,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Kielce - Kw Policji","authorityCode":"POL","code":"26","lat":0,"lng":0},{"id":532,"name":"Kielce Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"920","lat":0,"lng":0},{"id":1385,"name":"Kielce Psg","authorityCode":"PSG","code":"920","region":"\u015awi\u0119tokrzyskie","lat":0,"lng":0},{"id":1368,"name":"Kietrz Psg","authorityCode":"PSG","code":"395","lat":0,"lng":0},{"id":592,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Kij\u00f3w Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"143","lat":0,"lng":0},{"id":644,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Kinshasa Ambasada","authorityCode":"KON","code":"144","lat":0,"lng":0},{"id":649,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Kiszyni\u00f3w Ambasada","authorityCode":"KON","code":"242","lat":0,"lng":0},{"id":1073,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Kluczbork - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"903","lat":0,"lng":0},{"id":2013,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Kluczbork - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"903","lat":0,"lng":0},{"id":1940,"authorityName":"Komendant Policji","name":"K\u0142obuck - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"697","lat":0,"lng":0},{"id":1162,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"K\u0142obuck - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"697","lat":0,"lng":0},{"id":1653,"name":"K\u0142odzko - Areszt Sudeckiego Osg","authorityCode":"BMU","code":"21","lat":0,"lng":0},{"id":400,"name":"K\u0142odzko - Areszt Sudeckiego Osg","authorityCode":"AZK","code":"021","lat":0,"lng":0},{"id":985,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"K\u0142odzko - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"206","lat":0,"lng":0},{"id":1803,"authorityName":"Komendant Policji","name":"K\u0142odzko - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"206","lat":0,"lng":0},{"id":1234,"name":"K\u0142odzko - Sudecki Oddzia\u0142 Sg","authorityCode":"OSG","code":"008","region":"Dolno\u015bl\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":1262,"name":"K\u0142odzko Psg","authorityCode":"PSG","code":"475","region":"Dolno\u015bl\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":1599,"name":"Knieja","authorityCode":"OSU","code":"76","lat":0,"lng":0},{"id":1269,"name":"Kode\u0144 Psg","authorityCode":"PSG","code":"133","lat":0,"lng":0},{"id":1919,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Kolbuszowa - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"995","lat":0,"lng":0},{"id":1062,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Kolbuszowa - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"995","lat":0,"lng":0},{"id":2005,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Kolno - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"895","lat":0,"lng":0},{"id":1116,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Kolno - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"895","lat":0,"lng":0},{"id":1567,"name":"Kolonia Horb\u00f3w","authorityCode":"OSU","code":"44","lat":0,"lng":0},{"id":586,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Kolonia Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"152","lat":0,"lng":0},{"id":1472,"name":"Kolonia-Horb\u00f3w","authorityCode":"SWA","code":"00H","lat":0,"lng":0},{"id":1917,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Koluszki - Kom.powiatowy Policji (\u0141\u00f3d\u017a Wsch\u00f3d)","authorityCode":"POL","code":"607","lat":0,"lng":0},{"id":1060,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Koluszki - Kom.powiatowy Policji (\u0141\u00f3d\u017a Wsch\u00f3d)","authorityCode":"KPP","code":"607","lat":0,"lng":0},{"id":505,"name":"Ko\u0142baskowo Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"729","lat":0,"lng":0},{"id":1405,"name":"Ko\u0142baskowo Psg","authorityCode":"PSG","code":"710","lat":0,"lng":0},{"id":1497,"name":"Ko\u0142biel","authorityCode":"SWA","code":"07Z","lat":0,"lng":0},{"id":1532,"name":"Ko\u0142biel","authorityCode":"OSU","code":"9","lat":0,"lng":0},{"id":1185,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Ko\u0142o - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"392","lat":0,"lng":0},{"id":1221,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Ko\u0142obrzeg - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"292","lat":0,"lng":0},{"id":1828,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Ko\u0142obrzeg - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"292","lat":0,"lng":0},{"id":499,"name":"Ko\u0142obrzeg Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"807","lat":0,"lng":0},{"id":1397,"name":"Ko\u0142obrzeg Psg","authorityCode":"PSG","code":"745","region":"Zachodniopomorskie","lat":0,"lng":0},{"id":1696,"authorityName":"Inny","name":"Komendant","authorityCode":"INN","code":"1","lat":0,"lng":0},{"id":541,"authorityName":"Inny","name":"Komendant","authorityCode":"INN","code":"01","lat":0,"lng":0},{"id":3023,"name":"Komendant Centralnego Biura \u015aledczego Policji","authorityCode":"KGP","code":"CBS","lat":0,"lng":0},{"id":546,"name":"Komendant G\u0142\u00f3wny Policji","authorityCode":"KGP","code":"KGP","lat":0,"lng":0},{"id":2039,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Komendant G\u0142\u00f3wny Policji","authorityCode":"POL","code":"KGP","lat":0,"lng":0},{"id":550,"name":"Komendant G\u0142\u00f3wny Sg","authorityCode":"KGS","code":"KGS","region":"Mazowieckie","lat":0,"lng":0},{"id":537,"name":"Komendant Oddzia\u0142u Sg Dla M.st.warszawy","authorityCode":"GPK","code":"013","lat":0,"lng":0},{"id":728,"name":"Komendant Sto\u0142eczny Policji","authorityCode":"KWP","code":"01","lat":0,"lng":0},{"id":591,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Konakri Ambasada","authorityCode":"KON","code":"145","lat":0,"lng":0},{"id":519,"name":"Konieczna Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"503","lat":0,"lng":0},{"id":1315,"name":"Konieczna Psg","authorityCode":"PSG","code":"245","lat":0,"lng":0},{"id":1665,"name":"Konin - Areszt Kmp","authorityCode":"BMU","code":"45","lat":0,"lng":0},{"id":422,"name":"Konin - Areszt Kmp","authorityCode":"AZK","code":"045","lat":0,"lng":0},{"id":383,"name":"Konin - Areszt Kwp","authorityCode":"AZK","code":"010","lat":0,"lng":0},{"id":1642,"name":"Konin - Areszt Kwp","authorityCode":"BMU","code":"10","lat":0,"lng":0},{"id":1778,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Konin - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"159","lat":0,"lng":0},{"id":934,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Konin - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"159","lat":0,"lng":0},{"id":3285,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Konsulat Generalny Rp W Belfa\u015bcie","authorityCode":"KON","code":"302","lat":0,"lng":0},{"id":3163,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Konsulat Generalny Rp W Houston","authorityCode":"KON","code":"9950","lat":0,"lng":0},{"id":1906,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Ko\u0144skie - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"596","lat":0,"lng":0},{"id":1148,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Ko\u0144skie - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"596","lat":0,"lng":0},{"id":590,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Kopenhaga Ambasada","authorityCode":"KON","code":"146","lat":0,"lng":0},{"id":522,"name":"Korbiel\u00f3w Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"518","lat":0,"lng":0},{"id":1306,"name":"Korbiel\u00f3w Psg","authorityCode":"PSG","code":"320","lat":0,"lng":0},{"id":468,"name":"Korczowa Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"408","lat":0,"lng":0},{"id":1329,"name":"Korczowa Psg","authorityCode":"PSG","code":"185","region":"Podkarpackie","lat":0,"lng":0},{"id":508,"name":"Kostrzyn Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"719","lat":0,"lng":0},{"id":1414,"name":"Kostrzyn Nad Odr\u0105 Psg","authorityCode":"PSG","code":"675","lat":0,"lng":0},{"id":2165,"name":"Kostrzyn Nad Odr\u0105 Psg","authorityCode":"PSG","code":"675","lat":0,"lng":0},{"id":1410,"name":"Kostrzyn Psg","authorityCode":"PSG","code":"675","lat":0,"lng":0},{"id":2045,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Koszalin - Delegatura Uop","authorityCode":"POL","code":"U33","lat":0,"lng":0},{"id":727,"name":"Koszalin - Delegatura Uop","authorityCode":"KWP","code":"U33","lat":0,"lng":0},{"id":931,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Koszalin - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"161","lat":0,"lng":0},{"id":1779,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Koszalin - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"161","lat":0,"lng":0},{"id":1184,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Ko\u015bcian - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"391","lat":0,"lng":0},{"id":1105,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Ko\u015bcierzyna - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"795","lat":0,"lng":0},{"id":1970,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Ko\u015bcierzyna - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"795","lat":0,"lng":0},{"id":1350,"name":"Kowary Psg","authorityCode":"PSG","code":"525","lat":0,"lng":0},{"id":1095,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Kozienice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"805","lat":0,"lng":0},{"id":1980,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Kozienice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"805","lat":0,"lng":0},{"id":506,"name":"Krajnik Dolny Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"723","lat":0,"lng":0},{"id":1407,"name":"Krajnik Dolny Psg","authorityCode":"PSG","code":"695","lat":0,"lng":0},{"id":2046,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Krak\u00f3w - Delegatura Uop","authorityCode":"POL","code":"U35","lat":0,"lng":0},{"id":799,"name":"Krak\u00f3w - Delegatura Uop","authorityCode":"KWP","code":"U35","lat":0,"lng":0},{"id":913,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Krak\u00f3w - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"116","lat":0,"lng":0},{"id":1736,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Krak\u00f3w - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"116","lat":0,"lng":0},{"id":1943,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Krak\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"700","lat":0,"lng":0},{"id":1047,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Krak\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"700","lat":0,"lng":0},{"id":771,"name":"Krak\u00f3w - Kw Policji","authorityCode":"KWP","code":"12","lat":0,"lng":0},{"id":1709,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Krak\u00f3w - Kw Policji","authorityCode":"POL","code":"12","lat":0,"lng":0},{"id":3364,"name":"Krak\u00f3w Psg","authorityCode":"PSG","code":"255","lat":0,"lng":0},{"id":489,"name":"Krak\u00f3w-Balice Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"902","lat":0,"lng":0},{"id":1304,"name":"Krak\u00f3w-Balice Psg","authorityCode":"PSG","code":"902","region":"Ma\u0142opolskie","lat":0,"lng":0},{"id":1072,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Krapkowice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"904","lat":0,"lng":0},{"id":2014,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Krapkowice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"904","lat":0,"lng":0},{"id":3485,"name":"Krasne 2 \u2013 Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"9964","lat":0,"lng":0},{"id":1019,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Krasnystaw","authorityCode":"KPP","code":"403","lat":0,"lng":0},{"id":1203,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Kra\u015bnik - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"403","lat":0,"lng":0},{"id":1744,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Krosno - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"124","lat":0,"lng":0},{"id":905,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Krosno - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"124","lat":0,"lng":0},{"id":413,"name":"Krosno Odrza\u0144skie - Areszt Lubuskiego Osg","authorityCode":"AZK","code":"030","lat":0,"lng":0},{"id":1673,"name":"Krosno Odrza\u0144skie - Areszt Lubuskiego Osg","authorityCode":"BMU","code":"30","lat":0,"lng":0},{"id":2141,"name":"Krosno Odrza\u0144skie - Areszt Lubuskiego Osg","authorityCode":"AZK","code":"030","lat":0,"lng":0},{"id":1889,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Krosno Odrza\u0144skie - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"500","lat":0,"lng":0},{"id":1007,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Krosno Odrza\u0144skie - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"500","lat":0,"lng":0},{"id":1231,"name":"Krosno Odrza\u0144skie - Lubuski Oddzia\u0142 Sg","authorityCode":"OSG","code":"011","region":"Lubuskie","lat":0,"lng":0},{"id":1240,"name":"Krosno Odrza\u0144skie - Nadodrza\u0144ski Oddzia\u0142 Sg","authorityCode":"OSG","code":"017","region":"Podkarpackie","lat":0,"lng":0},{"id":466,"name":"Kro\u015bcienko Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"414","lat":0,"lng":0},{"id":1323,"name":"Kro\u015bcienko Psg","authorityCode":"PSG","code":"200","region":"Podkarpackie","lat":0,"lng":0},{"id":3222,"name":"Kro\u015bnie Odrza\u0144skim - Strze\u017cony O\u015brodek Dla Cudzoziemc\u00f3w","authorityCode":"OSS","code":"CKO","lat":0,"lng":0},{"id":1183,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Krotoszyn - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"390","lat":0,"lng":0},{"id":1336,"name":"Kry\u0142\u00f3w Psg","authorityCode":"PSG","code":"158","lat":0,"lng":0},{"id":1400,"name":"Krynica Morska Psg","authorityCode":"PSG","code":"735","lat":0,"lng":0},{"id":1279,"name":"Krynki Psg","authorityCode":"PSG","code":"100","lat":0,"lng":0},{"id":608,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Kuala Lumpur Ambasada","authorityCode":"KON","code":"211","lat":0,"lng":0},{"id":451,"name":"Kudowa S\u0142one Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"659","lat":0,"lng":0},{"id":535,"name":"Kudowa Zdr\u00f3j Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"495","lat":0,"lng":0},{"id":1356,"name":"Kudowa Zdr\u00f3j Psg","authorityCode":"PSG","code":"495","lat":0,"lng":0},{"id":509,"name":"Kunowice Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"718","lat":0,"lng":0},{"id":643,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Kurytyba Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"147","lat":0,"lng":0},{"id":995,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Kutno - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"603","lat":0,"lng":0},{"id":1913,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Kutno - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"603","lat":0,"lng":0},{"id":589,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Kuwejt Ambasada","authorityCode":"KON","code":"148","lat":0,"lng":0},{"id":477,"name":"Ku\u017anica Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"302","lat":0,"lng":0},{"id":2084,"name":"Ku\u017anica Psg","authorityCode":"PSG","code":"95","region":"Podlaskie","lat":0,"lng":0},{"id":1280,"name":"Ku\u017anica Psg","authorityCode":"PSG","code":"095","region":"Podlaskie","lat":0,"lng":0},{"id":1608,"name":"Kwatera Indywidualna","authorityCode":"OSU","code":"85","lat":0,"lng":0},{"id":1104,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Kwidzyn - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"794","lat":0,"lng":0},{"id":1969,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Kwidzyn - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"794","lat":0,"lng":0},{"id":588,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Lagos Ambasada\/Konsulat Generalny Rp","authorityCode":"KON","code":"149","lat":0,"lng":0},{"id":1360,"name":"L\u0105dek Zdr\u00f3j Psg","authorityCode":"PSG","code":"460","lat":0,"lng":0},{"id":1598,"name":"Legionowo","authorityCode":"OSU","code":"75","lat":0,"lng":0},{"id":1210,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Legionowo - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"198","lat":0,"lng":0},{"id":1795,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Legionowo - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"198","lat":0,"lng":0},{"id":1468,"name":"Legionowo-\u0141ajski","authorityCode":"SWA","code":"00D","lat":0,"lng":0},{"id":1721,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Legnica - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"101","lat":0,"lng":0},{"id":928,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Legnica - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"101","lat":0,"lng":0},{"id":1423,"name":"Legnica Psg","authorityCode":"PSG","code":"570","region":"Dolno\u015bl\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":1296,"name":"Lelkowo Psg","authorityCode":"PSG","code":"005","lat":0,"lng":0},{"id":2067,"name":"Lelkowo Psg","authorityCode":"PSG","code":"5","lat":0,"lng":0},{"id":1533,"name":"Leonow","authorityCode":"OSU","code":"10","lat":0,"lng":0},{"id":521,"name":"Leszna G\u00f3rna Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"606","lat":0,"lng":0},{"id":1373,"name":"Leszna G\u00f3rna Psg","authorityCode":"PSG","code":"355","lat":0,"lng":0},{"id":933,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Leszno - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"160","lat":0,"lng":0},{"id":396,"name":"Lesznowola - Strze\u017cony O\u015brodek Dla Cudzoziemc\u00f3w","authorityCode":"OSS","code":"025","lat":0,"lng":0},{"id":1446,"name":"Lesznowola - Strze\u017cony O\u015brodek Dla Cudzoziemc\u00f3w","authorityCode":"SWA","code":"LES","lat":0,"lng":0},{"id":1657,"name":"Lesznowola - Strze\u017cony O\u015brodek Dla Cudzoziemc\u00f3w","authorityCode":"BMU","code":"25","lat":0,"lng":0},{"id":2862,"name":"Lesznowola Psg","authorityCode":"PSG","code":"929","region":"Mazowieckie","lat":0,"lng":0},{"id":2031,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Le\u017cajsk - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"994","lat":0,"lng":0},{"id":1061,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Le\u017cajsk - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"994","lat":0,"lng":0},{"id":1968,"authorityName":"Komendant Policji","name":"L\u0119bork - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"793","lat":0,"lng":0},{"id":1103,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"L\u0119bork - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"793","lat":0,"lng":0},{"id":1131,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Lidzbark Warmi\u0144ski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"491","lat":0,"lng":0},{"id":1880,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Lidzbark Warmi\u0144ski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"491","lat":0,"lng":0},{"id":587,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Lille Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"150","lat":0,"lng":0},{"id":642,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Lima Ambasada","authorityCode":"KON","code":"151","lat":0,"lng":0},{"id":415,"name":"Limanowa - Areszt Kpp","authorityCode":"AZK","code":"031","lat":0,"lng":0},{"id":1672,"name":"Limanowa - Areszt Kpp","authorityCode":"BMU","code":"31","lat":0,"lng":0},{"id":1949,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Limanowa - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"706","lat":0,"lng":0},{"id":1041,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Limanowa - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"706","lat":0,"lng":0},{"id":1452,"name":"Linin","authorityCode":"SWA","code":"000","lat":0,"lng":0},{"id":1534,"name":"Linin","authorityCode":"OSU","code":"11","lat":0,"lng":0},{"id":1307,"name":"Lipnica Wielka Psg","authorityCode":"PSG","code":"315","lat":0,"lng":0},{"id":1841,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Lipno - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"305","lat":0,"lng":0},{"id":964,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Lipno - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"305","lat":0,"lng":0},{"id":616,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Lipsk Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"203","lat":0,"lng":0},{"id":2082,"name":"Lipsk Psg","authorityCode":"PSG","code":"85","region":"Podlaskie","lat":0,"lng":0},{"id":1282,"name":"Lipsk Psg","authorityCode":"PSG","code":"085","region":"Podlaskie","lat":0,"lng":0},{"id":1094,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Lipsko - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"806","lat":0,"lng":0},{"id":1981,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Lipsko - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"806","lat":0,"lng":0},{"id":675,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Lizbona Ambasada","authorityCode":"KON","code":"212","lat":0,"lng":0},{"id":1535,"name":"Lomza","authorityCode":"OSU","code":"12","lat":0,"lng":0},{"id":585,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Londyn Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"153","lat":0,"lng":0},{"id":660,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Los Angeles Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"231","lat":0,"lng":0},{"id":670,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Luanda Ambasada","authorityCode":"KON","code":"217","lat":0,"lng":0},{"id":1130,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Lubacz\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"993","lat":0,"lng":0},{"id":2030,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Lubacz\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"993","lat":0,"lng":0},{"id":1330,"name":"Lubacz\u00f3w Psg","authorityCode":"PSG","code":"180","region":"Podkarpackie","lat":0,"lng":0},{"id":1638,"name":"Luba\u0144 - Areszt \u0141u\u017cyckiego Osg","authorityCode":"BMU","code":"6","lat":0,"lng":0},{"id":387,"name":"Luba\u0144 - Areszt \u0141u\u017cyckiego Osg","authorityCode":"AZK","code":"006","lat":0,"lng":0},{"id":984,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Luba\u0144 - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KPP","code":"207","lat":0,"lng":0},{"id":1804,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Luba\u0144 - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"207","lat":0,"lng":0},{"id":1232,"name":"Luba\u0144 - \u0141u\u017cycki Oddzia\u0142 Sg","authorityCode":"OSG","code":"010","lat":0,"lng":0},{"id":1377,"name":"Luba\u0144 Psg","authorityCode":"PSG","code":"560","lat":0,"lng":0},{"id":1861,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Lubart\u00f3w - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"404","lat":0,"lng":0},{"id":1018,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Lubart\u00f3w - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"404","lat":0,"lng":0},{"id":448,"name":"Lubawka Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"666","lat":0,"lng":0},{"id":1351,"name":"Lubawka Psg","authorityCode":"PSG","code":"520","lat":0,"lng":0},{"id":504,"name":"Lubieszyn Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"731","lat":0,"lng":0},{"id":1404,"name":"Lubieszyn Psg","authorityCode":"PSG","code":"715","lat":0,"lng":0},{"id":1805,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Lubin - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"208","lat":0,"lng":0},{"id":983,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Lubin - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KPP","code":"208","lat":0,"lng":0},{"id":646,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Lublana Ambasada","authorityCode":"KON","code":"247","lat":0,"lng":0},{"id":417,"name":"Lublin - Areszt Kmp","authorityCode":"AZK","code":"033","lat":0,"lng":0},{"id":1670,"name":"Lublin - Areszt Kmp","authorityCode":"BMU","code":"33","lat":0,"lng":0},{"id":1643,"name":"Lublin - Areszt Kwp","authorityCode":"BMU","code":"11","lat":0,"lng":0},{"id":382,"name":"Lublin - Areszt Kwp","authorityCode":"AZK","code":"011","lat":0,"lng":0},{"id":440,"name":"Lublin - Areszt \u015aledczy","authorityCode":"AZK","code":"057","lat":0,"lng":0},{"id":1685,"name":"Lublin - Areszt \u015aledczy","authorityCode":"BMU","code":"57","lat":0,"lng":0},{"id":2047,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Lublin - Delegatura Uop","authorityCode":"POL","code":"U43","lat":0,"lng":0},{"id":798,"name":"Lublin - Delegatura Uop","authorityCode":"KWP","code":"U43","lat":0,"lng":0},{"id":920,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Lublin - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"109","lat":0,"lng":0},{"id":1729,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Lublin - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"109","lat":0,"lng":0},{"id":1706,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Lublin - Kw Policji","authorityCode":"POL","code":"6","lat":0,"lng":0},{"id":774,"name":"Lublin - Kw Policji","authorityCode":"KWP","code":"06","lat":0,"lng":0},{"id":1451,"name":"Lublin I - ''Stawexim'' Budownictwo Eksport-Import","authorityCode":"SWA","code":"LU2","lat":0,"lng":0},{"id":1602,"name":"Lublin Ii","authorityCode":"OSU","code":"79","lat":0,"lng":0},{"id":1439,"name":"Lublin Ii - Pumis Sp. Z O.o.","authorityCode":"SWA","code":"LUB","lat":0,"lng":0},{"id":1603,"name":"Lublin Magnoliowa","authorityCode":"OSU","code":"80","lat":0,"lng":0},{"id":1420,"name":"Lublin Psg","authorityCode":"PSG","code":"173","region":"Lubelskie","lat":0,"lng":0},{"id":1536,"name":"Lublin Wronska","authorityCode":"OSU","code":"13","lat":0,"lng":0},{"id":1161,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Lubliniec - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"696","lat":0,"lng":0},{"id":1939,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Lubliniec - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"696","lat":0,"lng":0},{"id":1503,"name":"Lubycza Kr\u00f3lewska","authorityCode":"SWA","code":"0EZ","lat":0,"lng":0},{"id":1573,"name":"Lubycza Kr\u00f3lewska","authorityCode":"OSU","code":"50","lat":0,"lng":0},{"id":1418,"name":"Lubycza Kr\u00f3lewska Psg","authorityCode":"PSG","code":"168","region":"Lubelskie","lat":0,"lng":0},{"id":1537,"name":"Lukow","authorityCode":"OSU","code":"14","lat":0,"lng":0},{"id":716,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Luksemburg Ambasada","authorityCode":"KON","code":"266","lat":0,"lng":0},{"id":573,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Lw\u00f3w Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"225","region":"Poza terytorium Polski","lat":0,"lng":0},{"id":1519,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Lw\u00f3w Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"00225","region":"Poza terytorium Polski","lat":0,"lng":0},{"id":1523,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Lw\u00f3w Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"00777","region":"Poza terytorium Polski","lat":0,"lng":0},{"id":1806,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Lw\u00f3wek \u015al\u0105ski - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"209","lat":0,"lng":0},{"id":982,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Lw\u00f3wek \u015al\u0105ski - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KPP","code":"209","lat":0,"lng":0},{"id":685,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Lyon Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"154","lat":0,"lng":0},{"id":2029,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u0141a\u0144cut - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"992","lat":0,"lng":0},{"id":1129,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u0141a\u0144cut - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"992","lat":0,"lng":0},{"id":1914,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u0141ask - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"604","lat":0,"lng":0},{"id":994,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u0141ask - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"604","lat":0,"lng":0},{"id":1333,"name":"\u0141aszcz\u00f3w Psg","authorityCode":"PSG","code":"165","lat":0,"lng":0},{"id":496,"name":"\u0141eba Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"810","lat":0,"lng":0},{"id":1394,"name":"\u0141eba Psg","authorityCode":"PSG","code":"755","region":"Pomorskie","lat":0,"lng":0},{"id":1862,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u0141\u0119czna - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"405","lat":0,"lng":0},{"id":1017,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u0141\u0119czna - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"405","lat":0,"lng":0},{"id":993,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u0141\u0119czyca - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"605","lat":0,"lng":0},{"id":1915,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u0141\u0119czyca - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"605","lat":0,"lng":0},{"id":1712,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u0141obez - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"291","lat":0,"lng":0},{"id":1220,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u0141obez - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"291","lat":0,"lng":0},{"id":1749,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u0141om\u017ca - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"129","lat":0,"lng":0},{"id":900,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"\u0141om\u017ca - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"129","lat":0,"lng":0},{"id":1447,"name":"\u0141om\u017ca - Zajazd ''Zacisze''","authorityCode":"SWA","lat":0,"lng":0},{"id":1093,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u0141osice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"807","lat":0,"lng":0},{"id":1982,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u0141osice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"807","lat":0,"lng":0},{"id":1916,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u0141owicz - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"606","lat":0,"lng":0},{"id":992,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u0141owicz - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"606","lat":0,"lng":0},{"id":797,"name":"\u0141\u00f3d\u017a - Delegatura Uop","authorityCode":"KWP","code":"U47","lat":0,"lng":0},{"id":2048,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u0141\u00f3d\u017a - Delegatura Uop","authorityCode":"POL","code":"U47","lat":0,"lng":0},{"id":1733,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u0141\u00f3d\u017a - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"113","lat":0,"lng":0},{"id":916,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"\u0141\u00f3d\u017a - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"113","lat":0,"lng":0},{"id":772,"name":"\u0141\u00f3d\u017a - Kw Policji","authorityCode":"KWP","code":"10","lat":0,"lng":0},{"id":1708,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u0141\u00f3d\u017a - Kw Policji","authorityCode":"POL","code":"10","lat":0,"lng":0},{"id":531,"name":"\u0141\u00f3d\u017a Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"921","lat":0,"lng":0},{"id":1384,"name":"\u0141\u00f3d\u017a Psg","authorityCode":"PSG","code":"922","region":"\u0141\u00f3dzkie","lat":0,"lng":0},{"id":1910,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u0141\u00f3d\u017a Wsch\u00f3d - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"600","lat":0,"lng":0},{"id":998,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u0141\u00f3d\u017a Wsch\u00f3d - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"600","lat":0,"lng":0},{"id":709,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"\u0141uck Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"262","region":"Poza terytorium Polski","lat":0,"lng":0},{"id":1522,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"\u0141uck Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"00262","region":"Poza terytorium Polski","lat":0,"lng":0},{"id":1440,"name":"\u0141uk\u00f3w - Hotel ''Polonia''","authorityCode":"SWA","lat":0,"lng":0},{"id":1863,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u0141uk\u00f3w - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"406","lat":0,"lng":0},{"id":1016,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u0141uk\u00f3w - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"406","lat":0,"lng":0},{"id":529,"name":"\u0141upk\u00f3w Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"908","lat":0,"lng":0},{"id":1317,"name":"\u0141upk\u00f3w Psg","authorityCode":"PSG","code":"220","lat":0,"lng":0},{"id":461,"name":"\u0141ysa Polana Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"514","lat":0,"lng":0},{"id":1310,"name":"\u0141ysa Polana Psg","authorityCode":"PSG","code":"290","lat":0,"lng":0},{"id":584,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Madryt Ambasada","authorityCode":"KON","code":"155","lat":0,"lng":0},{"id":1092,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Mak\u00f3w Mazowiecki - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"808","lat":0,"lng":0},{"id":1983,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Mak\u00f3w Mazowiecki - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"808","lat":0,"lng":0},{"id":1967,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Malbork - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"792","lat":0,"lng":0},{"id":1102,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Malbork - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"792","lat":0,"lng":0},{"id":708,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Malmoe Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"156","lat":0,"lng":0},{"id":1618,"name":"Ma\u0142oletni-Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"98","lat":0,"lng":0},{"id":667,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Managua Ambasada","authorityCode":"KON","code":"221","lat":0,"lng":0},{"id":722,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Manchester Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"270","lat":0,"lng":0},{"id":655,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Manila Ambasada","authorityCode":"KON","code":"236","lat":0,"lng":0},{"id":669,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Maputo Ambasada","authorityCode":"KON","code":"218","lat":0,"lng":0},{"id":583,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Mediolan Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"157","lat":0,"lng":0},{"id":467,"name":"Medyka Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"410","lat":0,"lng":0},{"id":1327,"name":"Medyka Psg","authorityCode":"PSG","code":"190","region":"Podkarpackie","lat":0,"lng":0},{"id":582,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Meksyk Ambasada","authorityCode":"KON","code":"158","lat":0,"lng":0},{"id":1277,"name":"Micha\u0142owo Psg","authorityCode":"PSG","code":"107","lat":0,"lng":0},{"id":1950,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Miech\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"707","lat":0,"lng":0},{"id":1040,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Miech\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"707","lat":0,"lng":0},{"id":2028,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Mielec - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"991","lat":0,"lng":0},{"id":1128,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Mielec - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"991","lat":0,"lng":0},{"id":1272,"name":"Mielnik Psg","authorityCode":"PSG","code":"120","region":"Podlaskie","lat":0,"lng":0},{"id":1545,"name":"Mieszka Prywatnie","authorityCode":"OSU","code":"22","lat":0,"lng":0},{"id":1476,"name":"Mieszka Prywatnie","authorityCode":"SWA","code":"00L","lat":0,"lng":0},{"id":1620,"name":"Mieszka Prywatnie 1","authorityCode":"OSU","code":"100","lat":0,"lng":0},{"id":1182,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Mi\u0119dzych\u00f3d - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"399","lat":0,"lng":0},{"id":1359,"name":"Mi\u0119dzyg\u00f3rze Psg","authorityCode":"PSG","code":"465","lat":0,"lng":0},{"id":452,"name":"Mi\u0119dzylesie Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"654","lat":0,"lng":0},{"id":1358,"name":"Mi\u0119dzylesie Psg","authorityCode":"PSG","code":"470","lat":0,"lng":0},{"id":1683,"name":"Mi\u0119dzyrzecz - Areszt \u015aledczy","authorityCode":"BMU","code":"54","lat":0,"lng":0},{"id":442,"name":"Mi\u0119dzyrzecz - Areszt \u015aledczy","authorityCode":"AZK","code":"054","lat":0,"lng":0},{"id":1006,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Mi\u0119dzyrzecz - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"501","lat":0,"lng":0},{"id":1890,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Mi\u0119dzyrzecz - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"501","lat":0,"lng":0},{"id":1399,"name":"Mi\u0119dzyzdroje Psg","authorityCode":"PSG","code":"740","lat":0,"lng":0},{"id":1160,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Miko\u0142\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"695","lat":0,"lng":0},{"id":1938,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Miko\u0142\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"695","lat":0,"lng":0},{"id":1807,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Milicz - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"210","lat":0,"lng":0},{"id":981,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Milicz - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KPP","code":"210","lat":0,"lng":0},{"id":2901,"authorityName":"Ministerstwo","name":"Minister Gospodarki","authorityCode":"MIN","code":"GOS","lat":0,"lng":0},{"id":814,"authorityName":"Ministerstwo","name":"Minister Obrony Narodowej","authorityCode":"MIN","code":"MON","lat":0,"lng":0},{"id":1699,"name":"Minister Obrony Narodowej","authorityCode":"SWA","code":"MON","lat":0,"lng":0},{"id":376,"authorityName":"Ministerstwo Obrony Narodowej","name":"Minister Obrony Narodowej Wsi","authorityCode":"MON","code":"MON","lat":0,"lng":0},{"id":809,"authorityName":"Ministerstwo","name":"Minister Spraw Wewn\u0119trznych","authorityCode":"MIN","code":"MSW","region":"Mazowieckie","lat":0,"lng":0},{"id":816,"authorityName":"Ministerstwo","name":"Minister Spraw Wewn\u0119trznych I Administracji","authorityCode":"MIN","code":"MSW","region":"Mazowieckie","lat":0,"lng":0},{"id":2981,"authorityName":"Ministerstwo","name":"Minister Spraw Wewn\u0119trznych I Administracji","authorityCode":"MIN","code":"MSW","region":"Mazowieckie","lat":0,"lng":0},{"id":812,"authorityName":"Ministerstwo","name":"Minister W\u0142a\u015bciwy Do Spraw Finans\u00f3w Publicznych","authorityCode":"MIN","code":"MFP","lat":0,"lng":0},{"id":1701,"name":"Minister W\u0142a\u015bciwy Do Spraw Finans\u00f3w Publicznych","authorityCode":"SWA","code":"MFP","lat":0,"lng":0},{"id":543,"authorityName":"Inny","name":"Ministerstwo Spraw Zagranicznych","authorityCode":"INN","code":"MSZ","lat":0,"lng":0},{"id":620,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Mi\u0144sk Ambasada","authorityCode":"KON","code":"197","lat":0,"lng":0},{"id":1788,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Mi\u0144sk Mazowiecki-Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"191","lat":0,"lng":0},{"id":1202,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Mi\u0144sk Mazowiecki-Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"191","lat":0,"lng":0},{"id":1091,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"M\u0142awa - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"809","lat":0,"lng":0},{"id":1984,"authorityName":"Komendant Policji","name":"M\u0142awa - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"809","lat":0,"lng":0},{"id":1421,"name":"Modlin Psg","authorityCode":"PSG","code":"925","lat":0,"lng":0},{"id":1842,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Mogilno - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"306","lat":0,"lng":0},{"id":963,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Mogilno - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"306","lat":0,"lng":0},{"id":652,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Monachium Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"239","lat":0,"lng":0},{"id":710,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Monrovia Ambasada","authorityCode":"KON","code":"227","lat":0,"lng":0},{"id":581,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Montevideo Ambasada","authorityCode":"KON","code":"159","lat":0,"lng":0},{"id":707,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Montreal Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"160","lat":0,"lng":0},{"id":2004,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Mo\u0144ki - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"894","lat":0,"lng":0},{"id":1115,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Mo\u0144ki - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"894","lat":0,"lng":0},{"id":580,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Moskwa Ambasada","authorityCode":"KON","code":"161","lat":0,"lng":0},{"id":1464,"name":"Moszna","authorityCode":"SWA","code":"006","lat":0,"lng":0},{"id":1538,"name":"Moszna","authorityCode":"OSU","code":"15","lat":0,"lng":0},{"id":1200,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Mr\u0105gowo - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"490","lat":0,"lng":0},{"id":1879,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Mr\u0105gowo - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"490","lat":0,"lng":0},{"id":560,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Mumbaj (D.bombaj) Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"115","lat":0,"lng":0},{"id":464,"name":"Muszyna Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"504","lat":0,"lng":0},{"id":1314,"name":"Muszyna Psg","authorityCode":"PSG","code":"260","lat":0,"lng":0},{"id":1951,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Myslenice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"708","lat":0,"lng":0},{"id":1039,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Myslenice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"708","lat":0,"lng":0},{"id":948,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Mys\u0142owice - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"144","lat":0,"lng":0},{"id":1764,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Mys\u0142owice - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"144","lat":0,"lng":0},{"id":1937,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Myszk\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"694","lat":0,"lng":0},{"id":1159,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Myszk\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"694","lat":0,"lng":0},{"id":1448,"name":"My\u015blenice - O\u015brodek-Miejsce Zbiorowego Zakwatero","authorityCode":"SWA","code":"MY","lat":0,"lng":0},{"id":1219,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"My\u015blib\u00f3rz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"290","lat":0,"lng":0},{"id":1826,"authorityName":"Komendant Policji","name":"My\u015blib\u00f3rz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"290","lat":0,"lng":0},{"id":817,"name":"Naczelny S\u0105d Administracyjny","authorityCode":"NSA","code":"NSA","lat":0,"lng":0},{"id":579,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Nairobi Ambasada","authorityCode":"KON","code":"162","lat":0,"lng":0},{"id":962,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Nak\u0142o N\/Noteci\u0105 - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"307","lat":0,"lng":0},{"id":1843,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Nak\u0142o N\/Noteci\u0105 - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"307","lat":0,"lng":0},{"id":2015,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Namys\u0142\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"905","lat":0,"lng":0},{"id":1071,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Namys\u0142\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"905","lat":0,"lng":0},{"id":1425,"name":"Narewka Psg","authorityCode":"PSG","code":"108","region":"Podlaskie","lat":0,"lng":0},{"id":578,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"New Delhi Ambasada","authorityCode":"KON","code":"163","lat":0,"lng":0},{"id":1199,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Nidzica - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"489","lat":0,"lng":0},{"id":1878,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Nidzica - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"489","lat":0,"lng":0},{"id":462,"name":"Niedzica Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"511","lat":0,"lng":0},{"id":1311,"name":"Niedzica Psg","authorityCode":"PSG","code":"275","lat":0,"lng":0},{"id":1469,"name":"Niemce K\/Lublina","authorityCode":"SWA","code":"00E","lat":0,"lng":0},{"id":706,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Nikozja Ambasada","authorityCode":"KON","code":"198","lat":0,"lng":0},{"id":1127,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Nisko - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"990","lat":0,"lng":0},{"id":2027,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Nisko - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"990","lat":0,"lng":0},{"id":1592,"name":"Noclegownia Bia\u0142ystok","authorityCode":"OSU","code":"69","lat":0,"lng":0},{"id":1590,"name":"Noclegownia Warszawa","authorityCode":"OSU","code":"67","lat":0,"lng":0},{"id":1891,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Nowa S\u00f3l - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"502","lat":0,"lng":0},{"id":1005,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Nowa S\u00f3l - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"502","lat":0,"lng":0},{"id":1877,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Nowe Miasto Lubawskie - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"488","lat":0,"lng":0},{"id":1198,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Nowe Miasto Lubawskie - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"488","lat":0,"lng":0},{"id":1101,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Nowy Dw\u00f3r Gda\u0144ski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"791","lat":0,"lng":0},{"id":1966,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Nowy Dw\u00f3r Gda\u0144ski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"791","lat":0,"lng":0},{"id":1789,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Nowy Dw\u00f3r Mazowiecki - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"192","lat":0,"lng":0},{"id":1204,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Nowy Dw\u00f3r Mazowiecki - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"192","lat":0,"lng":0},{"id":1281,"name":"Nowy Dw\u00f3r Psg","authorityCode":"PSG","code":"090","region":"Mazowieckie","lat":0,"lng":0},{"id":2083,"name":"Nowy Dw\u00f3r Psg","authorityCode":"PSG","code":"90","region":"Mazowieckie","lat":0,"lng":0},{"id":618,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Nowy Jork Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"201","lat":0,"lng":0},{"id":380,"name":"Nowy S\u0105cz - Areszt Karpackiego Osg","authorityCode":"AZK","code":"013","lat":0,"lng":0},{"id":1645,"name":"Nowy S\u0105cz - Areszt Karpackiego Osg","authorityCode":"BMU","code":"13","lat":0,"lng":0},{"id":1644,"name":"Nowy S\u0105cz - Areszt Krp","authorityCode":"BMU","code":"12","lat":0,"lng":0},{"id":381,"name":"Nowy S\u0105cz - Areszt Krp","authorityCode":"AZK","code":"012","lat":0,"lng":0},{"id":1235,"name":"Nowy S\u0105cz - Karpacki Oddzia\u0142 Sg","authorityCode":"OSG","code":"006","lat":0,"lng":0},{"id":1737,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Nowy S\u0105cz - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"117","lat":0,"lng":0},{"id":912,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Nowy S\u0105cz - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"117","lat":0,"lng":0},{"id":1038,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Nowy Targ - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"709","lat":0,"lng":0},{"id":1952,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Nowy Targ - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"709","lat":0,"lng":0},{"id":1181,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Nowy Tomy\u015bl - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"398","lat":0,"lng":0},{"id":3233,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Nur-Su\u0142tan Ambasada","authorityCode":"KON","code":"301","lat":0,"lng":0},{"id":2016,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Nysa - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"906","lat":0,"lng":0},{"id":1070,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Nysa - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"906","lat":0,"lng":0},{"id":1381,"name":"Nysa Psg","authorityCode":"PSG","code":"415","lat":0,"lng":0},{"id":1180,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Oborniki - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"397","lat":0,"lng":0},{"id":713,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Odessa Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"263","lat":0,"lng":0},{"id":478,"name":"Ogrodniki Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"203","lat":0,"lng":0},{"id":1284,"name":"Ogrodniki Psg","authorityCode":"PSG","code":"080","lat":0,"lng":0},{"id":2079,"name":"Ogrodniki Psg","authorityCode":"PSG","code":"80","lat":0,"lng":0},{"id":1876,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Olecko - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"487","lat":0,"lng":0},{"id":1197,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Olecko - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"487","lat":0,"lng":0},{"id":2017,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Olesno - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"907","lat":0,"lng":0},{"id":1069,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Olesno - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"907","lat":0,"lng":0},{"id":980,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Ole\u015bnica - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"211","lat":0,"lng":0},{"id":1808,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Ole\u015bnica - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"211","lat":0,"lng":0},{"id":1953,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Olkusz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"710","lat":0,"lng":0},{"id":1037,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Olkusz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"710","lat":0,"lng":0},{"id":796,"name":"Olsztyn - Delegatura Uop","authorityCode":"KWP","code":"U51","lat":0,"lng":0},{"id":2049,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Olsztyn - Delegatura Uop","authorityCode":"POL","code":"U51","lat":0,"lng":0},{"id":1774,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Olsztyn - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"154","lat":0,"lng":0},{"id":938,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Olsztyn - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"154","lat":0,"lng":0},{"id":763,"name":"Olsztyn - Kw Policji","authorityCode":"KWP","code":"28","lat":0,"lng":0},{"id":1717,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Olsztyn - Kw Policji","authorityCode":"POL","code":"28","lat":0,"lng":0},{"id":2170,"name":"Olsztyn Psg","authorityCode":"PSG","code":"035","region":"Warmi\u0144sko-mazurskie","lat":0,"lng":0},{"id":2942,"name":"Olszty\u0144skie Centrum Pomocy Dziecku","authorityCode":"OSU","code":"9994","lat":0,"lng":0},{"id":512,"name":"Olszyna Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"710","region":"Opolskie","lat":0,"lng":0},{"id":1341,"name":"Olszyna Psg","authorityCode":"PSG","code":"625","region":"Dolno\u015bl\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":1809,"authorityName":"Komendant Policji","name":"O\u0142awa - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"212","lat":0,"lng":0},{"id":979,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"O\u0142awa - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"212","lat":0,"lng":0},{"id":1905,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Opat\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"595","lat":0,"lng":0},{"id":1147,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Opat\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"595","lat":0,"lng":0},{"id":1611,"name":"Opieka Med-Bia\u0142a Podlaska","authorityCode":"OSU","code":"92","lat":0,"lng":0},{"id":1613,"name":"Opieka Med-D\u0119bak","authorityCode":"OSU","code":"91","lat":0,"lng":0},{"id":1624,"name":"Opieka Medyczna","authorityCode":"OSU","code":"104","lat":0,"lng":0},{"id":2883,"name":"Opieka Medyczna Syria","authorityCode":"OSU","code":"9999","lat":0,"lng":0},{"id":1628,"name":"Opieka Medyczna Taborowa","authorityCode":"OSU","code":"108","lat":0,"lng":0},{"id":1918,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Opoczno - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"608","lat":0,"lng":0},{"id":1059,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Opoczno - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"608","lat":0,"lng":0},{"id":428,"name":"Opole - Areszt Kmp","authorityCode":"AZK","code":"038","lat":0,"lng":0},{"id":1659,"name":"Opole - Areszt Kmp","authorityCode":"BMU","code":"38","lat":0,"lng":0},{"id":1646,"name":"Opole - Areszt Krp","authorityCode":"BMU","code":"14","lat":0,"lng":0},{"id":379,"name":"Opole - Areszt Krp","authorityCode":"AZK","code":"014","lat":0,"lng":0},{"id":795,"name":"Opole - Delegatura Uop","authorityCode":"KWP","code":"U53","lat":0,"lng":0},{"id":2050,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Opole - Delegatura Uop","authorityCode":"POL","code":"U53","lat":0,"lng":0},{"id":1743,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Opole - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"123","lat":0,"lng":0},{"id":906,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Opole - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KMP","code":"123","lat":0,"lng":0},{"id":769,"name":"Opole - Kw Policji","authorityCode":"KWP","code":"16","lat":0,"lng":0},{"id":1711,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Opole - Kw Policji","authorityCode":"POL","code":"16","lat":0,"lng":0},{"id":1864,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Opole Lubelskie - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"407","lat":0,"lng":0},{"id":1015,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Opole Lubelskie - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"407","lat":0,"lng":0},{"id":2161,"name":"Opole Psg","authorityCode":"PSG","code":"400","region":"Opolskie","lat":0,"lng":0},{"id":1380,"name":"Opole Psg","authorityCode":"PSG","code":"400","region":"Opolskie","lat":0,"lng":0},{"id":540,"authorityName":"Inny","name":"Organ W\u0142a\u015bciwy Innego Pa\u0144stwa Cz\u0142onkow.ue","authorityCode":"INN","code":"PUE","lat":0,"lng":0},{"id":507,"name":"Osin\u00f3w Dolny Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"721","lat":0,"lng":0},{"id":1408,"name":"Osin\u00f3w Dolny Psg","authorityCode":"PSG","code":"690","lat":0,"lng":0},{"id":577,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Oslo Ambasada","authorityCode":"KON","code":"164","lat":0,"lng":0},{"id":576,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Ostrawa Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"165","lat":0,"lng":0},{"id":419,"name":"Ostro\u0142\u0119ka - Areszt Kmp","authorityCode":"AZK","code":"035","lat":0,"lng":0},{"id":1668,"name":"Ostro\u0142\u0119ka - Areszt Kmp","authorityCode":"BMU","code":"35","lat":0,"lng":0},{"id":1647,"name":"Ostro\u0142\u0119ka - Areszt Kwp","authorityCode":"BMU","code":"15","lat":0,"lng":0},{"id":406,"name":"Ostro\u0142\u0119ka - Areszt Kwp","authorityCode":"AZK","code":"015","lat":0,"lng":0},{"id":910,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Ostro\u0142\u0119ka - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"119","lat":0,"lng":0},{"id":1739,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Ostro\u0142\u0119ka - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"119","lat":0,"lng":0},{"id":1904,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"594","lat":0,"lng":0},{"id":1146,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Ostrowiec \u015awi\u0119tokrzyski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"594","lat":0,"lng":0},{"id":1196,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Ostr\u00f3da - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"486","lat":0,"lng":0},{"id":1875,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Ostr\u00f3da - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"486","lat":0,"lng":0},{"id":1985,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Ostr\u00f3w Mazowiecka - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"810","lat":0,"lng":0},{"id":1090,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Ostr\u00f3w Mazowiecka - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"810","lat":0,"lng":0},{"id":1179,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Ostr\u00f3w Wielk. - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"396","lat":0,"lng":0},{"id":1178,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Ostrzesz\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"395","lat":0,"lng":0},{"id":1505,"name":"O\u015brodek Grupa","authorityCode":"SWA","code":"0GZ","lat":0,"lng":0},{"id":3143,"name":"O\u015brodek Pomocy Dzieciom W Rudzie \u015al\u0105skiej","authorityCode":"OSU","code":"9984","lat":0,"lng":0},{"id":1954,"authorityName":"Komendant Policji","name":"O\u015bwi\u0119cim - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"711","lat":0,"lng":0},{"id":1036,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"O\u015bwi\u0119cim - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"711","lat":0,"lng":0},{"id":575,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Ottawa Ambasada","authorityCode":"KON","code":"166","lat":0,"lng":0},{"id":1794,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Otwock - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"197","lat":0,"lng":0},{"id":1209,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Otwock - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"197","lat":0,"lng":0},{"id":1827,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Pabianice - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"609","lat":0,"lng":0},{"id":1058,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Pabianice - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"609","lat":0,"lng":0},{"id":528,"name":"Paczk\u00f3w Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"646","lat":0,"lng":0},{"id":1363,"name":"Paczk\u00f3w Psg","authorityCode":"PSG","code":"445","lat":0,"lng":0},{"id":1920,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Paj\u0119czno - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"610","lat":0,"lng":0},{"id":1057,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Paj\u0119czno - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"610","lat":0,"lng":0},{"id":694,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Panama Ambasada","authorityCode":"KON","code":"252","lat":0,"lng":0},{"id":1014,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Parczew - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"408","lat":0,"lng":0},{"id":1865,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Parczew - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"408","lat":0,"lng":0},{"id":574,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Pary\u017c Ambasada","authorityCode":"KON","code":"167","lat":0,"lng":0},{"id":641,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Pary\u017c Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"168","lat":0,"lng":0},{"id":1606,"name":"Pcim","authorityCode":"OSU","code":"83","lat":0,"lng":0},{"id":1441,"name":"Pcim - Hotel Zwi\u0105zku G\u0142uchych Zak\u0142adu Pracy Chr","authorityCode":"SWA","code":"PCI","lat":0,"lng":0},{"id":640,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Pekin Ambasada","authorityCode":"KON","code":"169","lat":0,"lng":0},{"id":3231,"authorityName":"Ministerstwo","name":"Pe\u0142nomocnik Rz\u0105du Do Spraw Repatriacji","authorityCode":"MIN","code":"REP","lat":0,"lng":0},{"id":639,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Phenian Ambasada","authorityCode":"KON","code":"170","lat":0,"lng":0},{"id":705,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Phnom Penh Ambasada","authorityCode":"KON","code":"171","lat":0,"lng":0},{"id":1208,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Piaseczno - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"196","lat":0,"lng":0},{"id":1793,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Piaseczno - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"196","lat":0,"lng":0},{"id":1765,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Piekary \u015al\u0105skie - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"145","lat":0,"lng":0},{"id":947,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Piekary \u015al\u0105skie - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"145","lat":0,"lng":0},{"id":1343,"name":"Pie\u0144sk Psg","authorityCode":"PSG","code":"600","lat":0,"lng":0},{"id":455,"name":"Pietraszyn Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"629","lat":0,"lng":0},{"id":1369,"name":"Pietraszyn Psg","authorityCode":"PSG","code":"390","lat":0,"lng":0},{"id":681,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Pietropaw\u0142owsk Kamczacki","authorityCode":"KON","code":"255","lat":0,"lng":0},{"id":454,"name":"Pietrowice Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"635","lat":0,"lng":0},{"id":1367,"name":"Pietrowice Psg","authorityCode":"PSG","code":"410","lat":0,"lng":0},{"id":1666,"name":"Pi\u0142a - Areszt Kpp","authorityCode":"BMU","code":"46","lat":0,"lng":0},{"id":421,"name":"Pi\u0142a - Areszt Kpp","authorityCode":"AZK","code":"046","lat":0,"lng":0},{"id":405,"name":"Pi\u0142a - Areszt Kwp","authorityCode":"AZK","code":"016","lat":0,"lng":0},{"id":1648,"name":"Pi\u0142a - Areszt Kwp","authorityCode":"BMU","code":"16","lat":0,"lng":0},{"id":1177,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Pi\u0142a - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"394","lat":0,"lng":0},{"id":1145,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Pi\u0144cz\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"593","lat":0,"lng":0},{"id":1903,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Pi\u0144cz\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"593","lat":0,"lng":0},{"id":1669,"name":"Piotrk\u00f3w Trybunalski - Areszt Kmp","authorityCode":"BMU","code":"34","lat":0,"lng":0},{"id":418,"name":"Piotrk\u00f3w Trybunalski - Areszt Kmp","authorityCode":"AZK","code":"034","lat":0,"lng":0},{"id":404,"name":"Piotrk\u00f3w Trybunalski - Areszt Kwp","authorityCode":"AZK","code":"017","lat":0,"lng":0},{"id":1649,"name":"Piotrk\u00f3w Trybunalski - Areszt Kwp","authorityCode":"BMU","code":"17","lat":0,"lng":0},{"id":1734,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Piotrk\u00f3w Trybunalski - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"114","lat":0,"lng":0},{"id":915,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Piotrk\u00f3w Trybunalski - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"114","lat":0,"lng":0},{"id":1874,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Pisz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"485","lat":0,"lng":0},{"id":1195,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Pisz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"485","lat":0,"lng":0},{"id":463,"name":"Piwniczna Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"507","lat":0,"lng":0},{"id":536,"name":"Piwniczna-Zdr\u00f3j Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"265","lat":0,"lng":0},{"id":1313,"name":"Piwniczna-Zdr\u00f3j Psg","authorityCode":"PSG","code":"265","lat":0,"lng":0},{"id":3484,"name":"Plac\u00f3wka Interwencyjna W P\u0142ocku \u2013 Interwencja","authorityCode":"OSU","code":"9965","lat":0,"lng":0},{"id":2722,"name":"Plac\u00f3wka Opiek Wych.olsztynek","authorityCode":"OSU","code":"115","lat":0,"lng":0},{"id":3422,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo - Wychowawcza \u2013 Rodzinka Ii W Lublinie \u2013 Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"8015","lat":0,"lng":0},{"id":3464,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo - Wychowawcza \u2013 Rodzinka Ii W Lublinie \u2013 Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"9972","lat":0,"lng":0},{"id":3470,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo - Wychowawcza \" Rado\u015b\u0107\" W Bia\u0142ymstoku, Ul. 11 Listopada 6 - Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"9970","lat":0,"lng":0},{"id":3306,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo \u2013 Wychowawcza \u201eJedynka\u201d W Bia\u0142ymstoku - Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"8014","lat":0,"lng":0},{"id":3305,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo \u2013 Wychowawcza \u201eMoje Miejsce\u201d W Bia\u0142ymstoku - Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"8013","lat":0,"lng":0},{"id":3467,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo - Wychowawcza \u201eNasz Nowy Dom\u201d \u2013 Interwencja","authorityCode":"OSU","code":"10000","lat":0,"lng":0},{"id":3442,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo - Wychowawcza \u201ePrzysta\u0144\u201d \u2013 Interwencja","authorityCode":"OSU","code":"9973","lat":0,"lng":0},{"id":3478,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo \u2013 Wychowawcza Mieszkanie Nr 1 W Rybniku - Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"9968","lat":0,"lng":0},{"id":3481,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo \u2013 Wychowawcza Nr 3 W Gorzowie Wielkopolskim \u2013 Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"10003","lat":0,"lng":0},{"id":3402,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo \u2013 Wychowawcza W Janowie Podlaskim \u2013 Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"9974","lat":0,"lng":0},{"id":2821,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo - Wychowawcza W Olecku","authorityCode":"OSU","code":"118","lat":0,"lng":0},{"id":3246,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo \u2013 Wychowawcza W Poznaniu","authorityCode":"OSU","code":"8002","lat":0,"lng":0},{"id":3262,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo \u2013Wychowawcza \u201eJedynka\u201d W Bia\u0142ymstoku-Interwencja","authorityCode":"OSU","code":"8003","lat":0,"lng":0},{"id":3288,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo \u2013Wychowawcza \u201eMoje Miejsce\u201d W Bia\u0142ymstoku-Interwencja","authorityCode":"OSU","code":"8007","lat":0,"lng":0},{"id":3244,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo- Wychowawcza Nr 1 W Siemianowicach \u015al\u0105skich","authorityCode":"OSU","code":"8000","lat":0,"lng":0},{"id":3304,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo -Wychowawcza W Bia\u0142ymstoku, Ul. 11 Listopada 6 \u2013 Interwencja","authorityCode":"OSU","code":"8012","lat":0,"lng":0},{"id":3227,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo Wychowawcza W Ku\u017ani Raciborskiej","authorityCode":"OSU","code":"9981","lat":0,"lng":0},{"id":3228,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo Wychowawcza W Ku\u017ani Raciborskiej","authorityCode":"OSU","code":"9980","lat":0,"lng":0},{"id":3469,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo-Wychowawcza \"Chata\" - Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"10001","lat":0,"lng":0},{"id":3479,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo-Wychowawcza \"Dom Powrotu\"","authorityCode":"OSU","code":"8016","lat":0,"lng":0},{"id":3282,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo-Wychowawcza \"Jedynka\"","authorityCode":"SWA","code":"BIK","lat":0,"lng":0},{"id":3283,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo-Wychowawcza \"Jedynka\"","authorityCode":"OSU","code":"BIK","lat":0,"lng":0},{"id":2721,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo-Wychowawcza \"Nad Jeziorem\"","authorityCode":"OSU","code":"115","lat":0,"lng":0},{"id":3383,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo-Wychowawcza \u201eDom U Brzechwy\" - Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"9975","lat":0,"lng":0},{"id":3477,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo-Wychowawcza \u201eNasz Nowy Dom\u201d W Ruszkowie \u2013 Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"9969","lat":0,"lng":0},{"id":3476,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo-Wychowawcza Mieszkanie Nr 1 W Rybniku","authorityCode":"OSU","code":"POWM","lat":0,"lng":0},{"id":3022,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo-Wychowawcza W Komarnie","authorityCode":"OSU","code":"9991","lat":0,"lng":0},{"id":3161,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo-Wychowawcza W Nowym S\u0105czu","authorityCode":"OSU","code":"9900","lat":0,"lng":0},{"id":2801,"name":"Plac\u00f3wka Opieku\u0144czo-Zdrowotna","authorityCode":"OSU","code":"117","lat":0,"lng":0},{"id":1302,"name":"Plac\u00f3wki Stra\u017cy Granicznej","authorityCode":"PSG","code":"X","lat":0,"lng":0},{"id":1176,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Pleszew - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"393","lat":0,"lng":0},{"id":447,"name":"P\u0142aska Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"083","lat":0,"lng":0},{"id":1283,"name":"P\u0142aska Psg","authorityCode":"PSG","code":"083","region":"Podlaskie","lat":0,"lng":0},{"id":2081,"name":"P\u0142aska Psg","authorityCode":"PSG","code":"83","region":"Podlaskie","lat":0,"lng":0},{"id":1740,"authorityName":"Komendant Policji","name":"P\u0142ock - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"120","lat":0,"lng":0},{"id":909,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"P\u0142ock - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"120","lat":0,"lng":0},{"id":1986,"authorityName":"Komendant Policji","name":"P\u0142o\u0144sk - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"811","lat":0,"lng":0},{"id":1089,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"P\u0142o\u0144sk - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"811","lat":0,"lng":0},{"id":1921,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Podd\u0119bice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"611","lat":0,"lng":0},{"id":1056,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Podd\u0119bice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"611","lat":0,"lng":0},{"id":721,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Podgorica Ambasada","authorityCode":"KON","code":"271","lat":0,"lng":0},{"id":1615,"name":"Pogotowie Opieku\u0144cze Krak\u00f3w","authorityCode":"OSU","code":"95","lat":0,"lng":0},{"id":1629,"name":"Pogotowie Opieku\u0144cze Lublin","authorityCode":"OSU","code":"109","lat":0,"lng":0},{"id":2701,"name":"Pogotowie Opieku\u0144cze Lublin","authorityCode":"OSU","code":"112","lat":0,"lng":0},{"id":1623,"name":"Pogotowie Opieku\u0144cze Nr 1 W Warszawie","authorityCode":"OSU","code":"103","lat":0,"lng":0},{"id":3363,"name":"Pogotowie Opieku\u0144cze Nr 2 W Warszawie","authorityCode":"OSU","code":"9977","lat":0,"lng":0},{"id":1614,"name":"Pogotowie Opieku\u0144cze Nr 2 W Warszawie - Interwencja","authorityCode":"OSU","code":"94","lat":0,"lng":0},{"id":1625,"name":"Pogotowie Opieku\u0144cze Olsztyn","authorityCode":"OSU","code":"105","lat":0,"lng":0},{"id":3302,"name":"Pogotowie Opieku\u0144cze W Bia\u0142ymstoku, Ul. Orla 6A - Interwencja","authorityCode":"OSU","code":"8010","lat":0,"lng":0},{"id":3144,"name":"Pogotowie Opieku\u0144cze W Olsztynie","authorityCode":"OSU","code":"9983","lat":0,"lng":0},{"id":2921,"name":"Pogotowie Opieku\u0144cze W Rzeszowie","authorityCode":"OSU","code":"9996","lat":0,"lng":0},{"id":3122,"name":"Pogotowie Rodzinne","authorityCode":"OSU","code":"9987","lat":0,"lng":0},{"id":2328,"name":"Pokuratura Okr\u0119gowa W Gliwicach","authorityCode":"PRO","code":"O13","lat":0,"lng":0},{"id":2339,"name":"Pokuratura Okr\u0119gowa W Katowicach","authorityCode":"PRO","code":"O14","lat":0,"lng":0},{"id":1340,"name":"Polanowice Psg","authorityCode":"PSG","code":"640","lat":0,"lng":0},{"id":1218,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Police - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"289","lat":0,"lng":0},{"id":1825,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Police - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"289","lat":0,"lng":0},{"id":1243,"name":"Policja - R","authorityCode":"OGP","code":"01","lat":0,"lng":0},{"id":1810,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Polkowice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"213","lat":0,"lng":0},{"id":978,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Polkowice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"213","lat":0,"lng":0},{"id":1597,"name":"Pomiech\u00f3wek","authorityCode":"OSU","code":"74","lat":0,"lng":0},{"id":1449,"name":"Pomiech\u00f3wek - O\u015brodek Wczasowy Ksp","authorityCode":"SWA","code":"POM","lat":0,"lng":0},{"id":1366,"name":"Pomorzowice Psg","authorityCode":"PSG","code":"415","lat":0,"lng":0},{"id":2865,"name":"Powiatowy Dom Dziecka W K\u0119trzynie","authorityCode":"OSU","code":"150","lat":0,"lng":0},{"id":3289,"name":"Powiatowy Dom Dziecka W K\u0119trzynie-Interwencja","authorityCode":"OSU","code":"8008","lat":0,"lng":0},{"id":3290,"name":"Powiatowy Dom Dziecka W K\u0119trzynie-Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"8009","lat":0,"lng":0},{"id":2703,"name":"Powiatowy Dom Dziecka W Reszlu","authorityCode":"OSU","code":"114","lat":0,"lng":0},{"id":2051,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Pozna\u0144 - Delegatura Uop","authorityCode":"POL","code":"U63","lat":0,"lng":0},{"id":794,"name":"Pozna\u0144 - Delegatura Uop","authorityCode":"KWP","code":"U63","lat":0,"lng":0},{"id":936,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Pozna\u0144 - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"157","lat":0,"lng":0},{"id":1776,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Pozna\u0144 - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"157","lat":0,"lng":0},{"id":1718,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Pozna\u0144 - Kw Policji","authorityCode":"POL","code":"30","lat":0,"lng":0},{"id":762,"name":"Pozna\u0144 - Kw Policji","authorityCode":"KWP","code":"30","lat":0,"lng":0},{"id":1387,"name":"Pozna\u0144 Psg","authorityCode":"PSG","code":"903","lat":0,"lng":0},{"id":488,"name":"Pozna\u0144-\u0141awica Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"903","lat":0,"lng":0},{"id":1415,"name":"Pozna\u0144-\u0141awica Psg","authorityCode":"PSG","code":"903","region":"Wielkopolskie","lat":0,"lng":0},{"id":638,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Praga Ambasada","authorityCode":"KON","code":"172","lat":0,"lng":0},{"id":659,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Pretoria Ambasada","authorityCode":"KON","code":"232","lat":0,"lng":0},{"id":1242,"name":"Prezes Instytutu Pami\u0119ci Narodowej","authorityCode":"IPN","code":"01","lat":0,"lng":0},{"id":1697,"name":"Prezes Instytutu Pami\u0119ci Narodowej","authorityCode":"IPN","code":"1","lat":0,"lng":0},{"id":815,"authorityName":"Ministerstwo","name":"Prezes Uric","authorityCode":"MIN","code":"SWA","region":"Mazowieckie","lat":0,"lng":0},{"id":1261,"authorityName":"Prezydent Rp","name":"Prezydent Rzeczypospolitej Polskiej","authorityCode":"PRZ","code":"PRZ","lat":0,"lng":0},{"id":3472,"authorityName":"Prokuratura Krajowa","name":"Prokurator Krajowy","authorityCode":"PKR","code":"PKR","lat":0,"lng":0},{"id":2221,"authorityName":"Prokuratura Apelacyjna","name":"Prokuratura Apelacyjna W Bia\u0142ostocka","authorityCode":"PRA","code":"A01","lat":0,"lng":0},{"id":2222,"authorityName":"Prokuratura Apelacyjna","name":"Prokuratura Apelacyjna W Gda\u0144ska","authorityCode":"PRA","code":"A02","lat":0,"lng":0},{"id":2223,"authorityName":"Prokuratura Apelacyjna","name":"Prokuratura Apelacyjna W Katowicka","authorityCode":"PRA","code":"A03","lat":0,"lng":0},{"id":2224,"authorityName":"Prokuratura Apelacyjna","name":"Prokuratura Apelacyjna W Krakowska","authorityCode":"PRA","code":"A04","lat":0,"lng":0},{"id":2225,"authorityName":"Prokuratura Apelacyjna","name":"Prokuratura Apelacyjna W Lubelska","authorityCode":"PRA","code":"A05","lat":0,"lng":0},{"id":2226,"authorityName":"Prokuratura Apelacyjna","name":"Prokuratura Apelacyjna W \u0141\u00f3dzka","authorityCode":"PRA","code":"A06","lat":0,"lng":0},{"id":2227,"authorityName":"Prokuratura Apelacyjna","name":"Prokuratura Apelacyjna W Pozna\u0144ska","authorityCode":"PRA","code":"A07","lat":0,"lng":0},{"id":2228,"authorityName":"Prokuratura Apelacyjna","name":"Prokuratura Apelacyjna W Rzeszowska","authorityCode":"PRA","code":"A08","lat":0,"lng":0},{"id":2229,"authorityName":"Prokuratura Apelacyjna","name":"Prokuratura Apelacyjna W Szczeci\u0144ska","authorityCode":"PRA","code":"A09","lat":0,"lng":0},{"id":2230,"authorityName":"Prokuratura Apelacyjna","name":"Prokuratura Apelacyjna W Warszawska","authorityCode":"PRA","code":"A10","lat":0,"lng":0},{"id":2231,"authorityName":"Prokuratura Apelacyjna","name":"Prokuratura Apelacyjna W Wroc\u0142awska","authorityCode":"PRA","code":"A11","lat":0,"lng":0},{"id":2232,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Bia\u0142ymstoku","authorityCode":"PRO","code":"O01","lat":0,"lng":0},{"id":2316,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Bielsku-Bia\u0142ej","authorityCode":"PRO","code":"O11","lat":0,"lng":0},{"id":2264,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Bydgoszczy","authorityCode":"PRO","code":"O05","lat":0,"lng":0},{"id":2321,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Cz\u0119stochowie","authorityCode":"PRO","code":"O12","lat":0,"lng":0},{"id":2273,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Elbl\u0105gu","authorityCode":"PRO","code":"O06","lat":0,"lng":0},{"id":2280,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Gda\u0144sku","authorityCode":"PRO","code":"O07","lat":0,"lng":0},{"id":2529,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Gorzowie Wlkp.","authorityCode":"PRO","code":"O33","lat":0,"lng":0},{"id":2590,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Jeleniej G\u00f3rze","authorityCode":"PRO","code":"O40","lat":0,"lng":0},{"id":2356,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Kielcach","authorityCode":"PRO","code":"O15","lat":0,"lng":0},{"id":2468,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Koninie","authorityCode":"PRO","code":"O26","lat":0,"lng":0},{"id":2535,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Koszalinie","authorityCode":"PRO","code":"O34","lat":0,"lng":0},{"id":2370,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Krakowie","authorityCode":"PRO","code":"O16","lat":0,"lng":0},{"id":2504,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Kro\u015bnie","authorityCode":"PRO","code":"O29","lat":0,"lng":0},{"id":2597,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Legnicy","authorityCode":"PRO","code":"O41","lat":0,"lng":0},{"id":2397,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Lublinie","authorityCode":"PRO","code":"O19","lat":0,"lng":0},{"id":2434,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W \u0141odzi","authorityCode":"PRO","code":"O23","region":"\u0141\u00f3dzkie","lat":0,"lng":0},{"id":2385,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Nowym S\u0105czu\u00a0","authorityCode":"PRO","code":"O17","lat":0,"lng":0},{"id":2246,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Olsztynie","authorityCode":"PRO","code":"O03","lat":0,"lng":0},{"id":2603,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Opolu","authorityCode":"PRO","code":"O42","lat":0,"lng":0},{"id":2584,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Ostro\u0142\u0119ce\u00a0","authorityCode":"PRO","code":"O39","lat":0,"lng":0},{"id":2448,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Ostrowie Wielkopolskim","authorityCode":"PRO","code":"O24","lat":0,"lng":0},{"id":2456,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Piotrkowie Trybunalskim","authorityCode":"PRO","code":"O25","lat":0,"lng":0},{"id":2575,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W P\u0142ocku\u00a0","authorityCode":"PRO","code":"O38","lat":0,"lng":0},{"id":2473,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Poznaniu","authorityCode":"PRO","code":"O27","region":"Wielkopolskie","lat":0,"lng":0},{"id":2510,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Przemy\u015blu","authorityCode":"PRO","code":"O30","lat":0,"lng":0},{"id":2413,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Radomiu","authorityCode":"PRO","code":"O20","lat":0,"lng":0},{"id":2515,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Rzeszowie","authorityCode":"PRO","code":"O31","lat":0,"lng":0},{"id":2421,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Siedlcach","authorityCode":"PRO","code":"O21","lat":0,"lng":0},{"id":2295,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W S\u0142upsku","authorityCode":"PRO","code":"O08","lat":0,"lng":0},{"id":2260,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Suwa\u0142kach","authorityCode":"PRO","code":"O04","lat":0,"lng":0},{"id":2543,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Szczecinie","authorityCode":"PRO","code":"O35","lat":0,"lng":0},{"id":2613,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W \u015awidnica","authorityCode":"PRO","code":"O43","lat":0,"lng":0},{"id":2523,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Tarnobrzegu","authorityCode":"PRO","code":"O32","lat":0,"lng":0},{"id":2392,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Tarnowie\u00a0","authorityCode":"PRO","code":"O18","lat":0,"lng":0},{"id":2302,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Toruniu","authorityCode":"PRO","code":"O09","lat":0,"lng":0},{"id":2558,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Warszawie\u00a0","authorityCode":"PRO","code":"O36","lat":0,"lng":0},{"id":2427,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Zamo\u015bciu","authorityCode":"PRO","code":"O22","lat":0,"lng":0},{"id":2496,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W Zielonej G\u00f3rze","authorityCode":"PRO","code":"O28","lat":0,"lng":0},{"id":2240,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa W\u00a0\u0141om\u017cy","authorityCode":"PRO","code":"O02","lat":0,"lng":0},{"id":2568,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa Warszawa - Praga\u00a0","authorityCode":"PRO","code":"O37","lat":0,"lng":0},{"id":2310,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa We W\u0142oc\u0142awku","authorityCode":"PRO","code":"O10","lat":0,"lng":0},{"id":2620,"name":"Prokuratura Okr\u0119gowa We Wroc\u0142awiu","authorityCode":"PRO","code":"O44","lat":0,"lng":0},{"id":2235,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Bia\u0142ystok - Po\u0142udnie W Bia\u0142ymstoku","authorityCode":"PRR","code":"003","lat":0,"lng":0},{"id":2234,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Bia\u0142ystok - P\u00f3\u0142noc W Bia\u0142ymstoku","authorityCode":"PRR","code":"002","lat":0,"lng":0},{"id":2317,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Bielsko Bia\u0142a Po\u0142udnie W Bielsku-Bia\u0142ej","authorityCode":"PRR","code":"075","lat":0,"lng":0},{"id":2318,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Bielsko Bia\u0142a P\u00f3\u0142noc W Bielsku-Bia\u0142ej","authorityCode":"PRR","code":"076","lat":0,"lng":0},{"id":2265,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Bydgoszcz \u2013 Po\u0142udnie W Bydgoszczy","authorityCode":"PRR","code":"029","lat":0,"lng":0},{"id":2266,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Bydgoszcz \u2013 P\u00f3\u0142noc W Bydgoszczy","authorityCode":"PRR","code":"030","lat":0,"lng":0},{"id":2323,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Cz\u0119stochowa - Po\u0142udnie W Cz\u0119stochowie","authorityCode":"PRR","code":"080","lat":0,"lng":0},{"id":2322,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Cz\u0119stochowa - P\u00f3\u0142noc W Cz\u0119stochowie","authorityCode":"PRR","code":"079","lat":0,"lng":0},{"id":2520,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Dla M. Rzesz\u00f3w W Rzeszowie","authorityCode":"PRR","code":"258","lat":0,"lng":0},{"id":2281,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Gda\u0144sk - Oliwa W Gda\u0144sku","authorityCode":"PRR","code":"043","lat":0,"lng":0},{"id":2282,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Gda\u0144sk - \u015ar\u00f3dmie\u015bcie W Gda\u0144sku","authorityCode":"PRR","code":"044","lat":0,"lng":0},{"id":2283,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Gda\u0144sk - Wrzeszcz W Gda\u0144sku","authorityCode":"PRR","code":"045","lat":0,"lng":0},{"id":2329,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Gliwice - Wsch\u00f3d W Gliwicach","authorityCode":"PRR","code":"085","lat":0,"lng":0},{"id":2330,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Gliwice - Zach\u00f3d W Gliwicach","authorityCode":"PRR","code":"086","lat":0,"lng":0},{"id":2345,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Katowice - Po\u0142udnie W Katowicach","authorityCode":"PRR","code":"100","lat":0,"lng":0},{"id":2346,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Katowice - P\u00f3\u0142noc W Katowicach","authorityCode":"PRR","code":"101","lat":0,"lng":0},{"id":2347,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Katowice - Wsch\u00f3d W Katowicach","authorityCode":"PRR","code":"102","lat":0,"lng":0},{"id":2348,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Katowice - Zach\u00f3d W Katowicach","authorityCode":"PRR","code":"103","lat":0,"lng":0},{"id":2359,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Kielce Wsch\u00f3d W Kielcach","authorityCode":"PRR","code":"113","lat":0,"lng":0},{"id":2360,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Kielce Zach\u00f3d W Kielcach","authorityCode":"PRR","code":"114","lat":0,"lng":0},{"id":2374,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Krak\u00f3w - Pr\u0105dnik Bia\u0142y W Krakowie","authorityCode":"PRR","code":"127","lat":0,"lng":0},{"id":2382,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Krak\u00f3w Krowodrza W Krakowie","authorityCode":"PRR","code":"135","lat":0,"lng":0},{"id":2383,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Krak\u00f3w Nowa Huta W Krakowie","authorityCode":"PRR","code":"136","lat":0,"lng":0},{"id":2384,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Krak\u00f3w Podg\u00f3rze W Krakowie","authorityCode":"PRR","code":"137","lat":0,"lng":0},{"id":2373,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Krak\u00f3w Sr\u00f3dmie\u015bcie Wsch\u00f3d W Krakowie","authorityCode":"PRR","code":"126","lat":0,"lng":0},{"id":2372,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Krak\u00f3w Sr\u00f3dmie\u015bcie Zach\u00f3d W Krakowie","authorityCode":"PRR","code":"125","lat":0,"lng":0},{"id":2403,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Lublin - Po\u0142udnie W Lublinie","authorityCode":"PRR","code":"153","lat":0,"lng":0},{"id":2404,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Lublin - P\u00f3\u0142noc W Lublinie","authorityCode":"PRR","code":"154","lat":0,"lng":0},{"id":2446,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa \u0141\u00f3d\u017a- \u015ar\u00f3dmie\u015bcie W \u0141odzi","authorityCode":"PRR","code":"192","lat":0,"lng":0},{"id":2443,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa \u0141\u00f3d\u017a-Ba\u0142uty W \u0141odzi","authorityCode":"PRR","code":"189","lat":0,"lng":0},{"id":2444,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa \u0141\u00f3d\u017a-G\u00f3rna W \u0141odzi","authorityCode":"PRR","code":"190","lat":0,"lng":0},{"id":2445,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa \u0141\u00f3d\u017a-Polesie W \u0141odzi","authorityCode":"PRR","code":"191","lat":0,"lng":0},{"id":2447,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa \u0141\u00f3d\u017a-Widzew W \u0141odzi","authorityCode":"PRR","code":"193","lat":0,"lng":0},{"id":2256,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Olsztyn - Po\u0142udnie W Olsztynie","authorityCode":"PRR","code":"022","lat":0,"lng":0},{"id":2257,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Olsztyn - P\u00f3\u0142noc W Olsztynie","authorityCode":"PRR","code":"023","lat":0,"lng":0},{"id":2483,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Pozna\u0144-Grunwald W Poznaniu","authorityCode":"PRR","code":"225","lat":0,"lng":0},{"id":2484,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Pozna\u0144-Nowe Miasto W Poznaniu","authorityCode":"PRR","code":"226","lat":0,"lng":0},{"id":2485,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Pozna\u0144-Stare Miasto W Poznaniu","authorityCode":"PRR","code":"227","lat":0,"lng":0},{"id":2486,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Pozna\u0144-Wilda W Poznaniu","authorityCode":"PRR","code":"228","lat":0,"lng":0},{"id":2353,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Sosnowiec - Po\u0142udnie W Sosnowcu","authorityCode":"PRR","code":"108","lat":0,"lng":0},{"id":2354,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Sosnowiec - P\u00f3\u0142noc W Sosnowcu","authorityCode":"PRR","code":"109","lat":0,"lng":0},{"id":2307,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Toruniu Centrum \u2013 Zach\u00f3d W Toruniu","authorityCode":"PRR","code":"067","lat":0,"lng":0},{"id":2308,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Toru\u0144 - Wsch\u00f3d W Toruniu","authorityCode":"PRR","code":"068","lat":0,"lng":0},{"id":2311,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Aleksandrowie Kujawskim","authorityCode":"PRR","code":"070","lat":0,"lng":0},{"id":2261,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Augustowie","authorityCode":"PRR","code":"026","lat":0,"lng":0},{"id":2247,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Bartoszycach","authorityCode":"PRR","code":"013","lat":0,"lng":0},{"id":2457,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Be\u0142chatowie","authorityCode":"PRR","code":"201","lat":0,"lng":0},{"id":2340,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W B\u0119dzinie","authorityCode":"PRR","code":"095","lat":0,"lng":0},{"id":2398,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Bia\u0142ej Podlaskiej","authorityCode":"PRR","code":"148","lat":0,"lng":0},{"id":2536,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Bia\u0142ogardzie","authorityCode":"PRR","code":"271","lat":0,"lng":0},{"id":2233,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Bia\u0142ymstoku","authorityCode":"PRR","code":"001","lat":0,"lng":0},{"id":2236,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Bielsku Podlaskim","authorityCode":"PRR","code":"004","lat":0,"lng":0},{"id":2428,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Bi\u0142goraju","authorityCode":"PRR","code":"175","lat":0,"lng":0},{"id":2248,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Biskupcu","authorityCode":"PRR","code":"014","lat":0,"lng":0},{"id":2395,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Bochni","authorityCode":"PRR","code":"146","lat":0,"lng":0},{"id":2591,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Bols\u0142awcu","authorityCode":"PRR","code":"320","lat":0,"lng":0},{"id":2274,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Braniewie","authorityCode":"PRR","code":"037","lat":0,"lng":0},{"id":2303,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Brodnicy","authorityCode":"PRR","code":"063","lat":0,"lng":0},{"id":2604,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Brzegu","authorityCode":"PRR","code":"331","lat":0,"lng":0},{"id":2394,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Brzesku","authorityCode":"PRR","code":"145","lat":0,"lng":0},{"id":2435,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Brzezinach","authorityCode":"PRR","code":"181","lat":0,"lng":0},{"id":2505,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Brzozowie","authorityCode":"PRR","code":"245","lat":0,"lng":0},{"id":2357,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Busku-Zdroju","authorityCode":"PRR","code":"111","lat":0,"lng":0},{"id":2614,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Bystrzycy K\u0142odzkiej","authorityCode":"PRR","code":"340","lat":0,"lng":0},{"id":2341,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Bytomiu","authorityCode":"PRR","code":"096","lat":0,"lng":0},{"id":2296,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Bytowie","authorityCode":"PRR","code":"057","lat":0,"lng":0},{"id":2399,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Che\u0142mie","authorityCode":"PRR","code":"149","lat":0,"lng":0},{"id":2304,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Che\u0142mnie","authorityCode":"PRR","code":"064","lat":0,"lng":0},{"id":2474,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Chodzie\u017cy","authorityCode":"PRR","code":"216","lat":0,"lng":0},{"id":2297,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Chojnicach","authorityCode":"PRR","code":"058","lat":0,"lng":0},{"id":2342,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Chorzowie","authorityCode":"PRR","code":"097","lat":0,"lng":0},{"id":2544,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Choszcznie","authorityCode":"PRR","code":"278","lat":0,"lng":0},{"id":2378,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Chrzanowie","authorityCode":"PRR","code":"131","lat":0,"lng":0},{"id":2576,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Ciechanowie\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"307","lat":0,"lng":0},{"id":2319,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Cieszynie","authorityCode":"PRR","code":"077","lat":0,"lng":0},{"id":2324,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Cz\u0119stochowie","authorityCode":"PRR","code":"081","lat":0,"lng":0},{"id":2298,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Cz\u0142uchowie","authorityCode":"PRR","code":"059","lat":0,"lng":0},{"id":2343,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W D\u0105browie G\u00f3rniczej","authorityCode":"PRR","code":"098","lat":0,"lng":0},{"id":2396,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W D\u0105browie Tarnowskiej","authorityCode":"PRR","code":"147","lat":0,"lng":0},{"id":2516,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W D\u0119bicy","authorityCode":"PRR","code":"254","lat":0,"lng":0},{"id":2537,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Drawsku Pomorskim","authorityCode":"PRR","code":"272","lat":0,"lng":0},{"id":2275,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Dzia\u0142dowie","authorityCode":"PRR","code":"038","lat":0,"lng":0},{"id":2615,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Dzier\u017coniowie","authorityCode":"PRR","code":"341","lat":0,"lng":0},{"id":2276,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Elbl\u0105gu","authorityCode":"PRR","code":"039","lat":0,"lng":0},{"id":2249,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W E\u0142ku","authorityCode":"PRR","code":"015","lat":0,"lng":0},{"id":2422,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Garwolinie","authorityCode":"PRR","code":"170","lat":0,"lng":0},{"id":2284,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Gdyni","authorityCode":"PRR","code":"046","lat":0,"lng":0},{"id":2250,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Gi\u017cycku","authorityCode":"PRR","code":"016","lat":0,"lng":0},{"id":2598,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W G\u0142ogowie","authorityCode":"PRR","code":"326","lat":0,"lng":0},{"id":2605,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W G\u0142ubczycach","authorityCode":"PRR","code":"332","lat":0,"lng":0},{"id":2475,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Gnie\u017anie","authorityCode":"PRR","code":"217","lat":0,"lng":0},{"id":2545,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Goleniowie","authorityCode":"PRR","code":"279","lat":0,"lng":0},{"id":2305,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Golubiu - Dobrzyniu","authorityCode":"PRR","code":"065","lat":0,"lng":0},{"id":2387,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Gorlicach","authorityCode":"PRR","code":"139","lat":0,"lng":0},{"id":2530,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Gorzowie Wlkp.","authorityCode":"PRR","code":"266","lat":0,"lng":0},{"id":2577,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Gostyninie\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"308","lat":0,"lng":0},{"id":2476,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Gostyniu","authorityCode":"PRR","code":"218","lat":0,"lng":0},{"id":2241,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Grajewie","authorityCode":"PRR","code":"008","lat":0,"lng":0},{"id":2566,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Grodzisku Maz.\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"299","lat":0,"lng":0},{"id":2477,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Grodzisku Wielkopolskim","authorityCode":"PRR","code":"219","lat":0,"lng":0},{"id":2414,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Gr\u00f3jcu","authorityCode":"PRR","code":"163","lat":0,"lng":0},{"id":2306,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Grudzi\u0105dzu","authorityCode":"PRR","code":"066","lat":0,"lng":0},{"id":2546,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Gryficach","authorityCode":"PRR","code":"280","lat":0,"lng":0},{"id":2547,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Gryfinie","authorityCode":"PRR","code":"281","lat":0,"lng":0},{"id":2237,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Hajn\u00f3wce","authorityCode":"PRR","code":"005","lat":0,"lng":0},{"id":2429,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Hrubieszowie","authorityCode":"PRR","code":"176","lat":0,"lng":0},{"id":2277,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W I\u0142awie","authorityCode":"PRR","code":"040","lat":0,"lng":0},{"id":2267,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Inowroc\u0142awiu","authorityCode":"PRR","code":"031","lat":0,"lng":0},{"id":2430,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Janowie Lubelskim","authorityCode":"PRR","code":"177","lat":0,"lng":0},{"id":2449,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Jarocinie","authorityCode":"PRR","code":"194","lat":0,"lng":0},{"id":2511,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Jaros\u0142awiu","authorityCode":"PRR","code":"250","lat":0,"lng":0},{"id":2331,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Jastrz\u0119biu Zdroju","authorityCode":"PRR","code":"087","lat":0,"lng":0},{"id":2506,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Ja\u015ble","authorityCode":"PRR","code":"246","lat":0,"lng":0},{"id":2599,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Jaworze","authorityCode":"PRR","code":"327","lat":0,"lng":0},{"id":2344,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Jaworznie","authorityCode":"PRR","code":"099","lat":0,"lng":0},{"id":2592,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Jelenia G\u00f3ra","authorityCode":"PRR","code":"321","lat":0,"lng":0},{"id":2358,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W J\u0119drzejowie","authorityCode":"PRR","code":"112","lat":0,"lng":0},{"id":2450,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Kaliszu","authorityCode":"PRR","code":"195","lat":0,"lng":0},{"id":2548,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Kamieniu Pomorskim","authorityCode":"PRR","code":"282","lat":0,"lng":0},{"id":2593,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Kamiennej G\u00f3rze","authorityCode":"PRR","code":"322","lat":0,"lng":0},{"id":2285,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Kartuzach","authorityCode":"PRR","code":"047","lat":0,"lng":0},{"id":2606,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W K\u0119dzierzyne-Kozlu","authorityCode":"PRR","code":"333","lat":0,"lng":0},{"id":2451,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W K\u0119pnie","authorityCode":"PRR","code":"196","lat":0,"lng":0},{"id":2251,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W K\u0119trzynie","authorityCode":"PRR","code":"017","lat":0,"lng":0},{"id":2607,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Kluczborku","authorityCode":"PRR","code":"334","lat":0,"lng":0},{"id":2616,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W K\u0142odzku","authorityCode":"PRR","code":"342","lat":0,"lng":0},{"id":2524,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Kolbuszowej","authorityCode":"PRR","code":"261","lat":0,"lng":0},{"id":2470,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Kole","authorityCode":"PRR","code":"213","lat":0,"lng":0},{"id":2242,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Kolnie","authorityCode":"PRR","code":"009","lat":0,"lng":0},{"id":2538,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Ko\u0142obrzegu","authorityCode":"PRR","code":"273","lat":0,"lng":0},{"id":2469,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Koninie","authorityCode":"PRR","code":"212","lat":0,"lng":0},{"id":2361,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Ko\u0144skich","authorityCode":"PRR","code":"115","lat":0,"lng":0},{"id":2539,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Koszalinie","authorityCode":"PRR","code":"274","lat":0,"lng":0},{"id":2478,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Ko\u015bcianie","authorityCode":"PRR","code":"220","lat":0,"lng":0},{"id":2286,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Ko\u015bcierzynie","authorityCode":"PRR","code":"048","lat":0,"lng":0},{"id":2415,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Kozienicach","authorityCode":"PRR","code":"164","lat":0,"lng":0},{"id":2431,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Krasnymstawie","authorityCode":"PRR","code":"178","lat":0,"lng":0},{"id":2400,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Kra\u015bniku","authorityCode":"PRR","code":"150","lat":0,"lng":0},{"id":2497,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Krosnie Odrza\u0144skim","authorityCode":"PRR","code":"238","lat":0,"lng":0},{"id":2507,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Kro\u015bnie","authorityCode":"PRR","code":"247","lat":0,"lng":0},{"id":2452,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Krotoszynie","authorityCode":"PRR","code":"197","lat":0,"lng":0},{"id":2436,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Kutnie","authorityCode":"PRR","code":"182","lat":0,"lng":0},{"id":2287,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Kwidzynie","authorityCode":"PRR","code":"049","lat":0,"lng":0},{"id":2569,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Legionowie\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"301","lat":0,"lng":0},{"id":2600,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Legnicy","authorityCode":"PRR","code":"328","lat":0,"lng":0},{"id":2508,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Lesku","authorityCode":"PRR","code":"248","lat":0,"lng":0},{"id":2479,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Lesznie","authorityCode":"PRR","code":"221","lat":0,"lng":0},{"id":2517,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Le\u017cajsku","authorityCode":"PRR","code":"255","lat":0,"lng":0},{"id":2299,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W L\u0119borku","authorityCode":"PRR","code":"060","lat":0,"lng":0},{"id":2252,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Lidzbarku Warmi\u0144skim","authorityCode":"PRR","code":"018","lat":0,"lng":0},{"id":2388,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Limanowej","authorityCode":"PRR","code":"140","lat":0,"lng":0},{"id":2312,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Lipnie","authorityCode":"PRR","code":"071","lat":0,"lng":0},{"id":2416,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Lipsku","authorityCode":"PRR","code":"165","lat":0,"lng":0},{"id":2512,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Lubaczowie","authorityCode":"PRR","code":"251","lat":0,"lng":0},{"id":2594,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Lubaniu \u015al\u0105skim","authorityCode":"PRR","code":"323","lat":0,"lng":0},{"id":2401,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Lubartowie","authorityCode":"PRR","code":"151","lat":0,"lng":0},{"id":2601,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Lubinie","authorityCode":"PRR","code":"329","lat":0,"lng":0},{"id":2402,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Lublinie","authorityCode":"PRR","code":"152","lat":0,"lng":0},{"id":2325,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Lubli\u0144cu","authorityCode":"PRR","code":"082","lat":0,"lng":0},{"id":2595,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Lw\u00f3wku \u015al\u0105skim","authorityCode":"PRR","code":"324","lat":0,"lng":0},{"id":2518,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u0141a\u0144cucie","authorityCode":"PRR","code":"256","lat":0,"lng":0},{"id":2463,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u0141asku","authorityCode":"PRR","code":"207","lat":0,"lng":0},{"id":2437,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u0141\u0119czycy","authorityCode":"PRR","code":"183","lat":0,"lng":0},{"id":2549,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u0141obzie","authorityCode":"PRR","code":"283","lat":0,"lng":0},{"id":2243,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u0141om\u017cy","authorityCode":"PRR","code":"010","lat":0,"lng":0},{"id":2438,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u0141owiczu","authorityCode":"PRR","code":"184","lat":0,"lng":0},{"id":2405,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u0141ukowie","authorityCode":"PRR","code":"155","lat":0,"lng":0},{"id":2288,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Malborku","authorityCode":"PRR","code":"050","lat":0,"lng":0},{"id":2300,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Miastku","authorityCode":"PRR","code":"061","lat":0,"lng":0},{"id":2379,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Miechowie","authorityCode":"PRR","code":"132","lat":0,"lng":0},{"id":2525,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Mielcu","authorityCode":"PRR","code":"262","lat":0,"lng":0},{"id":2531,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Mi\u0119dzyrzeczu","authorityCode":"PRR","code":"267","lat":0,"lng":0},{"id":2349,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Miko\u0142owie","authorityCode":"PRR","code":"104","lat":0,"lng":0},{"id":2621,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Miliczu","authorityCode":"PRR","code":"346","lat":0,"lng":0},{"id":2423,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Mi\u0144sku Mazowieckim","authorityCode":"PRR","code":"171","lat":0,"lng":0},{"id":2578,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W M\u0142awie\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"309","lat":0,"lng":0},{"id":2268,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Mogilnie","authorityCode":"PRR","code":"032","lat":0,"lng":0},{"id":2253,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Mr\u0105gowie","authorityCode":"PRR","code":"019","lat":0,"lng":0},{"id":2389,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Muszynie","authorityCode":"PRR","code":"141","lat":0,"lng":0},{"id":2350,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Mys\u0142owicach","authorityCode":"PRR","code":"105","lat":0,"lng":0},{"id":2326,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Myszkowie","authorityCode":"PRR","code":"083","lat":0,"lng":0},{"id":2380,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W My\u015blenicach","authorityCode":"PRR","code":"133","lat":0,"lng":0},{"id":2550,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W My\u015bliborzu","authorityCode":"PRR","code":"284","lat":0,"lng":0},{"id":2269,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Nakle Nad Noteci\u0105","authorityCode":"PRR","code":"033","lat":0,"lng":0},{"id":2254,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Nidzicy","authorityCode":"PRR","code":"020","lat":0,"lng":0},{"id":2526,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Nisku","authorityCode":"PRR","code":"263","lat":0,"lng":0},{"id":2498,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Nowej S\u00f3li","authorityCode":"PRR","code":"239","lat":0,"lng":0},{"id":2570,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Nowym Dworze Maz.\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"302","lat":0,"lng":0},{"id":2278,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Nowym Mie\u015bcie Lubawskim","authorityCode":"PRR","code":"041","lat":0,"lng":0},{"id":2386,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Nowym S\u0105czu","authorityCode":"PRR","code":"138","lat":0,"lng":0},{"id":2390,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Nowym Targu","authorityCode":"PRR","code":"142","lat":0,"lng":0},{"id":2480,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Nowym Tomy\u015blu","authorityCode":"PRR","code":"222","lat":0,"lng":0},{"id":2608,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Nysie","authorityCode":"PRR","code":"335","lat":0,"lng":0},{"id":2481,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Obornikach Wielkopolskich","authorityCode":"PRR","code":"223","lat":0,"lng":0},{"id":2255,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Olecku","authorityCode":"PRR","code":"021","lat":0,"lng":0},{"id":2622,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Ole\u015bnicy","authorityCode":"PRR","code":"347","lat":0,"lng":0},{"id":2609,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Ole\u015bnie","authorityCode":"PRR","code":"336","lat":0,"lng":0},{"id":2377,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Olkuszu","authorityCode":"PRR","code":"130","lat":0,"lng":0},{"id":2623,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W O\u0142awie","authorityCode":"PRR","code":"348","lat":0,"lng":0},{"id":2362,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Opatowie","authorityCode":"PRR","code":"116","lat":0,"lng":0},{"id":2458,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Opocznie","authorityCode":"PRR","code":"202","lat":0,"lng":0},{"id":2610,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Opolu","authorityCode":"PRR","code":"337","lat":0,"lng":0},{"id":2406,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Opolu Lubelskim","authorityCode":"PRR","code":"156","lat":0,"lng":0},{"id":2585,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Ostro\u0142\u0119ce\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"315","lat":0,"lng":0},{"id":2363,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Ostrowcu \u015awi\u0119tokrzyskim","authorityCode":"PRR","code":"117","lat":0,"lng":0},{"id":2586,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Ostrowi Maz.\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"316","lat":0,"lng":0},{"id":2453,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Ostrowie Wielkopolskim","authorityCode":"PRR","code":"198","lat":0,"lng":0},{"id":2279,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Ostr\u00f3dzie","authorityCode":"PRR","code":"042","lat":0,"lng":0},{"id":2454,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Ostrzeszowie","authorityCode":"PRR","code":"199","lat":0,"lng":0},{"id":2376,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W O\u015bwi\u0119cimiu","authorityCode":"PRR","code":"129","lat":0,"lng":0},{"id":2571,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Otwocku\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"303","lat":0,"lng":0},{"id":2439,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Pabianicach","authorityCode":"PRR","code":"185","lat":0,"lng":0},{"id":2407,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Parczewie","authorityCode":"PRR","code":"157","lat":0,"lng":0},{"id":2565,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Piasecznie\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"298","lat":0,"lng":0},{"id":2482,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Pile","authorityCode":"PRR","code":"224","lat":0,"lng":0},{"id":2364,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Pi\u0144czowie","authorityCode":"PRR","code":"118","lat":0,"lng":0},{"id":2459,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Piotrkowie Trybunalskim","authorityCode":"PRR","code":"203","lat":0,"lng":0},{"id":2258,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Piszu","authorityCode":"PRR","code":"024","lat":0,"lng":0},{"id":2455,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Pleszewie","authorityCode":"PRR","code":"200","lat":0,"lng":0},{"id":2579,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W P\u0142ocku\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"310","lat":0,"lng":0},{"id":2580,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W P\u0142o\u0144sku\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"311","lat":0,"lng":0},{"id":2464,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Podd\u0119bicach","authorityCode":"PRR","code":"208","lat":0,"lng":0},{"id":2462,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Prokuratura Okr\u0119gowa W Sieradzu","authorityCode":"PRR","code":"206","lat":0,"lng":0},{"id":2611,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Prudniku","authorityCode":"PRR","code":"338","lat":0,"lng":0},{"id":2289,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Pruszczu Gda\u0144skim","authorityCode":"PRR","code":"051","lat":0,"lng":0},{"id":2564,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Pruszkowie\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"297","lat":0,"lng":0},{"id":2587,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Przasnyszu\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"317","lat":0,"lng":0},{"id":2513,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Przemy\u015blu","authorityCode":"PRR","code":"252","lat":0,"lng":0},{"id":2514,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Przeworsku","authorityCode":"PRR","code":"253","lat":0,"lng":0},{"id":2417,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Przysusze","authorityCode":"PRR","code":"166","lat":0,"lng":0},{"id":2351,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Pszczynie","authorityCode":"PRR","code":"106","lat":0,"lng":0},{"id":2290,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Pucku","authorityCode":"PRR","code":"052","lat":0,"lng":0},{"id":2408,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Pu\u0142awach","authorityCode":"PRR","code":"158","lat":0,"lng":0},{"id":2588,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Pu\u0142tusku\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"318","lat":0,"lng":0},{"id":2551,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Pyrzycach","authorityCode":"PRR","code":"285","lat":0,"lng":0},{"id":2332,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Raciborzu","authorityCode":"PRR","code":"088","lat":0,"lng":0},{"id":2419,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Radomiu","authorityCode":"PRR","code":"168","lat":0,"lng":0},{"id":2418,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Radomiu Dla M. Radomia","authorityCode":"PRR","code":"167","lat":0,"lng":0},{"id":2460,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Radomsku","authorityCode":"PRR","code":"204","lat":0,"lng":0},{"id":2313,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Radziejowie","authorityCode":"PRR","code":"072","lat":0,"lng":0},{"id":2409,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Radzyniu Podlaskim","authorityCode":"PRR","code":"159","lat":0,"lng":0},{"id":2487,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Rawiczu","authorityCode":"PRR","code":"229","lat":0,"lng":0},{"id":2440,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Rawie Mazowieckiej","authorityCode":"PRR","code":"186","lat":0,"lng":0},{"id":2519,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Ropczycach","authorityCode":"PRR","code":"257","lat":0,"lng":0},{"id":2333,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Rudzie \u015al\u0105skiej","authorityCode":"PRR","code":"089","lat":0,"lng":0},{"id":2334,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Rybniku","authorityCode":"PRR","code":"090","lat":0,"lng":0},{"id":2410,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Rykach","authorityCode":"PRR","code":"160","lat":0,"lng":0},{"id":2314,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Rypinie","authorityCode":"PRR","code":"073","lat":0,"lng":0},{"id":2521,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Rzeszowie","authorityCode":"PRR","code":"259","lat":0,"lng":0},{"id":2365,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Sandomierzu","authorityCode":"PRR","code":"119","lat":0,"lng":0},{"id":2509,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Sanoku","authorityCode":"PRR","code":"249","lat":0,"lng":0},{"id":2262,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Sejnach","authorityCode":"PRR","code":"027","lat":0,"lng":0},{"id":2424,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Siedlcach","authorityCode":"PRR","code":"172","lat":0,"lng":0},{"id":2352,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Siemianowicach \u015al\u0105skich","authorityCode":"PRR","code":"107","lat":0,"lng":0},{"id":2238,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Siemiatyczach","authorityCode":"PRR","code":"006","lat":0,"lng":0},{"id":2465,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Sieradzu","authorityCode":"PRR","code":"209","lat":0,"lng":0},{"id":2581,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Sierpcu\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"312","lat":0,"lng":0},{"id":2366,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Skar\u017cysku-Kamiennej","authorityCode":"PRR","code":"120","lat":0,"lng":0},{"id":2441,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Skierniewicach","authorityCode":"PRR","code":"187","lat":0,"lng":0},{"id":2540,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W S\u0142awnie","authorityCode":"PRR","code":"275","lat":0,"lng":0},{"id":2532,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W S\u0142ubicach","authorityCode":"PRR","code":"268","lat":0,"lng":0},{"id":2471,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W S\u0142upcy","authorityCode":"PRR","code":"214","lat":0,"lng":0},{"id":2301,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W S\u0142upsku","authorityCode":"PRR","code":"062","lat":0,"lng":0},{"id":2582,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Sochaczewie\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"313","lat":0,"lng":0},{"id":2425,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Soko\u0142owie Podlaskim","authorityCode":"PRR","code":"173","lat":0,"lng":0},{"id":2239,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Sok\u00f3\u0142ce","authorityCode":"PRR","code":"007","lat":0,"lng":0},{"id":2291,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Sopocie","authorityCode":"PRR","code":"053","lat":0,"lng":0},{"id":2527,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Stalowej Woli","authorityCode":"PRR","code":"264","lat":0,"lng":0},{"id":2367,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Starachowicach","authorityCode":"PRR","code":"121","lat":0,"lng":0},{"id":2552,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Stargardzie Szczeci\u0144skim","authorityCode":"PRR","code":"286","lat":0,"lng":0},{"id":2292,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Starogardzie Gda\u0144skim","authorityCode":"PRR","code":"054","lat":0,"lng":0},{"id":2368,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Staszowie","authorityCode":"PRR","code":"122","lat":0,"lng":0},{"id":2533,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Strzelcach Kraje\u0144skich","authorityCode":"PRR","code":"269","lat":0,"lng":0},{"id":2612,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Strzelce Opolskie","authorityCode":"PRR","code":"339","lat":0,"lng":0},{"id":2624,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Strzelinie","authorityCode":"PRR","code":"349","lat":0,"lng":0},{"id":2522,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Strzy\u017cowie","authorityCode":"PRR","code":"260","lat":0,"lng":0},{"id":2381,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Suchej Beskidzkiej","authorityCode":"PRR","code":"134","lat":0,"lng":0},{"id":2534,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Sul\u0119cinie","authorityCode":"PRR","code":"270","lat":0,"lng":0},{"id":2263,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Suwa\u0142kach","authorityCode":"PRR","code":"028","lat":0,"lng":0},{"id":2488,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Szamotu\u0142ach","authorityCode":"PRR","code":"230","lat":0,"lng":0},{"id":2541,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Szczecinku","authorityCode":"PRR","code":"276","lat":0,"lng":0},{"id":2553,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Szczecin-Niebuszewo W Szczecinie","authorityCode":"PRR","code":"287","lat":0,"lng":0},{"id":2554,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Szczecin-Prawobrze\u017ce W Szczecinie","authorityCode":"PRR","code":"288","lat":0,"lng":0},{"id":2555,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Szczecin-\u015ar\u00f3dmie\u015bcie W Szczecinie","authorityCode":"PRR","code":"289","lat":0,"lng":0},{"id":2556,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Szczecin-Zach\u00f3d W Szczecinie","authorityCode":"PRR","code":"290","lat":0,"lng":0},{"id":2259,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Szczytnie","authorityCode":"PRR","code":"025","lat":0,"lng":0},{"id":2271,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Szubinie","authorityCode":"PRR","code":"035","lat":0,"lng":0},{"id":2489,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u015aremie","authorityCode":"PRR","code":"231","lat":0,"lng":0},{"id":2625,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u015arodzie \u015al\u0105skiej","authorityCode":"PRR","code":"350","lat":0,"lng":0},{"id":2490,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u015arodzie Wielkopolskiej","authorityCode":"PRR","code":"232","lat":0,"lng":0},{"id":2617,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u015awidnicy","authorityCode":"PRR","code":"343","lat":0,"lng":0},{"id":2411,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u015awidniku","authorityCode":"PRR","code":"161","lat":0,"lng":0},{"id":2499,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u015awiebodzinie","authorityCode":"PRR","code":"240","lat":0,"lng":0},{"id":2270,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u015awieciu","authorityCode":"PRR","code":"034","lat":0,"lng":0},{"id":2557,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u015awinouj\u015bciu","authorityCode":"PRR","code":"291","lat":0,"lng":0},{"id":2528,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Tarnobrzegu","authorityCode":"PRR","code":"265","lat":0,"lng":0},{"id":2393,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Tarnowie","authorityCode":"PRR","code":"144","lat":0,"lng":0},{"id":2336,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Tarnowskich G\u00f3rach","authorityCode":"PRR","code":"092","lat":0,"lng":0},{"id":2293,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Tczewie","authorityCode":"PRR","code":"055","lat":0,"lng":0},{"id":2432,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Tomaszowie Lub.","authorityCode":"PRR","code":"179","lat":0,"lng":0},{"id":2461,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Tomaszowie Mazowieckim","authorityCode":"PRR","code":"205","lat":0,"lng":0},{"id":2491,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Trzciance","authorityCode":"PRR","code":"233","lat":0,"lng":0},{"id":2626,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Trzebnicy","authorityCode":"PRR","code":"351","lat":0,"lng":0},{"id":2272,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Tucholi","authorityCode":"PRR","code":"036","lat":0,"lng":0},{"id":2472,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Turku","authorityCode":"PRR","code":"215","lat":0,"lng":0},{"id":2355,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Tychach","authorityCode":"PRR","code":"110","lat":0,"lng":0},{"id":2375,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Wadowicach","authorityCode":"PRR","code":"128","lat":0,"lng":0},{"id":2618,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Wa\u0142brzychu","authorityCode":"PRR","code":"344","lat":0,"lng":0},{"id":2542,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Wa\u0142czu","authorityCode":"PRR","code":"277","lat":0,"lng":0},{"id":2309,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W W\u0105brze\u017anie","authorityCode":"PRR","code":"069","lat":0,"lng":0},{"id":2492,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W W\u0105growcu","authorityCode":"PRR","code":"234","lat":0,"lng":0},{"id":2294,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Wejherowie","authorityCode":"PRR","code":"056","lat":0,"lng":0},{"id":2426,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W W\u0119growie","authorityCode":"PRR","code":"174","lat":0,"lng":0},{"id":2371,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Wieliczce","authorityCode":"PRR","code":"124","lat":0,"lng":0},{"id":2466,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Wieluniu","authorityCode":"PRR","code":"210","lat":0,"lng":0},{"id":2337,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Wodzis\u0142awiu \u015al\u0105skim","authorityCode":"PRR","code":"093","lat":0,"lng":0},{"id":2493,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Wolsztynie","authorityCode":"PRR","code":"235","lat":0,"lng":0},{"id":2574,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Wo\u0142ominie\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"306","lat":0,"lng":0},{"id":2627,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Wo\u0142owie","authorityCode":"PRR","code":"352","lat":0,"lng":0},{"id":2500,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Wschowej","authorityCode":"PRR","code":"241","lat":0,"lng":0},{"id":2244,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Wysokiem Mazowieckiem","authorityCode":"PRR","code":"011","lat":0,"lng":0},{"id":2589,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Wyszkowie\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"319","lat":0,"lng":0},{"id":2338,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Zabrzu","authorityCode":"PRR","code":"094","lat":0,"lng":0},{"id":2391,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Zakopanem","authorityCode":"PRR","code":"143","lat":0,"lng":0},{"id":2245,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Zambrowie","authorityCode":"PRR","code":"012","lat":0,"lng":0},{"id":2433,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Zamo\u015bciu","authorityCode":"PRR","code":"180","lat":0,"lng":0},{"id":2327,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Zawierciu","authorityCode":"PRR","code":"084","lat":0,"lng":0},{"id":2619,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Z\u0105bkowicach \u015al\u0105skich","authorityCode":"PRR","code":"345","lat":0,"lng":0},{"id":2467,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Zdu\u0144skiej Woli","authorityCode":"PRR","code":"211","lat":0,"lng":0},{"id":2442,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Zgierzu","authorityCode":"PRR","code":"188","lat":0,"lng":0},{"id":2596,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Zgorzelcu","authorityCode":"PRR","code":"325","lat":0,"lng":0},{"id":2501,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Zielonej G\u00f3rze","authorityCode":"PRR","code":"242","lat":0,"lng":0},{"id":2602,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Z\u0142otoryi","authorityCode":"PRR","code":"330","lat":0,"lng":0},{"id":2495,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Z\u0142otowie","authorityCode":"PRR","code":"237","lat":0,"lng":0},{"id":2420,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W Zwoleniu","authorityCode":"PRR","code":"169","lat":0,"lng":0},{"id":2502,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u017baganiu","authorityCode":"PRR","code":"243","lat":0,"lng":0},{"id":2503,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u017barach","authorityCode":"PRR","code":"244","lat":0,"lng":0},{"id":2335,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u017borach","authorityCode":"PRR","code":"091","lat":0,"lng":0},{"id":2583,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u017byrardowie\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"314","lat":0,"lng":0},{"id":2320,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa W \u017bywcu","authorityCode":"PRR","code":"078","lat":0,"lng":0},{"id":2561,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Warszawa - \u015ar\u00f3dmie\u015bcie W Warszawie\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"294","lat":0,"lng":0},{"id":2563,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Warszawa-Mokot\u00f3w W Warszawie\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"296","lat":0,"lng":0},{"id":2562,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Warszawa-Ochota W Warszawie\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"295","lat":0,"lng":0},{"id":2572,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Warszawa-Praga Po\u0142udnie W Warszawie\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"304","lat":0,"lng":0},{"id":2573,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Warszawa-Praga P\u00f3\u0142noc W Warszawie\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"305","lat":0,"lng":0},{"id":2560,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Warszawa-\u015ar\u00f3dmie\u015bcie-P\u00f3\u0142noc W Warszawie\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"293","lat":0,"lng":0},{"id":2559,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Warszawa-Wola W Warszawie\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"292","lat":0,"lng":0},{"id":2567,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Warszawa-\u017boliborz W Warszawie\u00a0","authorityCode":"PRR","code":"300","lat":0,"lng":0},{"id":2315,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa We W\u0142oc\u0142awku","authorityCode":"PRR","code":"074","lat":0,"lng":0},{"id":2412,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa We W\u0142odawie","authorityCode":"PRR","code":"162","lat":0,"lng":0},{"id":2369,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa We W\u0142oszczowie","authorityCode":"PRR","code":"123","lat":0,"lng":0},{"id":2494,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa We Wrze\u015bni","authorityCode":"PRR","code":"236","lat":0,"lng":0},{"id":2628,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Wroc\u0142aw-Fabryczna","authorityCode":"PRR","code":"353","lat":0,"lng":0},{"id":2629,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Wroc\u0142aw-Krzyki Wsch\u00f3d","authorityCode":"PRR","code":"354","lat":0,"lng":0},{"id":2630,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Wroc\u0142aw-Krzyki Zach\u00f3d","authorityCode":"PRR","code":"355","lat":0,"lng":0},{"id":2631,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Wroc\u0142aw-Psie Pole","authorityCode":"PRR","code":"356","lat":0,"lng":0},{"id":2632,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Wroc\u0142aw-Stare Miasto","authorityCode":"PRR","code":"357","lat":0,"lng":0},{"id":2633,"authorityName":"Prokuratura Rejonowa","name":"Prokuratura Rejonowa Wroc\u0142aw-\u015ar\u00f3dmie\u015bcie","authorityCode":"PRR","code":"358","lat":0,"lng":0},{"id":1955,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Proszowice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"712","lat":0,"lng":0},{"id":1035,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Proszowice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"712","lat":0,"lng":0},{"id":1068,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Prudnik - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"908","lat":0,"lng":0},{"id":2018,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Prudnik - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"908","lat":0,"lng":0},{"id":1965,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Pruszcz Gda\u0144ski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"790","lat":0,"lng":0},{"id":1100,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Pruszcz Gda\u0144ski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"790","lat":0,"lng":0},{"id":1207,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Pruszk\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"195","lat":0,"lng":0},{"id":1792,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Pruszk\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"195","lat":0,"lng":0},{"id":1583,"name":"Prywatnie B.podlaska","authorityCode":"OSU","code":"60","lat":0,"lng":0},{"id":1546,"name":"Prywatnie Bezwola","authorityCode":"OSU","code":"23","lat":0,"lng":0},{"id":1477,"name":"Prywatnie Bezwola","authorityCode":"SWA","code":"00M","lat":0,"lng":0},{"id":1499,"name":"Prywatnie Bia\u0142a Podlaska","authorityCode":"SWA","code":"09Z","lat":0,"lng":0},{"id":2741,"name":"Prywatnie Bia\u0142a Podlaska Dodatkowa","authorityCode":"OSU","code":"67","lat":0,"lng":0},{"id":1547,"name":"Prywatnie Bielany","authorityCode":"OSU","code":"24","lat":0,"lng":0},{"id":1478,"name":"Prywatnie Bielany","authorityCode":"SWA","code":"00N","lat":0,"lng":0},{"id":1508,"name":"Prywatnie Bokserska","authorityCode":"SWA","code":"0J0","lat":0,"lng":0},{"id":1584,"name":"Prywatnie Bokserska","authorityCode":"OSU","code":"61","lat":0,"lng":0},{"id":1579,"name":"Prywatnie Bor\u00f3wno","authorityCode":"OSU","code":"56","lat":0,"lng":0},{"id":1548,"name":"Prywatnie Budowlani","authorityCode":"OSU","code":"25","lat":0,"lng":0},{"id":1479,"name":"Prywatnie Budowlani","authorityCode":"SWA","code":"00O","lat":0,"lng":0},{"id":1501,"name":"Prywatnie Bytom","authorityCode":"SWA","code":"0BZ","lat":0,"lng":0},{"id":1570,"name":"Prywatnie Bytom","authorityCode":"OSU","code":"47","lat":0,"lng":0},{"id":1549,"name":"Prywatnie Cio\u0142ka","authorityCode":"OSU","code":"26","lat":0,"lng":0},{"id":1480,"name":"Prywatnie Cio\u0142ka","authorityCode":"SWA","code":"00P","lat":0,"lng":0},{"id":1496,"name":"Prywatnie Czerwony B\u00f3r","authorityCode":"SWA","code":"06Z","lat":0,"lng":0},{"id":1566,"name":"Prywatnie Czerwony B\u00f3r","authorityCode":"OSU","code":"43","lat":0,"lng":0},{"id":2882,"name":"Prywatnie Czerwony B\u00f3r Przekaz","authorityCode":"OSU","code":"122","lat":0,"lng":0},{"id":1550,"name":"Prywatnie D\u0119bak","authorityCode":"OSU","code":"27","lat":0,"lng":0},{"id":1481,"name":"Prywatnie D\u0119bak","authorityCode":"SWA","code":"00Q","lat":0,"lng":0},{"id":1617,"name":"Prywatnie D\u0119bak Eurema","authorityCode":"OSU","code":"97","lat":0,"lng":0},{"id":1551,"name":"Prywatnie D\u0119bak Ii","authorityCode":"OSU","code":"28","lat":0,"lng":0},{"id":1482,"name":"Prywatnie D\u0119bak Ii","authorityCode":"SWA","code":"00R","lat":0,"lng":0},{"id":1513,"name":"Prywatnie Grotniki","authorityCode":"SWA","code":"0J5","lat":0,"lng":0},{"id":1588,"name":"Prywatnie Grotniki","authorityCode":"OSU","code":"65","lat":0,"lng":0},{"id":1576,"name":"Prywatnie Grupa","authorityCode":"OSU","code":"53","lat":0,"lng":0},{"id":1507,"name":"Prywatnie Grupa","authorityCode":"SWA","code":"0IZ","lat":0,"lng":0},{"id":2905,"name":"Prywatnie Grupa Przekaz","authorityCode":"OSU","code":"9997","lat":0,"lng":0},{"id":1502,"name":"Prywatnie Horb\u00f3w","authorityCode":"SWA","code":"0CZ","lat":0,"lng":0},{"id":1569,"name":"Prywatnie Horb\u00f3w","authorityCode":"OSU","code":"46","lat":0,"lng":0},{"id":1552,"name":"Prywatnie Iga","authorityCode":"OSU","code":"29","lat":0,"lng":0},{"id":1483,"name":"Prywatnie Iga","authorityCode":"SWA","code":"00S","lat":0,"lng":0},{"id":1596,"name":"Prywatnie Jadwisin","authorityCode":"OSU","code":"73","lat":0,"lng":0},{"id":1572,"name":"Prywatnie Katowice","authorityCode":"OSU","code":"49","lat":0,"lng":0},{"id":1553,"name":"Prywatnie Ko\u0142biel","authorityCode":"OSU","code":"30","lat":0,"lng":0},{"id":1484,"name":"Prywatnie Ko\u0142biel","authorityCode":"SWA","code":"00T","lat":0,"lng":0},{"id":1485,"name":"Prywatnie Legionowo","authorityCode":"SWA","code":"00U","lat":0,"lng":0},{"id":1554,"name":"Prywatnie Legionowo","authorityCode":"OSU","code":"31","lat":0,"lng":0},{"id":1555,"name":"Prywatnie Leonow","authorityCode":"OSU","code":"32","lat":0,"lng":0},{"id":1486,"name":"Prywatnie Leonow","authorityCode":"SWA","code":"00V","lat":0,"lng":0},{"id":1487,"name":"Prywatnie Linin","authorityCode":"SWA","code":"00W","lat":0,"lng":0},{"id":1556,"name":"Prywatnie Linin","authorityCode":"OSU","code":"33","lat":0,"lng":0},{"id":1557,"name":"Prywatnie Lublin","authorityCode":"OSU","code":"34","lat":0,"lng":0},{"id":1488,"name":"Prywatnie Lublin","authorityCode":"SWA","code":"00X","lat":0,"lng":0},{"id":1575,"name":"Prywatnie Lubycza Kr\u00f3lewska","authorityCode":"OSU","code":"52","lat":0,"lng":0},{"id":1564,"name":"Prywatnie \u0141om\u017ca","authorityCode":"OSU","code":"41","lat":0,"lng":0},{"id":1489,"name":"Prywatnie \u0141om\u017ca","authorityCode":"SWA","code":"00Y","lat":0,"lng":0},{"id":1490,"name":"Prywatnie \u0141uk\u00f3w","authorityCode":"SWA","code":"00Z","lat":0,"lng":0},{"id":1565,"name":"Prywatnie \u0141uk\u00f3w","authorityCode":"OSU","code":"42","lat":0,"lng":0},{"id":1558,"name":"Prywatnie Moszna","authorityCode":"OSU","code":"35","lat":0,"lng":0},{"id":1500,"name":"Prywatnie Moszna","authorityCode":"SWA","code":"0AZ","lat":0,"lng":0},{"id":1559,"name":"Prywatnie Puste \u0141\u0105ki","authorityCode":"OSU","code":"36","lat":0,"lng":0},{"id":1491,"name":"Prywatnie Puste \u0141\u0105ki","authorityCode":"SWA","code":"01Z","lat":0,"lng":0},{"id":1492,"name":"Prywatnie Radom","authorityCode":"SWA","code":"02Z","lat":0,"lng":0},{"id":1560,"name":"Prywatnie Radom","authorityCode":"OSU","code":"37","lat":0,"lng":0},{"id":1561,"name":"Prywatnie Siekierki","authorityCode":"OSU","code":"38","lat":0,"lng":0},{"id":1493,"name":"Prywatnie Siekierki","authorityCode":"SWA","code":"03Z","lat":0,"lng":0},{"id":1581,"name":"Prywatnie Siekierki Ii","authorityCode":"OSU","code":"58","lat":0,"lng":0},{"id":1562,"name":"Prywatnie Smoszewo","authorityCode":"OSU","code":"39","lat":0,"lng":0},{"id":1494,"name":"Prywatnie Smoszewo","authorityCode":"SWA","code":"04Z","lat":0,"lng":0},{"id":1506,"name":"Prywatnie Taborowa","authorityCode":"SWA","code":"0HZ","lat":0,"lng":0},{"id":1577,"name":"Prywatnie Taborowa","authorityCode":"OSU","code":"54","lat":0,"lng":0},{"id":1589,"name":"Prywatnie Taborowa-Bielany","authorityCode":"OSU","code":"66","lat":0,"lng":0},{"id":1619,"name":"Prywatnie Taborowa-Eurema","authorityCode":"OSU","code":"99","lat":0,"lng":0},{"id":1622,"name":"Prywatnie Taborowa-Eurema A","authorityCode":"OSU","code":"102","lat":0,"lng":0},{"id":1586,"name":"Prywatnie Targ\u00f3wek","authorityCode":"OSU","code":"63","lat":0,"lng":0},{"id":1512,"name":"Prywatnie Targ\u00f3wek","authorityCode":"SWA","code":"0J4","lat":0,"lng":0},{"id":1563,"name":"Prywatnie Wo\u0142omin","authorityCode":"OSU","code":"40","lat":0,"lng":0},{"id":1495,"name":"Prywatnie Wo\u0142omin","authorityCode":"SWA","code":"05Z","lat":0,"lng":0},{"id":1580,"name":"Prywatnie-Oczekuje","authorityCode":"OSU","code":"57","lat":0,"lng":0},{"id":1088,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Przasnysz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"812","lat":0,"lng":0},{"id":1987,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Przasnysz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"812","lat":0,"lng":0},{"id":2881,"name":"Przekaz Czerwony B\u00f3r","authorityCode":"OSU","code":"121","lat":0,"lng":0},{"id":2904,"name":"Przekaz Grupa","authorityCode":"OSU","code":"9998","lat":0,"lng":0},{"id":2863,"name":"Przekaz Rodzinami","authorityCode":"OSU","code":"119","lat":0,"lng":0},{"id":2864,"name":"Przekaz Samotni","authorityCode":"OSU","code":"120","lat":0,"lng":0},{"id":2903,"name":"Przekaz Taborowa Rodzinami","authorityCode":"OSU","code":"124","lat":0,"lng":0},{"id":2902,"name":"Przekaz Taborowa Samotni","authorityCode":"OSU","code":"123","lat":0,"lng":0},{"id":2941,"name":"Przekazy - Nie Podj\u0119to","authorityCode":"OSU","code":"9995","lat":0,"lng":0},{"id":1692,"name":"Przemy\u015bl - Areszt Bieszczadzkiego Osg","authorityCode":"BMU","code":"64","lat":0,"lng":0},{"id":432,"name":"Przemy\u015bl - Areszt Bieszczadzkiego Osg","authorityCode":"AZK","code":"064","lat":0,"lng":0},{"id":1236,"name":"Przemy\u015bl - Bieszczadzki Oddzia\u0142 Sg","authorityCode":"OSG","code":"005","region":"Podkarpackie","lat":0,"lng":0},{"id":1745,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Przemy\u015bl - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"125","lat":0,"lng":0},{"id":904,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Przemy\u015bl - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"125","lat":0,"lng":0},{"id":435,"name":"Przemy\u015bl - Strze\u017cony O\u015brodek Dla Cudzoziemc\u00f3w","authorityCode":"OSS","code":"061","lat":0,"lng":0},{"id":1689,"name":"Przemy\u015bl - Strze\u017cony O\u015brodek Dla Cudzoziemc\u00f3w","authorityCode":"BMU","code":"61","lat":0,"lng":0},{"id":2026,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Przeworsk - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"989","lat":0,"lng":0},{"id":1126,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Przeworsk - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"989","lat":0,"lng":0},{"id":525,"name":"Przew\u00f3z Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"708","lat":0,"lng":0},{"id":1342,"name":"Przew\u00f3z Psg","authorityCode":"PSG","code":"615","lat":0,"lng":0},{"id":523,"name":"Przez Przej\u015bcie Graniczne Ka\u017cde Prawnie Dozwolon","authorityCode":"GPK","code":"555","lat":0,"lng":0},{"id":1087,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Przysucha - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"813","lat":0,"lng":0},{"id":1988,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Przysucha - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"813","lat":0,"lng":0},{"id":1936,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Pszczyna - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"693","lat":0,"lng":0},{"id":1158,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Pszczyna - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"693","lat":0,"lng":0},{"id":1099,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Puck - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"789","lat":0,"lng":0},{"id":1964,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Puck - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"789","lat":0,"lng":0},{"id":1866,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Pu\u0142awy - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"409","lat":0,"lng":0},{"id":1013,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Pu\u0142awy - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"409","lat":0,"lng":0},{"id":1989,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Pu\u0142tusk - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"814","lat":0,"lng":0},{"id":1086,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Pu\u0142tusk - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"814","lat":0,"lng":0},{"id":1471,"name":"Puste \u0141\u0105ki","authorityCode":"SWA","code":"00G","lat":0,"lng":0},{"id":1539,"name":"Puste \u0141\u0105ki","authorityCode":"OSU","code":"16","lat":0,"lng":0},{"id":1217,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Pyrzyce - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"288","lat":0,"lng":0},{"id":1824,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Pyrzyce - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"288","lat":0,"lng":0},{"id":637,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Quito Ambasada","authorityCode":"KON","code":"173","lat":0,"lng":0},{"id":636,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Rabat Ambasada","authorityCode":"KON","code":"174","lat":0,"lng":0},{"id":1594,"name":"Rabka","authorityCode":"OSU","code":"71","lat":0,"lng":0},{"id":1157,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Racib\u00f3rz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"692","lat":0,"lng":0},{"id":1935,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Racib\u00f3rz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"692","lat":0,"lng":0},{"id":1233,"name":"Racib\u00f3rz - \u015al\u0105ski Oddzia\u0142 Sg","authorityCode":"OSG","code":"009","lat":0,"lng":0},{"id":3061,"name":"Racib\u00f3rz - \u015al\u0105ski Oddzia\u0142 Sg","authorityCode":"OSG","code":"08","lat":0,"lng":0},{"id":1241,"name":"Racib\u00f3rz - \u015al\u0105sko-Ma\u0142opolski Oddzia\u0142 Sg","authorityCode":"OSG","code":"018","lat":0,"lng":0},{"id":1427,"name":"Racib\u00f3rz Psg","authorityCode":"PSG","code":"392","lat":0,"lng":0},{"id":2169,"name":"Racib\u00f3rz Psg","authorityCode":"PSG","code":"392","lat":0,"lng":0},{"id":1244,"name":"Rada Do Spraw Uchod\u017ac\u00f3w","authorityCode":"RDU","code":"RDU","lat":0,"lng":0},{"id":1540,"name":"Radom","authorityCode":"OSU","code":"17","lat":0,"lng":0},{"id":2052,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Radom - Delegatura Uop","authorityCode":"POL","code":"U67","lat":0,"lng":0},{"id":760,"name":"Radom - Delegatura Uop","authorityCode":"KWP","code":"U67","lat":0,"lng":0},{"id":1465,"name":"Radom - Hotel Ustronie","authorityCode":"SWA","code":"007","lat":0,"lng":0},{"id":1741,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Radom - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"121","lat":0,"lng":0},{"id":908,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Radom - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"121","lat":0,"lng":0},{"id":770,"name":"Radom - Kw Policji Z Siedzib\u0105 W Radomiu","authorityCode":"KWP","code":"14","lat":0,"lng":0},{"id":1710,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Radom - Kw Policji Z Siedzib\u0105 W Radomiu","authorityCode":"POL","code":"14","lat":0,"lng":0},{"id":534,"name":"Radomierzyce Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"590","lat":0,"lng":0},{"id":1345,"name":"Radomierzyce Psg","authorityCode":"PSG","code":"590","lat":0,"lng":0},{"id":1922,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Radomsko - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"612","lat":0,"lng":0},{"id":1055,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Radomsko - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"612","lat":0,"lng":0},{"id":961,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Radziej\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"308","lat":0,"lng":0},{"id":1844,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Radziej\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"308","lat":0,"lng":0},{"id":1867,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Radzy\u0144 Podlaski - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"410","lat":0,"lng":0},{"id":1012,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Radzy\u0144 Podlaski - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"410","lat":0,"lng":0},{"id":714,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Rangun Ambasada","authorityCode":"KON","code":"175","lat":0,"lng":0},{"id":1054,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Rawa Mazowiecka - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"613","lat":0,"lng":0},{"id":1923,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Rawa Mazowiecka - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"613","lat":0,"lng":0},{"id":1175,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Rawicz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"392","lat":0,"lng":0},{"id":1676,"name":"Rawicz - Zak\u0142ad Karny","authorityCode":"BMU","code":"48","lat":0,"lng":0},{"id":408,"name":"Rawicz - Zak\u0142ad Karny","authorityCode":"AZK","code":"048","lat":0,"lng":0},{"id":720,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Rejkiawik Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"272","lat":0,"lng":0},{"id":530,"name":"Rewal Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"742","lat":0,"lng":0},{"id":1398,"name":"Rewal Psg","authorityCode":"PSG","code":"742","region":"Zachodniopomorskie","lat":0,"lng":0},{"id":680,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Rijad Amasada","authorityCode":"KON","code":"256","lat":0,"lng":0},{"id":678,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Rio De Janerio Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"259","lat":0,"lng":0},{"id":3123,"name":"Rodzina Zast\u0119pcza W Nadarzynie","authorityCode":"OSU","code":"9986","lat":0,"lng":0},{"id":1125,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Ropczyce - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"988","lat":0,"lng":0},{"id":2025,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Ropczyce - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"988","lat":0,"lng":0},{"id":524,"name":"Ros\u00f3wek Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"727","lat":0,"lng":0},{"id":610,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Rostock Konsulat","authorityCode":"KON","code":"209","lat":0,"lng":0},{"id":946,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Ruda \u015al\u0105ska - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"146","lat":0,"lng":0},{"id":1766,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Ruda \u015al\u0105ska - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"146","lat":0,"lng":0},{"id":2162,"name":"Ruda \u015al\u0105ska Psg","authorityCode":"PSG","code":"354","region":"\u015al\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":1426,"name":"Ruda \u015al\u0105ska Psg","authorityCode":"PSG","code":"354","region":"\u015al\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":1286,"name":"Rutka Tartak Psg","authorityCode":"PSG","code":"070","region":"Podlaskie","lat":0,"lng":0},{"id":2077,"name":"Rutka Tartak Psg","authorityCode":"PSG","code":"70","region":"Podlaskie","lat":0,"lng":0},{"id":1767,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Rybnik - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"147","lat":0,"lng":0},{"id":945,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Rybnik - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"147","lat":0,"lng":0},{"id":628,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Ryga Ambasada","authorityCode":"KON","code":"184","lat":0,"lng":0},{"id":1011,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Ryki - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"411","lat":0,"lng":0},{"id":1868,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Ryki - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"411","lat":0,"lng":0},{"id":1845,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Rypin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"309","lat":0,"lng":0},{"id":960,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Rypin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"309","lat":0,"lng":0},{"id":793,"name":"Rzesz\u00f3w - Delegatura Uop","authorityCode":"KWP","code":"U69","lat":0,"lng":0},{"id":2053,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Rzesz\u00f3w - Delegatura Uop","authorityCode":"POL","code":"U69","lat":0,"lng":0},{"id":1746,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Rzesz\u00f3w - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"126","lat":0,"lng":0},{"id":903,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Rzesz\u00f3w - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"126","lat":0,"lng":0},{"id":768,"name":"Rzesz\u00f3w - Kw Policji","authorityCode":"KWP","code":"18","lat":0,"lng":0},{"id":1698,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Rzesz\u00f3w - Kw Policji","authorityCode":"POL","code":"18","lat":0,"lng":0},{"id":520,"name":"Rzesz\u00f3w-Jasionka Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"907","lat":0,"lng":0},{"id":1319,"name":"Rzesz\u00f3w-Jasionka Psg","authorityCode":"PSG","code":"907","region":"Podkarpackie","lat":0,"lng":0},{"id":633,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Rzym Ambasada","authorityCode":"KON","code":"178","lat":0,"lng":0},{"id":658,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"San Jose Ambasada","authorityCode":"KON","code":"233","lat":0,"lng":0},{"id":657,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Sana Ambasada","authorityCode":"KON","code":"234","lat":0,"lng":0},{"id":1144,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Sandomierz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"592","lat":0,"lng":0},{"id":1902,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Sandomierz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"592","lat":0,"lng":0},{"id":704,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Sankt Petersburg Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"196","region":"Poza terytorium Polski","lat":0,"lng":0},{"id":2024,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Sanok - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"987","lat":0,"lng":0},{"id":1124,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Sanok - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"987","lat":0,"lng":0},{"id":1298,"name":"Sanok Psg","authorityCode":"PSG","code":"225","region":"Podkarpackie","lat":0,"lng":0},{"id":632,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Santiago Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"179","lat":0,"lng":0},{"id":703,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Sao Paulo Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"180","lat":0,"lng":0},{"id":683,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Sarajewo Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"257","lat":0,"lng":0},{"id":1114,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Sejny - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"893","lat":0,"lng":0},{"id":2003,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Sejny - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"893","lat":0,"lng":0},{"id":2080,"name":"Sejny Psg","authorityCode":"PSG","code":"81","region":"Podlaskie","lat":0,"lng":0},{"id":1376,"name":"Sejny Psg","authorityCode":"PSG","code":"081","region":"Podlaskie","lat":0,"lng":0},{"id":702,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Seul Ambasada","authorityCode":"KON","code":"230","lat":0,"lng":0},{"id":715,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Sewastopol Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"280","lat":0,"lng":0},{"id":1293,"name":"S\u0119popol Psg","authorityCode":"PSG","code":"025","lat":0,"lng":0},{"id":2070,"name":"S\u0119popol Psg","authorityCode":"PSG","code":"25","lat":0,"lng":0},{"id":1846,"authorityName":"Komendant Policji","name":"S\u0119p\u00f3lno Krajeskie - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"310","lat":0,"lng":0},{"id":959,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"S\u0119p\u00f3lno Krajeskie - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"310","lat":0,"lng":0},{"id":907,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Siedlce - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"122","lat":0,"lng":0},{"id":1742,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Siedlce - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"122","lat":0,"lng":0},{"id":1768,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Siemianowice - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"148","lat":0,"lng":0},{"id":944,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Siemianowice - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"148","lat":0,"lng":0},{"id":475,"name":"Siemian\u00f3wka Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"307","lat":0,"lng":0},{"id":1276,"name":"Siemian\u00f3wka Psg","authorityCode":"PSG","code":"108","lat":0,"lng":0},{"id":1113,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Siemiatycze - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"892","lat":0,"lng":0},{"id":2002,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Siemiatycze - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"892","lat":0,"lng":0},{"id":514,"name":"Sieniawka Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"702","lat":0,"lng":0},{"id":1053,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Sieradz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"614","lat":0,"lng":0},{"id":1924,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Sieradz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"614","lat":0,"lng":0},{"id":1990,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Sierpc - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"815","lat":0,"lng":0},{"id":1085,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Sierpc - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"815","lat":0,"lng":0},{"id":619,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Singapur Ambasada","authorityCode":"KON","code":"199","lat":0,"lng":0},{"id":481,"name":"Skandawa Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"105","lat":0,"lng":0},{"id":1143,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Skar\u017cysko Kamienna - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"591","lat":0,"lng":0},{"id":1901,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Skar\u017cysko Kamienna - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"591","lat":0,"lng":0},{"id":1735,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Skierniewice - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"115","lat":0,"lng":0},{"id":914,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Skierniewice - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"115","lat":0,"lng":0},{"id":676,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Skopje Ambasada","authorityCode":"KON","code":"253","lat":0,"lng":0},{"id":1339,"name":"Skryhiczyn Psg","authorityCode":"PSG","code":"153","lat":0,"lng":0},{"id":472,"name":"S\u0142awatycze Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"314","lat":0,"lng":0},{"id":1268,"name":"S\u0142awatycze Psg","authorityCode":"PSG","code":"135","region":"Lubelskie","lat":0,"lng":0},{"id":1216,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"S\u0142awno - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"287","lat":0,"lng":0},{"id":1823,"authorityName":"Komendant Policji","name":"S\u0142awno - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"287","lat":0,"lng":0},{"id":1892,"authorityName":"Komendant Policji","name":"S\u0142ubice - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"503","lat":0,"lng":0},{"id":1004,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"S\u0142ubice - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"503","lat":0,"lng":0},{"id":1174,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"S\u0142upca - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"391","lat":0,"lng":0},{"id":1754,"authorityName":"Komendant Policji","name":"S\u0142upsk - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"134","lat":0,"lng":0},{"id":895,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"S\u0142upsk - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"134","lat":0,"lng":0},{"id":3322,"name":"S\u0142u\u017cba Ochrony Pa\u0144stwa","authorityCode":"SOP","code":"SOP","lat":0,"lng":0},{"id":1541,"name":"Smoszewo","authorityCode":"OSU","code":"18","lat":0,"lng":0},{"id":1593,"name":"Smoszewo Ii","authorityCode":"OSU","code":"70","lat":0,"lng":0},{"id":1461,"name":"Smoszewo Ii - Szkolne Schronisko M\u0142odzie\u017cowe","authorityCode":"SWA","code":"009","lat":0,"lng":0},{"id":1450,"name":"Smoszewo-Polski Zwi\u0105zek G\u0142uchych Zak.s-P''promen","authorityCode":"SWA","code":"SMO","lat":0,"lng":0},{"id":1084,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Sochaczew - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"816","lat":0,"lng":0},{"id":1991,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Sochaczew - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"816","lat":0,"lng":0},{"id":630,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Sofia Ambasada","authorityCode":"KON","code":"181","lat":0,"lng":0},{"id":1992,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Soko\u0142\u00f3w Podlaski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"817","lat":0,"lng":0},{"id":1083,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Soko\u0142\u00f3w Podlaski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"817","lat":0,"lng":0},{"id":1112,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Sok\u00f3\u0142ka - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"891","lat":0,"lng":0},{"id":2001,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Sok\u00f3\u0142ka - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"891","lat":0,"lng":0},{"id":1753,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Sopot - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"133","lat":0,"lng":0},{"id":896,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Sopot - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"133","lat":0,"lng":0},{"id":943,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Sosnowiec - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"149","lat":0,"lng":0},{"id":1769,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Sosnowiec - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"149","lat":0,"lng":0},{"id":3471,"name":"Sosnowiec Psg","authorityCode":"PSG","code":"420","lat":0,"lng":0},{"id":1299,"name":"Sromowce - Wy\u017cne Psg","authorityCode":"PSG","code":"275","lat":0,"lng":0},{"id":1123,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Stalowa Wola - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"986","lat":0,"lng":0},{"id":2023,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Stalowa Wola - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"986","lat":0,"lng":0},{"id":629,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Stambu\u0142 Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"182","lat":0,"lng":0},{"id":3342,"name":"Stara D\u0105browa","authorityCode":"OSU","code":"9979","lat":0,"lng":0},{"id":1900,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Starachowice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"590","lat":0,"lng":0},{"id":1142,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Starachowice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"590","lat":0,"lng":0},{"id":1215,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Stargard Szczeci\u0144ski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"286","lat":0,"lng":0},{"id":1822,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Stargard Szczeci\u0144ski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"286","lat":0,"lng":0},{"id":1963,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Starogard Gda\u0144ski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"788","lat":0,"lng":0},{"id":1098,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Starogard Gda\u0144ski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"788","lat":0,"lng":0},{"id":2057,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu","authorityCode":"STR","code":"201","lat":0,"lng":0},{"id":8,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Aleksandrowskiego","authorityCode":"STR","code":"0401","lat":0,"lng":0},{"id":6,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Augustowskiego","authorityCode":"STR","code":"2001","lat":0,"lng":0},{"id":5,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Bartoszyckiego","authorityCode":"STR","code":"2801","lat":0,"lng":0},{"id":3,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Be\u0142chatowskiego","authorityCode":"STR","code":"1001","lat":0,"lng":0},{"id":32,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu B\u0119dzi\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"2401","lat":0,"lng":0},{"id":30,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Bialskiego","authorityCode":"STR","code":"0601","lat":0,"lng":0},{"id":1,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Bia\u0142a Podlaska","authorityCode":"STR","code":"0661","region":"Lubelskie","lat":0,"lng":0},{"id":28,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Bia\u0142obrzeskiego","authorityCode":"STR","code":"1401","lat":0,"lng":0},{"id":7,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Bia\u0142ogardzkiego","authorityCode":"STR","code":"3201","lat":0,"lng":0},{"id":4,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Bia\u0142ostockiego","authorityCode":"STR","code":"2002","lat":0,"lng":0},{"id":374,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Bia\u0142ystok","authorityCode":"STR","code":"2061","lat":0,"lng":0},{"id":26,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Bielskiego","authorityCode":"STR","code":"2003","lat":0,"lng":0},{"id":24,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Bielskiego","authorityCode":"STR","code":"2402","lat":0,"lng":0},{"id":371,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Bielsko-Bia\u0142a","authorityCode":"STR","code":"2461","lat":0,"lng":0},{"id":31,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Bieszczadzkiego","authorityCode":"STR","code":"1801","lat":0,"lng":0},{"id":22,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Bi\u0142gorajskiego","authorityCode":"STR","code":"0602","lat":0,"lng":0},{"id":20,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Boche\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"1201","lat":0,"lng":0},{"id":29,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Boles\u0142awieckiego","authorityCode":"STR","code":"0201","lat":0,"lng":0},{"id":2,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Braniewskiego","authorityCode":"STR","code":"2802","lat":0,"lng":0},{"id":58,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Brodnickiego","authorityCode":"STR","code":"0402","lat":0,"lng":0},{"id":56,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Brzeskiego","authorityCode":"STR","code":"1601","lat":0,"lng":0},{"id":27,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Brzeskiego","authorityCode":"STR","code":"1202","lat":0,"lng":0},{"id":102,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Brzozowskiego","authorityCode":"STR","code":"1802","lat":0,"lng":0},{"id":25,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Buskiego","authorityCode":"STR","code":"2601","lat":0,"lng":0},{"id":23,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Bydgoskiego","authorityCode":"STR","code":"0403","lat":0,"lng":0},{"id":373,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Bydgoszcz","authorityCode":"STR","code":"0461","lat":0,"lng":0},{"id":372,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Bytom","authorityCode":"STR","code":"2462","lat":0,"lng":0},{"id":21,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Bytowskiego","authorityCode":"STR","code":"2201","lat":0,"lng":0},{"id":370,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Che\u0142m","authorityCode":"STR","code":"0662","lat":0,"lng":0},{"id":19,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Che\u0142mi\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"0404","lat":0,"lng":0},{"id":18,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Che\u0142mskiego","authorityCode":"STR","code":"0603","lat":0,"lng":0},{"id":101,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Chodzieskiego","authorityCode":"STR","code":"3001","lat":0,"lng":0},{"id":15,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Chojnickiego","authorityCode":"STR","code":"2202","lat":0,"lng":0},{"id":369,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Chorz\u00f3w","authorityCode":"STR","code":"2463","lat":0,"lng":0},{"id":100,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Choszcze\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"3202","lat":0,"lng":0},{"id":14,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Chrzanowskiego","authorityCode":"STR","code":"1203","lat":0,"lng":0},{"id":13,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Ciechanowskiego","authorityCode":"STR","code":"1402","lat":0,"lng":0},{"id":99,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Cieszy\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"2403","lat":0,"lng":0},{"id":12,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Czarnkowsko-Trzcianeckiego","authorityCode":"STR","code":"3002","lat":0,"lng":0},{"id":367,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Cz\u0119stochowa","authorityCode":"STR","code":"2464","lat":0,"lng":0},{"id":11,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Cz\u0119stochowskiego","authorityCode":"STR","code":"2404","lat":0,"lng":0},{"id":122,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Cz\u0142uchowskiego","authorityCode":"STR","code":"2203","lat":0,"lng":0},{"id":368,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu D\u0105browa G\u00f3rnicza","authorityCode":"STR","code":"2465","lat":0,"lng":0},{"id":121,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu D\u0105browskiego","authorityCode":"STR","code":"1204","lat":0,"lng":0},{"id":10,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu D\u0119bickiego","authorityCode":"STR","code":"1803","lat":0,"lng":0},{"id":120,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Drawskiego","authorityCode":"STR","code":"3203","lat":0,"lng":0},{"id":9,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Dzia\u0142dowskiego","authorityCode":"STR","code":"2803","lat":0,"lng":0},{"id":67,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Dzier\u017coniowskiego","authorityCode":"STR","code":"0202","lat":0,"lng":0},{"id":365,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Elbl\u0105g","authorityCode":"STR","code":"2861","lat":0,"lng":0},{"id":66,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Elbl\u0105skiego","authorityCode":"STR","code":"2804","lat":0,"lng":0},{"id":65,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu E\u0142ckiego","authorityCode":"STR","code":"2805","lat":0,"lng":0},{"id":118,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Garwoli\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"1403","lat":0,"lng":0},{"id":366,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Gda\u0144sk","authorityCode":"STR","code":"2261","lat":0,"lng":0},{"id":117,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Gda\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"2204","lat":0,"lng":0},{"id":246,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Gdynia","authorityCode":"STR","code":"2262","lat":0,"lng":0},{"id":64,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Gi\u017cyckiego","authorityCode":"STR","code":"2806","lat":0,"lng":0},{"id":245,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Gliwice","authorityCode":"STR","code":"2466","lat":0,"lng":0},{"id":63,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Gliwickiego","authorityCode":"STR","code":"2405","lat":0,"lng":0},{"id":62,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu G\u0142ogowskiego","authorityCode":"STR","code":"0203","lat":0,"lng":0},{"id":116,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu G\u0142ubczyckiego","authorityCode":"STR","code":"1602","lat":0,"lng":0},{"id":61,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Gnie\u017anie\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"3003","lat":0,"lng":0},{"id":60,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Goleniowskiego","authorityCode":"STR","code":"3204","lat":0,"lng":0},{"id":59,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Golubsko-Dobrzy\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"0405","lat":0,"lng":0},{"id":57,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Gorlickiego","authorityCode":"STR","code":"1205","lat":0,"lng":0},{"id":115,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Gorzowskiego","authorityCode":"STR","code":"0801","lat":0,"lng":0},{"id":42,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Gorz\u00f3w Wielkopolskiego","authorityCode":"STR","code":"0861","lat":0,"lng":0},{"id":55,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Gostyni\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"1404","lat":0,"lng":0},{"id":54,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Gosty\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"3004","lat":0,"lng":0},{"id":53,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu G\u00f3rowskiego","authorityCode":"STR","code":"0204","lat":0,"lng":0},{"id":52,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Grajewskiego","authorityCode":"STR","code":"2004","lat":0,"lng":0},{"id":45,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Grodziskiego","authorityCode":"STR","code":"3005","lat":0,"lng":0},{"id":16,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Grodziskiego","authorityCode":"STR","code":"1405","lat":0,"lng":0},{"id":51,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Gr\u00f3jeckiego","authorityCode":"STR","code":"1406","lat":0,"lng":0},{"id":364,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Grudzi\u0105dz","authorityCode":"STR","code":"0462","lat":0,"lng":0},{"id":44,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Grudzi\u0105dzkiego","authorityCode":"STR","code":"0406","lat":0,"lng":0},{"id":50,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Gryfickiego","authorityCode":"STR","code":"3205","lat":0,"lng":0},{"id":43,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Gryfi\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"3206","lat":0,"lng":0},{"id":49,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Hajnowskiego","authorityCode":"STR","code":"2005","lat":0,"lng":0},{"id":41,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Hrubieszowskiego","authorityCode":"STR","code":"0604","lat":0,"lng":0},{"id":40,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu I\u0142awskiego","authorityCode":"STR","code":"2807","lat":0,"lng":0},{"id":39,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Inowroc\u0142awskiego","authorityCode":"STR","code":"0407","lat":0,"lng":0},{"id":48,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Janowskiego","authorityCode":"STR","code":"0605","lat":0,"lng":0},{"id":47,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Jaroci\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"3006","lat":0,"lng":0},{"id":38,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Jaros\u0142awskiego","authorityCode":"STR","code":"1804","lat":0,"lng":0},{"id":46,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Jasielskiego","authorityCode":"STR","code":"1805","lat":0,"lng":0},{"id":363,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Jastrz\u0119bie-Zdr\u00f3j","authorityCode":"STR","code":"2467","lat":0,"lng":0},{"id":37,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Jaworskiego","authorityCode":"STR","code":"0205","lat":0,"lng":0},{"id":362,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Jaworzno","authorityCode":"STR","code":"2468","lat":0,"lng":0},{"id":244,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Jelenia G\u00f3ra","authorityCode":"STR","code":"0261","lat":0,"lng":0},{"id":86,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Jeleniog\u00f3rskiego","authorityCode":"STR","code":"0206","lat":0,"lng":0},{"id":36,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu J\u0119drzejowskiego","authorityCode":"STR","code":"2602","lat":0,"lng":0},{"id":35,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Kaliskiego","authorityCode":"STR","code":"3007","lat":0,"lng":0},{"id":243,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Kalisz","authorityCode":"STR","code":"3061","lat":0,"lng":0},{"id":85,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Kamiennog\u00f3rskiego","authorityCode":"STR","code":"0207","lat":0,"lng":0},{"id":34,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Kamie\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"3207","lat":0,"lng":0},{"id":33,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Kartuskiego","authorityCode":"STR","code":"2205","lat":0,"lng":0},{"id":361,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Katowice","authorityCode":"STR","code":"2469","lat":0,"lng":0},{"id":84,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Kazimierskiego","authorityCode":"STR","code":"2603","lat":0,"lng":0},{"id":98,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu K\u0119dzierzy\u0144sko-Kozielskiego","authorityCode":"STR","code":"1603","lat":0,"lng":0},{"id":97,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu K\u0119pi\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"3008","lat":0,"lng":0},{"id":96,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu K\u0119trzy\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"2808","lat":0,"lng":0},{"id":360,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Kielce","authorityCode":"STR","code":"2661","lat":0,"lng":0},{"id":83,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Kieleckiego","authorityCode":"STR","code":"2604","lat":0,"lng":0},{"id":95,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Kluczborskiego","authorityCode":"STR","code":"1604","lat":0,"lng":0},{"id":94,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu K\u0142obuckiego","authorityCode":"STR","code":"2406","lat":0,"lng":0},{"id":93,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu K\u0142odzkiego","authorityCode":"STR","code":"0208","lat":0,"lng":0},{"id":92,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Kolbuszowskiego","authorityCode":"STR","code":"1806","lat":0,"lng":0},{"id":91,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Kolne\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"2006","lat":0,"lng":0},{"id":82,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Kolskiego","authorityCode":"STR","code":"3009","lat":0,"lng":0},{"id":90,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Ko\u0142obrzeskiego","authorityCode":"STR","code":"3208","lat":0,"lng":0},{"id":81,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Koneckiego","authorityCode":"STR","code":"2605","lat":0,"lng":0},{"id":313,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Konin","authorityCode":"STR","code":"3062","lat":0,"lng":0},{"id":89,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Koni\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"3010","lat":0,"lng":0},{"id":359,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Koszalin","authorityCode":"STR","code":"3261","lat":0,"lng":0},{"id":88,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Koszali\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"3209","lat":0,"lng":0},{"id":80,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Ko\u015bcia\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"3011","lat":0,"lng":0},{"id":87,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Ko\u015bcierskiego","authorityCode":"STR","code":"2206","lat":0,"lng":0},{"id":126,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Kozienickiego","authorityCode":"STR","code":"1407","lat":0,"lng":0},{"id":79,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Krakowskiego","authorityCode":"STR","code":"1206","lat":0,"lng":0},{"id":312,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Krak\u00f3w","authorityCode":"STR","code":"1261","lat":0,"lng":0},{"id":125,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Krapkowickiego","authorityCode":"STR","code":"1605","lat":0,"lng":0},{"id":74,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Krasnostawskiego","authorityCode":"STR","code":"0606","lat":0,"lng":0},{"id":124,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Kra\u015bnickiego","authorityCode":"STR","code":"0607","lat":0,"lng":0},{"id":311,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Krosno","authorityCode":"STR","code":"1861","lat":0,"lng":0},{"id":72,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Kro\u015bnie\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"0802","lat":0,"lng":0},{"id":70,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Kro\u015bnie\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"1807","lat":0,"lng":0},{"id":68,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Krotoszy\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"3012","lat":0,"lng":0},{"id":136,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Kutnowskiego","authorityCode":"STR","code":"1002","lat":0,"lng":0},{"id":123,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Kwidzy\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"2207","lat":0,"lng":0},{"id":134,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Legionowskiego","authorityCode":"STR","code":"1408","lat":0,"lng":0},{"id":310,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Legnica","authorityCode":"STR","code":"0262","lat":0,"lng":0},{"id":119,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Legnickiego","authorityCode":"STR","code":"0209","lat":0,"lng":0},{"id":3343,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Leskiego","authorityCode":"STR","code":"1821","lat":0,"lng":0},{"id":78,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Leszczy\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"3013","lat":0,"lng":0},{"id":358,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Leszno","authorityCode":"STR","code":"3063","lat":0,"lng":0},{"id":132,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Le\u017cajskiego","authorityCode":"STR","code":"1808","lat":0,"lng":0},{"id":130,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu L\u0119borskiego","authorityCode":"STR","code":"2208","lat":0,"lng":0},{"id":128,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Lidzbarskiego","authorityCode":"STR","code":"2809","lat":0,"lng":0},{"id":127,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Limanowskiego","authorityCode":"STR","code":"1207","lat":0,"lng":0},{"id":166,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Lipnowskiego","authorityCode":"STR","code":"0408","lat":0,"lng":0},{"id":77,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Lipskiego","authorityCode":"STR","code":"1409","lat":0,"lng":0},{"id":165,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Lubaczowskiego","authorityCode":"STR","code":"1809","lat":0,"lng":0},{"id":164,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Luba\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"0210","lat":0,"lng":0},{"id":76,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Lubartowskiego","authorityCode":"STR","code":"0608","lat":0,"lng":0},{"id":75,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Lubelskiego","authorityCode":"STR","code":"0609","lat":0,"lng":0},{"id":73,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Lubi\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"0211","lat":0,"lng":0},{"id":357,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Lublin","authorityCode":"STR","code":"0663","lat":0,"lng":0},{"id":163,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Lublinieckiego","authorityCode":"STR","code":"2407","lat":0,"lng":0},{"id":114,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Lw\u00f3weckiego","authorityCode":"STR","code":"0212","lat":0,"lng":0},{"id":113,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u0141a\u0144cuckiego","authorityCode":"STR","code":"1810","lat":0,"lng":0},{"id":71,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u0141askiego","authorityCode":"STR","code":"1003","lat":0,"lng":0},{"id":112,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u0141\u0119czyckiego","authorityCode":"STR","code":"1004","lat":0,"lng":0},{"id":69,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u0141\u0119czy\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"0610","lat":0,"lng":0},{"id":356,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u0141om\u017ca","authorityCode":"STR","code":"2062","lat":0,"lng":0},{"id":111,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u0141om\u017cy\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"2007","lat":0,"lng":0},{"id":137,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u0141osickiego","authorityCode":"STR","code":"1410","lat":0,"lng":0},{"id":110,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u0141owickiego","authorityCode":"STR","code":"1005","lat":0,"lng":0},{"id":135,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u0141\u00f3dzki Wschodniego","authorityCode":"STR","code":"1006","lat":0,"lng":0},{"id":309,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u0141\u00f3d\u017a","authorityCode":"STR","code":"1061","lat":0,"lng":0},{"id":133,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u0141ukowskiego","authorityCode":"STR","code":"0611","lat":0,"lng":0},{"id":131,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Makowskiego","authorityCode":"STR","code":"1411","lat":0,"lng":0},{"id":129,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Malborskiego","authorityCode":"STR","code":"2209","lat":0,"lng":0},{"id":109,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Miechowskiego","authorityCode":"STR","code":"1208","lat":0,"lng":0},{"id":170,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Mieleckiego","authorityCode":"STR","code":"1811","lat":0,"lng":0},{"id":169,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Mi\u0119dzychodzkiego","authorityCode":"STR","code":"3014","lat":0,"lng":0},{"id":108,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Mi\u0119dzyrzeckiego","authorityCode":"STR","code":"0803","lat":0,"lng":0},{"id":107,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Miko\u0142owskiego","authorityCode":"STR","code":"2408","lat":0,"lng":0},{"id":168,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Milickiego","authorityCode":"STR","code":"0213","lat":0,"lng":0},{"id":106,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Mi\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"1412","lat":0,"lng":0},{"id":167,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu M\u0142awskiego","authorityCode":"STR","code":"1413","lat":0,"lng":0},{"id":105,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Mogile\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"0409","lat":0,"lng":0},{"id":206,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Monieckiego","authorityCode":"STR","code":"2008","lat":0,"lng":0},{"id":205,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Mr\u0105gowskiego","authorityCode":"STR","code":"2810","lat":0,"lng":0},{"id":308,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Mys\u0142owice","authorityCode":"STR","code":"2470","lat":0,"lng":0},{"id":204,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Myszkowskiego","authorityCode":"STR","code":"2409","lat":0,"lng":0},{"id":203,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu My\u015blenickiego","authorityCode":"STR","code":"1209","lat":0,"lng":0},{"id":104,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu My\u015bliborskiego","authorityCode":"STR","code":"3210","lat":0,"lng":0},{"id":202,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Nakielskiego","authorityCode":"STR","code":"0410","lat":0,"lng":0},{"id":201,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Namys\u0142owskiego","authorityCode":"STR","code":"1606","lat":0,"lng":0},{"id":200,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Nidzickiego","authorityCode":"STR","code":"2811","lat":0,"lng":0},{"id":199,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Ni\u017ca\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"1812","lat":0,"lng":0},{"id":198,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Nowodworskiego","authorityCode":"STR","code":"1414","lat":0,"lng":0},{"id":103,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Nowodworskiego","authorityCode":"STR","code":"2210","lat":0,"lng":0},{"id":172,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Nowomiejskiego","authorityCode":"STR","code":"2812","lat":0,"lng":0},{"id":197,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Nowos\u0105deckiego","authorityCode":"STR","code":"1210","lat":0,"lng":0},{"id":171,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Nowosolskiego","authorityCode":"STR","code":"0804","lat":0,"lng":0},{"id":196,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Nowotarskiego","authorityCode":"STR","code":"1211","lat":0,"lng":0},{"id":195,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Nowotomyskiego","authorityCode":"STR","code":"3015","lat":0,"lng":0},{"id":355,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Nowy S\u0105cz","authorityCode":"STR","code":"1262","lat":0,"lng":0},{"id":194,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Nyskiego","authorityCode":"STR","code":"1607","lat":0,"lng":0},{"id":190,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Obornickiego","authorityCode":"STR","code":"3016","lat":0,"lng":0},{"id":193,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Olecko-Go\u0142dapskiego","authorityCode":"STR","code":"2813","lat":0,"lng":0},{"id":189,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Oleskiego","authorityCode":"STR","code":"1608","lat":0,"lng":0},{"id":192,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Ole\u015bnickiego","authorityCode":"STR","code":"0214","lat":0,"lng":0},{"id":188,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Olkuskiego","authorityCode":"STR","code":"1212","lat":0,"lng":0},{"id":307,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Olsztyn","authorityCode":"STR","code":"2862","lat":0,"lng":0},{"id":187,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Olszty\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"2814","lat":0,"lng":0},{"id":186,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu O\u0142awskiego","authorityCode":"STR","code":"0215","lat":0,"lng":0},{"id":185,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Opatowskiego","authorityCode":"STR","code":"2606","lat":0,"lng":0},{"id":191,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Opoczy\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"1007","lat":0,"lng":0},{"id":354,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Opole","authorityCode":"STR","code":"1661","lat":0,"lng":0},{"id":151,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Opolskiego","authorityCode":"STR","code":"1609","lat":0,"lng":0},{"id":152,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Opolskiego","authorityCode":"STR","code":"0612","lat":0,"lng":0},{"id":150,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Ostro\u0142\u0119ckiego","authorityCode":"STR","code":"1415","lat":0,"lng":0},{"id":353,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Ostro\u0142\u0119ka","authorityCode":"STR","code":"1461","lat":0,"lng":0},{"id":149,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Ostrowieckiego","authorityCode":"STR","code":"2607","lat":0,"lng":0},{"id":148,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Ostrowskiego","authorityCode":"STR","code":"1416","lat":0,"lng":0},{"id":184,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Ostrowskiego","authorityCode":"STR","code":"3017","lat":0,"lng":0},{"id":183,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Ostr\u00f3dzkiego","authorityCode":"STR","code":"2815","lat":0,"lng":0},{"id":147,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Ostrzeszowskiego","authorityCode":"STR","code":"3018","lat":0,"lng":0},{"id":182,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu O\u015bwi\u0119cimskiego","authorityCode":"STR","code":"1213","lat":0,"lng":0},{"id":146,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Otwockiego","authorityCode":"STR","code":"1417","lat":0,"lng":0},{"id":145,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Pabianickiego","authorityCode":"STR","code":"1008","lat":0,"lng":0},{"id":144,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Paj\u0119cza\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"1009","lat":0,"lng":0},{"id":143,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Parczewskiego","authorityCode":"STR","code":"0613","lat":0,"lng":0},{"id":142,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Piaseczy\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"1418","lat":0,"lng":0},{"id":306,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Piekary \u015al\u0105skie","authorityCode":"STR","code":"2471","lat":0,"lng":0},{"id":141,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Pilskiego","authorityCode":"STR","code":"3019","lat":0,"lng":0},{"id":140,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Pi\u0144czowskiego","authorityCode":"STR","code":"2608","lat":0,"lng":0},{"id":181,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Piotrkowskiego","authorityCode":"STR","code":"1010","lat":0,"lng":0},{"id":210,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Piotrk\u00f3w Trybunalskiego","authorityCode":"STR","code":"1062","lat":0,"lng":0},{"id":139,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Piskiego","authorityCode":"STR","code":"2816","lat":0,"lng":0},{"id":138,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Pleszewskiego","authorityCode":"STR","code":"3020","lat":0,"lng":0},{"id":305,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu P\u0142ock","authorityCode":"STR","code":"1462","lat":0,"lng":0},{"id":207,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu P\u0142ockiego","authorityCode":"STR","code":"1419","lat":0,"lng":0},{"id":175,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu P\u0142o\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"1420","lat":0,"lng":0},{"id":162,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Podd\u0119bickiego","authorityCode":"STR","code":"1011","lat":0,"lng":0},{"id":161,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Polickiego","authorityCode":"STR","code":"3211","lat":0,"lng":0},{"id":173,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Polkowickiego","authorityCode":"STR","code":"0216","lat":0,"lng":0},{"id":352,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Pozna\u0144","authorityCode":"STR","code":"3064","lat":0,"lng":0},{"id":160,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Pozna\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"3021","lat":0,"lng":0},{"id":159,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Proszowickiego","authorityCode":"STR","code":"1214","lat":0,"lng":0},{"id":212,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Prudnickiego","authorityCode":"STR","code":"1610","lat":0,"lng":0},{"id":158,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Pruszkowskiego","authorityCode":"STR","code":"1421","lat":0,"lng":0},{"id":157,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Przasnyskiego","authorityCode":"STR","code":"1422","lat":0,"lng":0},{"id":156,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Przemyskiego","authorityCode":"STR","code":"1813","lat":0,"lng":0},{"id":351,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Przemy\u015bl","authorityCode":"STR","code":"1862","lat":0,"lng":0},{"id":155,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Przeworskiego","authorityCode":"STR","code":"1814","lat":0,"lng":0},{"id":154,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Przysuskiego","authorityCode":"STR","code":"1423","lat":0,"lng":0},{"id":153,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Pszczy\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"2410","lat":0,"lng":0},{"id":211,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Puckiego","authorityCode":"STR","code":"2211","lat":0,"lng":0},{"id":176,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Pu\u0142awskiego","authorityCode":"STR","code":"0614","lat":0,"lng":0},{"id":174,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Pu\u0142tuskiego","authorityCode":"STR","code":"1424","lat":0,"lng":0},{"id":242,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Pyrzyckiego","authorityCode":"STR","code":"3212","lat":0,"lng":0},{"id":209,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Raciborskiego","authorityCode":"STR","code":"2411","lat":0,"lng":0},{"id":350,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Radom","authorityCode":"STR","code":"1463","lat":0,"lng":0},{"id":208,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Radomskiego","authorityCode":"STR","code":"1425","lat":0,"lng":0},{"id":241,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Radomszcza\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"1012","lat":0,"lng":0},{"id":240,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Radziejowskiego","authorityCode":"STR","code":"0411","lat":0,"lng":0},{"id":277,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Radzy\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"0615","lat":0,"lng":0},{"id":239,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Rawickiego","authorityCode":"STR","code":"3022","lat":0,"lng":0},{"id":276,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Rawskiego","authorityCode":"STR","code":"1013","lat":0,"lng":0},{"id":238,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Ropczycko-S\u0119dziszowskiego","authorityCode":"STR","code":"1815","lat":0,"lng":0},{"id":349,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Ruda \u015al\u0105ska","authorityCode":"STR","code":"2472","lat":0,"lng":0},{"id":275,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Rybnickiego","authorityCode":"STR","code":"2412","lat":0,"lng":0},{"id":304,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Rybnik","authorityCode":"STR","code":"2473","lat":0,"lng":0},{"id":237,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Ryckiego","authorityCode":"STR","code":"0616","lat":0,"lng":0},{"id":274,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Rypi\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"0412","lat":0,"lng":0},{"id":273,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Rzeszowskiego","authorityCode":"STR","code":"1816","lat":0,"lng":0},{"id":348,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Rzesz\u00f3w","authorityCode":"STR","code":"1863","lat":0,"lng":0},{"id":272,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Sandomierskiego","authorityCode":"STR","code":"2609","lat":0,"lng":0},{"id":271,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Sanockiego","authorityCode":"STR","code":"1817","lat":0,"lng":0},{"id":236,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Sejne\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"2009","lat":0,"lng":0},{"id":270,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu S\u0119pole\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"0413","lat":0,"lng":0},{"id":303,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Siedlce","authorityCode":"STR","code":"1464","lat":0,"lng":0},{"id":269,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Siedleckiego","authorityCode":"STR","code":"1426","lat":0,"lng":0},{"id":248,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Siemianowice \u015al\u0105skie","authorityCode":"STR","code":"2474","lat":0,"lng":0},{"id":235,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Siemiatyckiego","authorityCode":"STR","code":"2010","lat":0,"lng":0},{"id":234,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Sieradzkiego","authorityCode":"STR","code":"1014","lat":0,"lng":0},{"id":268,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Sierpeckiego","authorityCode":"STR","code":"1427","lat":0,"lng":0},{"id":233,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Skar\u017cyskiego","authorityCode":"STR","code":"2610","lat":0,"lng":0},{"id":302,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Skierniewice","authorityCode":"STR","code":"1063","lat":0,"lng":0},{"id":267,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Skierniewickiego","authorityCode":"STR","code":"1015","lat":0,"lng":0},{"id":266,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu S\u0142awie\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"3213","lat":0,"lng":0},{"id":265,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu S\u0142ubickiego","authorityCode":"STR","code":"0805","lat":0,"lng":0},{"id":232,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu S\u0142upeckiego","authorityCode":"STR","code":"3023","lat":0,"lng":0},{"id":301,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu S\u0142upsk","authorityCode":"STR","code":"2263","lat":0,"lng":0},{"id":231,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu S\u0142upskiego","authorityCode":"STR","code":"2212","lat":0,"lng":0},{"id":264,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Sochaczewskiego","authorityCode":"STR","code":"1428","lat":0,"lng":0},{"id":180,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Soko\u0142owskiego","authorityCode":"STR","code":"1429","lat":0,"lng":0},{"id":179,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Sok\u00f3lskiego","authorityCode":"STR","code":"2011","lat":0,"lng":0},{"id":300,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Sopot","authorityCode":"STR","code":"2264","lat":0,"lng":0},{"id":247,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Sosnowiec","authorityCode":"STR","code":"2475","lat":0,"lng":0},{"id":263,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Stalowowolskiego","authorityCode":"STR","code":"1818","lat":0,"lng":0},{"id":224,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Starachowickiego","authorityCode":"STR","code":"2611","lat":0,"lng":0},{"id":223,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Stargardzkiego","authorityCode":"STR","code":"3214","lat":0,"lng":0},{"id":178,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Starogardzkiego","authorityCode":"STR","code":"2213","lat":0,"lng":0},{"id":177,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Staszowskiego","authorityCode":"STR","code":"2612","lat":0,"lng":0},{"id":222,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Strzeleckiego","authorityCode":"STR","code":"1611","lat":0,"lng":0},{"id":216,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Strzelecko-Drezdeneckiego","authorityCode":"STR","code":"0806","lat":0,"lng":0},{"id":221,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Strzeli\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"0217","lat":0,"lng":0},{"id":220,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Strzy\u017cowskiego","authorityCode":"STR","code":"1819","lat":0,"lng":0},{"id":215,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Sul\u0119ci\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"0807","lat":0,"lng":0},{"id":219,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Suskiego","authorityCode":"STR","code":"1215","lat":0,"lng":0},{"id":218,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Suwalskiego","authorityCode":"STR","code":"2012","lat":0,"lng":0},{"id":284,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Suwa\u0142kiego","authorityCode":"STR","code":"2063","lat":0,"lng":0},{"id":214,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Szamotulskiego","authorityCode":"STR","code":"3024","lat":0,"lng":0},{"id":299,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Szczecin","authorityCode":"STR","code":"3262","lat":0,"lng":0},{"id":213,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Szczecineckiego","authorityCode":"STR","code":"3215","lat":0,"lng":0},{"id":262,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Szczycie\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"2817","lat":0,"lng":0},{"id":217,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Szyd\u0142owieckiego","authorityCode":"STR","code":"1430","lat":0,"lng":0},{"id":261,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u015aredzkiego","authorityCode":"STR","code":"0218","lat":0,"lng":0},{"id":283,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u015aredzkiego","authorityCode":"STR","code":"3025","lat":0,"lng":0},{"id":260,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u015aremskiego","authorityCode":"STR","code":"3026","lat":0,"lng":0},{"id":259,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u015awidnickiego","authorityCode":"STR","code":"0617","lat":0,"lng":0},{"id":282,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u015awidnickiego","authorityCode":"STR","code":"0219","lat":0,"lng":0},{"id":281,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u015awidwi\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"3216","lat":0,"lng":0},{"id":280,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u015awiebodzi\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"0808","lat":0,"lng":0},{"id":279,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u015awieckiego","authorityCode":"STR","code":"0414","lat":0,"lng":0},{"id":297,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u015awi\u0119toch\u0142owice","authorityCode":"STR","code":"2476","lat":0,"lng":0},{"id":298,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u015awinouj\u015bcie","authorityCode":"STR","code":"3263","lat":0,"lng":0},{"id":296,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Tarnobrzeg","authorityCode":"STR","code":"1864","lat":0,"lng":0},{"id":278,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Tarnobrzeskiego","authorityCode":"STR","code":"1820","lat":0,"lng":0},{"id":17,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Tarnog\u00f3rskiego","authorityCode":"STR","code":"2413","lat":0,"lng":0},{"id":346,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Tarnowskiego","authorityCode":"STR","code":"1216","lat":0,"lng":0},{"id":295,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Tarn\u00f3w","authorityCode":"STR","code":"1263","lat":0,"lng":0},{"id":344,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Tatrza\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"1217","lat":0,"lng":0},{"id":258,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Tczewskiego","authorityCode":"STR","code":"2214","lat":0,"lng":0},{"id":256,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Tomaszowskiego","authorityCode":"STR","code":"1016","lat":0,"lng":0},{"id":257,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Tomaszowskiego","authorityCode":"STR","code":"0618","lat":0,"lng":0},{"id":289,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Toru\u0144","authorityCode":"STR","code":"0463","lat":0,"lng":0},{"id":255,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Toru\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"0415","lat":0,"lng":0},{"id":334,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Trzebnickiego","authorityCode":"STR","code":"0220","lat":0,"lng":0},{"id":333,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Tucholskiego","authorityCode":"STR","code":"0416","lat":0,"lng":0},{"id":332,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Tureckiego","authorityCode":"STR","code":"3027","lat":0,"lng":0},{"id":288,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Tychy","authorityCode":"STR","code":"2477","lat":0,"lng":0},{"id":254,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Tyskiego","authorityCode":"STR","code":"2414","lat":0,"lng":0},{"id":331,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Wadowickiego","authorityCode":"STR","code":"1218","lat":0,"lng":0},{"id":294,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Wa\u0142brzych","authorityCode":"STR","code":"0263","lat":0,"lng":0},{"id":330,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Wa\u0142brzyskiego","authorityCode":"STR","code":"0221","lat":0,"lng":0},{"id":253,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Wa\u0142eckiego","authorityCode":"STR","code":"3217","lat":0,"lng":0},{"id":329,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Warszawski Zachodniego","authorityCode":"STR","code":"1432","lat":0,"lng":0},{"id":252,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Warszawskiego","authorityCode":"STR","code":"1431","lat":0,"lng":0},{"id":251,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu W\u0105brzeskiego","authorityCode":"STR","code":"0417","lat":0,"lng":0},{"id":328,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu W\u0105growieckiego","authorityCode":"STR","code":"3028","lat":0,"lng":0},{"id":250,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Wejherowskiego","authorityCode":"STR","code":"2215","lat":0,"lng":0},{"id":249,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu W\u0119growskiego","authorityCode":"STR","code":"1433","lat":0,"lng":0},{"id":230,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Wielickiego","authorityCode":"STR","code":"1219","lat":0,"lng":0},{"id":229,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Wielu\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"1017","lat":0,"lng":0},{"id":327,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Wieruszowskiego","authorityCode":"STR","code":"1018","lat":0,"lng":0},{"id":293,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu W\u0142oc\u0142awek","authorityCode":"STR","code":"0464","lat":0,"lng":0},{"id":228,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu W\u0142oc\u0142awskiego","authorityCode":"STR","code":"0418","lat":0,"lng":0},{"id":326,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu W\u0142odawskiego","authorityCode":"STR","code":"0619","lat":0,"lng":0},{"id":227,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu W\u0142oszczowskiego","authorityCode":"STR","code":"2613","lat":0,"lng":0},{"id":325,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Wodzis\u0142awskiego","authorityCode":"STR","code":"2415","lat":0,"lng":0},{"id":226,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Wolszty\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"3029","lat":0,"lng":0},{"id":225,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Wo\u0142omi\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"1434","lat":0,"lng":0},{"id":347,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Wo\u0142owskiego","authorityCode":"STR","code":"0222","lat":0,"lng":0},{"id":287,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Wroc\u0142aw","authorityCode":"STR","code":"0264","lat":0,"lng":0},{"id":345,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Wroc\u0142awskiego","authorityCode":"STR","code":"0223","lat":0,"lng":0},{"id":343,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Wrzesi\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"3030","lat":0,"lng":0},{"id":342,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Wysokomazowieckiego","authorityCode":"STR","code":"2013","lat":0,"lng":0},{"id":324,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Wyszkowskiego","authorityCode":"STR","code":"1435","lat":0,"lng":0},{"id":286,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Z Po\u015bwiadczenia Wojewody","authorityCode":"STR","code":"9898","lat":0,"lng":0},{"id":285,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Zabrze","authorityCode":"STR","code":"2478","lat":0,"lng":0},{"id":341,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Zambrowskiego","authorityCode":"STR","code":"2014","lat":0,"lng":0},{"id":323,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Zamojskiego","authorityCode":"STR","code":"0620","lat":0,"lng":0},{"id":292,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Zamo\u015b\u0107","authorityCode":"STR","code":"0664","lat":0,"lng":0},{"id":322,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Zawiercia\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"2416","lat":0,"lng":0},{"id":321,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Z\u0105bkowickiego","authorityCode":"STR","code":"0224","lat":0,"lng":0},{"id":340,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Zdu\u0144skowolskiego","authorityCode":"STR","code":"1019","lat":0,"lng":0},{"id":320,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Zgierskiego","authorityCode":"STR","code":"1020","lat":0,"lng":0},{"id":339,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Zgorzeleckiego","authorityCode":"STR","code":"0225","lat":0,"lng":0},{"id":291,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Zielona G\u00f3ra","authorityCode":"STR","code":"0862","lat":0,"lng":0},{"id":319,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Zielonog\u00f3rskiego","authorityCode":"STR","code":"0809","lat":0,"lng":0},{"id":318,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Z\u0142otoryjskiego","authorityCode":"STR","code":"0226","lat":0,"lng":0},{"id":317,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Z\u0142otowskiego","authorityCode":"STR","code":"3031","lat":0,"lng":0},{"id":316,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu Zwole\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"1436","lat":0,"lng":0},{"id":315,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u017baga\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"0810","lat":0,"lng":0},{"id":338,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u017barskiego","authorityCode":"STR","code":"0811","lat":0,"lng":0},{"id":337,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u017bni\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"0419","lat":0,"lng":0},{"id":290,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u017bory","authorityCode":"STR","code":"2479","lat":0,"lng":0},{"id":336,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u017buromi\u0144skiego","authorityCode":"STR","code":"1437","lat":0,"lng":0},{"id":335,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u017byrardowskiego","authorityCode":"STR","code":"1438","lat":0,"lng":0},{"id":314,"authorityName":"Starosta","name":"Starosta Powiatu \u017bywieckiego","authorityCode":"STR","code":"2417","lat":0,"lng":0},{"id":1899,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Stasz\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"589","lat":0,"lng":0},{"id":1141,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Stasz\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"589","lat":0,"lng":0},{"id":614,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Strasburg Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"205","lat":0,"lng":0},{"id":484,"name":"Stra\u017cnice Sg - Wpisz Nazw\u0119 W\u0142asn\u0105 Pg W Pole Ko","authorityCode":"GPK","code":"999","lat":0,"lng":0},{"id":1003,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Strzelce Kraje\u0144skie - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"504","lat":0,"lng":0},{"id":1893,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Strzelce Kraje\u0144skie - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"504","lat":0,"lng":0},{"id":2019,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Strzelce Opolskie - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"909","lat":0,"lng":0},{"id":1067,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Strzelce Opolskie - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"909","lat":0,"lng":0},{"id":977,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Strzelin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"214","lat":0,"lng":0},{"id":1811,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Strzelin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"214","lat":0,"lng":0},{"id":2022,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Strzy\u017c\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"985","lat":0,"lng":0},{"id":1122,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Strzy\u017c\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"985","lat":0,"lng":0},{"id":1321,"name":"Stuposiany Psg","authorityCode":"PSG","code":"207","lat":0,"lng":0},{"id":1956,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Sucha Beskidzka - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"713","lat":0,"lng":0},{"id":1034,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Sucha Beskidzka - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"713","lat":0,"lng":0},{"id":1002,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Sul\u0119cin - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"505","lat":0,"lng":0},{"id":1894,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Sul\u0119cin - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"505","lat":0,"lng":0},{"id":1595,"name":"Supra\u015bl","authorityCode":"OSU","code":"72","lat":0,"lng":0},{"id":1660,"name":"Suwa\u0142ki - Areszt Kmp","authorityCode":"BMU","code":"39","lat":0,"lng":0},{"id":427,"name":"Suwa\u0142ki - Areszt Kmp","authorityCode":"AZK","code":"039","lat":0,"lng":0},{"id":403,"name":"Suwa\u0142ki - Areszt Krp","authorityCode":"AZK","code":"018","lat":0,"lng":0},{"id":1650,"name":"Suwa\u0142ki - Areszt Krp","authorityCode":"BMU","code":"18","lat":0,"lng":0},{"id":1750,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Suwa\u0142ki - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"130","lat":0,"lng":0},{"id":899,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Suwa\u0142ki - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"130","lat":0,"lng":0},{"id":686,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Sydney Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"183","lat":0,"lng":0},{"id":1173,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Szamotu\u0142y - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"390","lat":0,"lng":0},{"id":612,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Szanghaj Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"207","lat":0,"lng":0},{"id":1312,"name":"Szczawnica Psg","authorityCode":"PSG","code":"270","lat":0,"lng":0},{"id":1651,"name":"Szczecin - Areszt Pomorskiego Osg","authorityCode":"BMU","code":"19","lat":0,"lng":0},{"id":402,"name":"Szczecin - Areszt Pomorskiego Osg","authorityCode":"AZK","code":"019","lat":0,"lng":0},{"id":444,"name":"Szczecin - Areszt \u015aledczy","authorityCode":"AZK","code":"052","lat":0,"lng":0},{"id":1681,"name":"Szczecin - Areszt \u015aledczy","authorityCode":"BMU","code":"52","lat":0,"lng":0},{"id":2054,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Szczecin - Delegatura Uop","authorityCode":"POL","code":"U81","lat":0,"lng":0},{"id":792,"name":"Szczecin - Delegatura Uop","authorityCode":"KWP","code":"U81","lat":0,"lng":0},{"id":1301,"name":"Szczecin - Goleni\u00f3w Psg","authorityCode":"PSG","code":"908","lat":0,"lng":0},{"id":932,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Szczecin - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"160","lat":0,"lng":0},{"id":761,"name":"Szczecin - Kw Policji","authorityCode":"KWP","code":"32","region":"Zachodniopomorskie","lat":0,"lng":0},{"id":1719,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Szczecin - Kw Policji","authorityCode":"POL","code":"32","region":"Zachodniopomorskie","lat":0,"lng":0},{"id":1230,"name":"Szczecin - Pomorski Oodzia\u0142 Sg","authorityCode":"OSG","code":"012","lat":0,"lng":0},{"id":1402,"name":"Szczecin - Port Psg","authorityCode":"PSG","code":"803","region":"Zachodniopomorskie","lat":0,"lng":0},{"id":1430,"name":"Szczecin Psg","authorityCode":"PSG","code":"720","region":"Zachodniopomorskie","lat":0,"lng":0},{"id":1214,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Szczecinek - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"285","lat":0,"lng":0},{"id":1821,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Szczecinek - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"285","lat":0,"lng":0},{"id":502,"name":"Szczecin-Port Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"803","lat":0,"lng":0},{"id":1873,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Szczytno - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"484","lat":0,"lng":0},{"id":1194,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Szczytno - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"484","lat":0,"lng":0},{"id":1702,"name":"Szef Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego","authorityCode":"SWA","code":"ABW","lat":0,"lng":0},{"id":375,"name":"Szef Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego","authorityCode":"ABW","code":"ABW","lat":0,"lng":0},{"id":811,"authorityName":"Ministerstwo","name":"Szef Agencji Bezpiecze\u0144stwa Wewn\u0119trznego","authorityCode":"MIN","code":"ABW","lat":0,"lng":0},{"id":885,"authorityName":"Agencja Wywiadu","name":"Szef Agencji Wywiadu","authorityCode":"AWD","code":"AWD","lat":0,"lng":0},{"id":2861,"name":"Szef Biura Ochrony Rz\u0105du","authorityCode":"BOR","code":"BOR","lat":0,"lng":0},{"id":1433,"authorityName":"Szef Centralnego Biura Antykorupcyjnego","name":"Szef Centralnego Biura Antykorupcyjnego","authorityCode":"CBA","code":"CBA","lat":0,"lng":0},{"id":547,"name":"Szef Krajowego Centrum Informacji Kryminalnych","authorityCode":"KGP","code":"KIK","lat":0,"lng":0},{"id":2761,"name":"Szef Krajowego Centrum Informacji Kryminalnych","authorityCode":"KGP","code":"KCI","lat":0,"lng":0},{"id":3202,"authorityName":"Administracja Skarbowa","name":"Szef Krajowej Administracji Skarbowej","authorityCode":"SKA","code":"SAS","lat":0,"lng":0},{"id":2681,"name":"Szef S\u0142u\u017cby Celnej","authorityCode":"SSC","code":"SSC","lat":0,"lng":0},{"id":1432,"name":"Szef S\u0142u\u017cby Kontrwywiadu Wojskowego","authorityCode":"SKW","code":"SKW","lat":0,"lng":0},{"id":1434,"name":"Szef S\u0142u\u017cby Wywiadu Wojskowego","authorityCode":"SWW","code":"SWW","lat":0,"lng":0},{"id":810,"authorityName":"Ministerstwo","name":"Szef Urz\u0119du Ds. Cudzoziemc\u00f3w","authorityCode":"MIN","code":"SWA","region":"Mazowieckie","lat":52.05,"lng":19.45},{"id":1516,"name":"Szef Urz\u0119du Ds. Cudzoziemc\u00f3w [Exp]","authorityCode":"SWA","code":"SWA","lat":52.05,"lng":19.45},{"id":1700,"name":"Szef Urz\u0119du Ochrony Pa\u0144stwa","authorityCode":"SWA","code":"UOP","lat":0,"lng":0},{"id":813,"authorityName":"Ministerstwo","name":"Szef Urz\u0119du Ochrony Pa\u0144stwa","authorityCode":"MIN","code":"UOP","lat":0,"lng":0},{"id":701,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Sztokholm Ambasada","authorityCode":"KON","code":"185","lat":0,"lng":0},{"id":627,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Sztokholm Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"186","lat":0,"lng":0},{"id":1962,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Sztum - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"787","lat":0,"lng":0},{"id":1097,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Sztum - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"787","lat":0,"lng":0},{"id":1300,"name":"Szudzia\u0142owo Psg","authorityCode":"PSG","code":"097","lat":0,"lng":0},{"id":2085,"name":"Szudzia\u0142owo Psg","authorityCode":"PSG","code":"97","lat":0,"lng":0},{"id":1993,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Szyd\u0142owiec - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"818","lat":0,"lng":0},{"id":1082,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Szyd\u0142owiec - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"818","lat":0,"lng":0},{"id":1172,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u015arem - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"389","lat":0,"lng":0},{"id":1857,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u015arem - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"389","lat":0,"lng":0},{"id":1812,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u015aroda \u015al\u0105ska - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"215","lat":0,"lng":0},{"id":976,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u015aroda \u015al\u0105ska - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"215","lat":0,"lng":0},{"id":1856,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u015aroda Wielk. - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"388","lat":0,"lng":0},{"id":1171,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u015aroda Wielk. - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"388","lat":0,"lng":0},{"id":1813,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u015awidnica - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"216","lat":0,"lng":0},{"id":975,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u015awidnica - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"216","lat":0,"lng":0},{"id":1010,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u015awidnik - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"412","lat":0,"lng":0},{"id":1869,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u015awidnik - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"412","lat":0,"lng":0},{"id":1820,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u015awidwin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"284","lat":0,"lng":0},{"id":1213,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u015awidwin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"284","lat":0,"lng":0},{"id":1895,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u015awiebodzin - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"506","lat":0,"lng":0},{"id":1001,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u015awiebodzin - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"506","lat":0,"lng":0},{"id":958,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u015awiecie N\/Wis\u0142\u0105 - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"311","lat":0,"lng":0},{"id":1847,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u015awiecie N\/Wis\u0142\u0105 - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"311","lat":0,"lng":0},{"id":510,"name":"\u015awiecko Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"715","lat":0,"lng":0},{"id":1411,"name":"\u015awiecko Psg","authorityCode":"PSG","code":"665","region":"Lubelskie","lat":0,"lng":0},{"id":1156,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u015awi\u0119toch\u0142owice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"691","lat":0,"lng":0},{"id":1934,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u015awi\u0119toch\u0142owice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"691","lat":0,"lng":0},{"id":1780,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u015awinouj\u015bcie - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"162","lat":0,"lng":0},{"id":930,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"\u015awinouj\u015bcie - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"162","lat":0,"lng":0},{"id":501,"name":"\u015awinouj\u015bcie Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"804","lat":0,"lng":0},{"id":1401,"name":"\u015awinouj\u015bcie Psg","authorityCode":"PSG","code":"730","region":"Zachodniopomorskie","lat":0,"lng":0},{"id":1509,"name":"Taborowa-Bielany","authorityCode":"SWA","code":"0J1","lat":0,"lng":0},{"id":691,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Tajpei Warszawskie Biuro Handlowe","authorityCode":"KON","code":"248","lat":0,"lng":0},{"id":653,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Tallin Ambasada","authorityCode":"KON","code":"238","lat":0,"lng":0},{"id":902,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Tarnobrzeg - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"127","lat":0,"lng":0},{"id":1747,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Tarnobrzeg - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"127","lat":0,"lng":0},{"id":1933,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Tarnowskie G\u00f3ry - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"690","lat":0,"lng":0},{"id":1155,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Tarnowskie G\u00f3ry - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"690","lat":0,"lng":0},{"id":1738,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Tarn\u00f3w - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"118","lat":0,"lng":0},{"id":911,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Tarn\u00f3w - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"118","lat":0,"lng":0},{"id":1383,"name":"Tarn\u00f3w Psg","authorityCode":"PSG","code":"250","region":"Ma\u0142opolskie","lat":0,"lng":0},{"id":689,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Taszkent Ambasada","authorityCode":"KON","code":"243","lat":0,"lng":0},{"id":690,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Tbilisi Ambasada","authorityCode":"KON","code":"244","lat":0,"lng":0},{"id":1096,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Tczew - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"786","lat":0,"lng":0},{"id":1961,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Tczew - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"786","lat":0,"lng":0},{"id":626,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Teheran Ambasada","authorityCode":"KON","code":"187","lat":0,"lng":0},{"id":664,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Tel-Aviv Ambasada","authorityCode":"KON","code":"224","lat":0,"lng":0},{"id":473,"name":"Terespol Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"313","lat":0,"lng":0},{"id":1270,"name":"Terespol Psg","authorityCode":"PSG","code":"130","region":"Lubelskie","lat":0,"lng":0},{"id":625,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Tirana Ambasada","authorityCode":"KON","code":"188","lat":0,"lng":0},{"id":450,"name":"T\u0142umacz\u00f3w Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"661","lat":0,"lng":0},{"id":1355,"name":"T\u0142umacz\u00f3w Psg","authorityCode":"PSG","code":"500","lat":0,"lng":0},{"id":700,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Tokio Ambasada","authorityCode":"KON","code":"189","lat":0,"lng":0},{"id":1009,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Tomasz\u00f3w Lubelski - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"413","lat":0,"lng":0},{"id":1870,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Tomasz\u00f3w Lubelski - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"413","lat":0,"lng":0},{"id":1925,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Tomasz\u00f3w Mazowiecki - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"615","lat":0,"lng":0},{"id":1048,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Tomasz\u00f3w Mazowiecki - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"615","lat":0,"lng":0},{"id":615,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Toronto Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"204","lat":0,"lng":0},{"id":401,"name":"Toru\u0144 - Areszt Ikp","authorityCode":"AZK","code":"020","lat":0,"lng":0},{"id":1652,"name":"Toru\u0144 - Areszt Ikp","authorityCode":"BMU","code":"20","lat":0,"lng":0},{"id":1724,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Toru\u0144 - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"104","lat":0,"lng":0},{"id":925,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Toru\u0144 - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"104","lat":0,"lng":0},{"id":624,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Trypolis Ambasada","authorityCode":"KON","code":"190","lat":0,"lng":0},{"id":503,"name":"Trzebie\u017c Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"801","lat":0,"lng":0},{"id":1403,"name":"Trzebie\u017c Psg","authorityCode":"PSG","code":"725","lat":0,"lng":0},{"id":1814,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Trzebnica - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"217","lat":0,"lng":0},{"id":974,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Trzebnica - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"217","lat":0,"lng":0},{"id":1025,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Tuchola - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"312","lat":0,"lng":0},{"id":1848,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Tuchola - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"312","lat":0,"lng":0},{"id":623,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Tunis Ambasada","authorityCode":"KON","code":"191","lat":0,"lng":0},{"id":1422,"name":"Tuplice Psg","authorityCode":"PSG","code":"630","region":"Lubuskie","lat":0,"lng":0},{"id":1170,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Turek - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"387","lat":0,"lng":0},{"id":1855,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Turek - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"387","lat":0,"lng":0},{"id":1641,"name":"Tychy - Areszt Krp","authorityCode":"BMU","code":"9","lat":0,"lng":0},{"id":384,"name":"Tychy - Areszt Krp","authorityCode":"AZK","code":"009","lat":0,"lng":0},{"id":942,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Tychy - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"150","lat":0,"lng":0},{"id":1770,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Tychy - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"150","lat":0,"lng":0},{"id":2171,"name":"Tylko Dobrowolny Powr\u00f3t","authorityCode":"SWA","code":"TDP","lat":0,"lng":0},{"id":1626,"name":"Tylko Dobrowolny Powr\u00f3t","authorityCode":"OSU","code":"106","lat":0,"lng":0},{"id":1612,"name":"Tylko Repatriacja","authorityCode":"OSU","code":"90","lat":0,"lng":0},{"id":2781,"name":"Tylko Repatriacja","authorityCode":"OSU","code":"116","lat":0,"lng":0},{"id":699,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"U\u0142an Bator Ambasada","authorityCode":"KON","code":"192","lat":0,"lng":0},{"id":439,"name":"Urz\u0105d Do Spraw Cudzoziemc\u00f3w","authorityCode":"BMU","code":"GMU","lat":0,"lng":0},{"id":394,"name":"Urz\u0105d Do Spraw Repatriacji I Cudzoziemc\u00f3w","authorityCode":"BMU","code":"GMU","lat":0,"lng":0},{"id":497,"name":"Ustka Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"809","lat":0,"lng":0},{"id":1395,"name":"Ustka Psg","authorityCode":"PSG","code":"750","region":"Pomorskie","lat":0,"lng":0},{"id":1436,"name":"Ustro\u0144 - Jaszowiec - Dom Wczasowy ''Chemik''","authorityCode":"SWA","code":"CHE","lat":0,"lng":0},{"id":1442,"name":"Ustro\u0144 - Jaszowiec - Dom Wczasowy ''Sasanka''","authorityCode":"SWA","code":"SAS","lat":0,"lng":0},{"id":1374,"name":"Ustro\u0144 Psg","authorityCode":"PSG","code":"350","region":"\u015al\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":1121,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Ustrzyki Dolne - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"984","lat":0,"lng":0},{"id":2021,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Ustrzyki Dolne - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"984","lat":0,"lng":0},{"id":1320,"name":"Ustrzyki G\u00f3rne Psg","authorityCode":"PSG","code":"208","lat":0,"lng":0},{"id":562,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Vancouver Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"113","lat":0,"lng":0},{"id":674,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Vientiane Ambasada","authorityCode":"KON","code":"213","lat":0,"lng":0},{"id":1031,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Wadowice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"714","lat":0,"lng":0},{"id":1957,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Wadowice - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"714","lat":0,"lng":0},{"id":1722,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Wa\u0142brzych - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"102","lat":0,"lng":0},{"id":927,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Wa\u0142brzych - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"102","lat":0,"lng":0},{"id":1378,"name":"Wa\u0142brzych Psg","authorityCode":"PSG","code":"515","lat":0,"lng":0},{"id":1212,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Wa\u0142cz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"283","lat":0,"lng":0},{"id":1819,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Wa\u0142cz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"283","lat":0,"lng":0},{"id":687,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Warna Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"200","lat":0,"lng":0},{"id":433,"name":"Warszawa - Areszt Nadwi\u015bla\u0144skiego Osg","authorityCode":"AZK","code":"063","lat":0,"lng":0},{"id":1691,"name":"Warszawa - Areszt Nadwi\u015bla\u0144skiego Osg","authorityCode":"BMU","code":"63","lat":0,"lng":0},{"id":1456,"name":"Warszawa - Cio\u0142ka - Puhit Sp. Z O.o.","authorityCode":"SWA","code":"WA2","lat":0,"lng":0},{"id":1460,"name":"Warszawa - Dom Dziecka","authorityCode":"SWA","code":"008","lat":0,"lng":0},{"id":1470,"name":"Warszawa - Dom Dziecka Nr 9","authorityCode":"SWA","code":"00F","lat":0,"lng":0},{"id":1703,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Warszawa - Ks Policji","authorityCode":"POL","code":"1","region":"Mazowieckie","lat":0,"lng":0},{"id":1228,"name":"Warszawa - Nadwi\u015bla\u0144ski Oddzia\u0142 Sg","authorityCode":"OSG","code":"014","lat":0,"lng":0},{"id":1462,"name":"Warszawa - Siekierki","authorityCode":"SWA","code":"00A","lat":0,"lng":0},{"id":2040,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Warszawa - Urz\u0105d Ochrony Pa\u0144stwa","authorityCode":"POL","code":"U01","lat":0,"lng":0},{"id":804,"name":"Warszawa - Urz\u0105d Ochrony Pa\u0144stwa","authorityCode":"KWP","code":"U01","lat":0,"lng":0},{"id":398,"name":"Warszawa- Areszt (Chodecka) Komisariatu Xi Policji","authorityCode":"AZK","code":"023","lat":0,"lng":0},{"id":1655,"name":"Warszawa- Areszt (Chodecka) Komisariatu Xi Policji","authorityCode":"BMU","code":"23","lat":0,"lng":0},{"id":1656,"name":"Warszawa- Areszt (Raginisa) Komisariatu Xv Policji","authorityCode":"BMU","code":"24","lat":0,"lng":0},{"id":397,"name":"Warszawa- Areszt (Raginisa) Komisariatu Xv Policji","authorityCode":"AZK","code":"024","lat":0,"lng":0},{"id":420,"name":"Warszawa Bemowo - Areszt Kp","authorityCode":"AZK","code":"036","lat":0,"lng":0},{"id":1667,"name":"Warszawa Bemowo - Areszt Kp","authorityCode":"BMU","code":"36","lat":0,"lng":0},{"id":1781,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Warszawa I - Kom. Rejonowy Policji","authorityCode":"POL","code":"163","lat":0,"lng":0},{"id":886,"authorityName":"Komendant Rejonowy Policji","name":"Warszawa I - Kom. Rejonowy Policji","authorityCode":"KRP","code":"163","lat":0,"lng":0},{"id":892,"authorityName":"Komendant Rejonowy Policji","name":"Warszawa Ii - Kom. Rejonowy Policji","authorityCode":"KRP","code":"164","region":"Mazowieckie","lat":0,"lng":0},{"id":1782,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Warszawa Ii - Kom. Rejonowy Policji","authorityCode":"POL","code":"164","region":"Mazowieckie","lat":0,"lng":0},{"id":1783,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Warszawa Iii - Kom. Rejonowy Policji","authorityCode":"POL","code":"165","lat":0,"lng":0},{"id":891,"authorityName":"Komendant Rejonowy Policji","name":"Warszawa Iii - Kom. Rejonowy Policji","authorityCode":"KRP","code":"165","lat":0,"lng":0},{"id":890,"authorityName":"Komendant Rejonowy Policji","name":"Warszawa Iv - Kom. Rejonowy Policji","authorityCode":"KRP","code":"166","lat":0,"lng":0},{"id":1784,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Warszawa Iv - Kom. Rejonowy Policji","authorityCode":"POL","code":"166","lat":0,"lng":0},{"id":1678,"name":"Warszawa Mokot\u00f3w - Areszt \u015aledczy","authorityCode":"BMU","code":"49","lat":0,"lng":0},{"id":377,"name":"Warszawa Mokot\u00f3w - Areszt \u015aledczy","authorityCode":"AZK","code":"049","lat":0,"lng":0},{"id":446,"name":"Warszawa Ok\u0119cie - Areszt","authorityCode":"AZK","code":"050","lat":0,"lng":0},{"id":1679,"name":"Warszawa Ok\u0119cie - Areszt","authorityCode":"BMU","code":"50","lat":0,"lng":0},{"id":3201,"name":"Warszawa Psg","authorityCode":"PSG","code":"636","lat":0,"lng":0},{"id":1511,"name":"Warszawa Targ\u00f3wek","authorityCode":"SWA","code":"0J3","lat":0,"lng":0},{"id":1675,"name":"Warszawa Targ\u00f3wek - Areszt Kp","authorityCode":"BMU","code":"37","lat":0,"lng":0},{"id":411,"name":"Warszawa Targ\u00f3wek - Areszt Kp","authorityCode":"AZK","code":"037","lat":0,"lng":0},{"id":889,"authorityName":"Komendant Rejonowy Policji","name":"Warszawa V - Kom. Rejonowy Policji","authorityCode":"KRP","code":"167","lat":0,"lng":0},{"id":1785,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Warszawa V - Kom. Rejonowy Policji","authorityCode":"POL","code":"167","lat":0,"lng":0},{"id":1786,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Warszawa Vi - Kom. Rejonowy Policji","authorityCode":"POL","code":"168","lat":0,"lng":0},{"id":888,"authorityName":"Komendant Rejonowy Policji","name":"Warszawa Vi - Kom. Rejonowy Policji","authorityCode":"KRP","code":"168","lat":0,"lng":0},{"id":887,"authorityName":"Komendant Rejonowy Policji","name":"Warszawa Vii - Kom. Rejonowy Policji","authorityCode":"KRP","code":"169","lat":0,"lng":0},{"id":1787,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Warszawa Vii - Kom. Rejonowy Policji","authorityCode":"POL","code":"169","lat":0,"lng":0},{"id":1474,"name":"Warszawa-Bielany","authorityCode":"SWA","code":"00J","lat":0,"lng":0},{"id":1467,"name":"Warszawa-Bielany, Zajazd Lipsk","authorityCode":"SWA","code":"00C","lat":0,"lng":0},{"id":1455,"name":"Warszawa-Burakowska -  Polski Komitet Pomocy Spo\u0142","authorityCode":"SWA","code":"WA1","lat":0,"lng":0},{"id":1416,"name":"Warszawa-Modlin Psg","authorityCode":"PSG","code":"925","region":"Mazowieckie","lat":0,"lng":0},{"id":490,"name":"Warszawa-Ok\u0119cie Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"901","region":"Mazowieckie","lat":0,"lng":0},{"id":1388,"name":"Warszawa-Ok\u0119cie Psg","authorityCode":"PSG","code":"901","region":"Mazowieckie","lat":0,"lng":0},{"id":622,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Waszyngton Ambasada","authorityCode":"KON","code":"193","lat":0,"lng":0},{"id":1024,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"W\u0105brze\u017ano - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"313","lat":0,"lng":0},{"id":1849,"authorityName":"Komendant Policji","name":"W\u0105brze\u017ano - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"313","lat":0,"lng":0},{"id":1854,"authorityName":"Komendant Policji","name":"W\u0105growiec - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"386","lat":0,"lng":0},{"id":1169,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"W\u0105growiec - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"386","lat":0,"lng":0},{"id":1165,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Wejherowo - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"785","lat":0,"lng":0},{"id":1960,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Wejherowo - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"785","lat":0,"lng":0},{"id":698,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Wellington Ambasada","authorityCode":"KON","code":"194","lat":0,"lng":0},{"id":1318,"name":"Wetlina Psg","authorityCode":"PSG","code":"210","lat":0,"lng":0},{"id":1193,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"W\u0119gorzewo - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"483","lat":0,"lng":0},{"id":1872,"authorityName":"Komendant Policji","name":"W\u0119gorzewo - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"483","lat":0,"lng":0},{"id":2072,"name":"W\u0119gorzewo Psg","authorityCode":"PSG","code":"45","lat":0,"lng":0},{"id":1291,"name":"W\u0119gorzewo Psg","authorityCode":"PSG","code":"045","lat":0,"lng":0},{"id":1081,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"W\u0119gr\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"819","lat":0,"lng":0},{"id":1994,"authorityName":"Komendant Policji","name":"W\u0119gr\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"819","lat":0,"lng":0},{"id":621,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Wiede\u0144 Ambasada","authorityCode":"KON","code":"195","lat":0,"lng":0},{"id":1033,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Wieliczka - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"715","lat":0,"lng":0},{"id":1958,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Wieliczka - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"715","lat":0,"lng":0},{"id":1926,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Wielu\u0144 - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"616","lat":0,"lng":0},{"id":1052,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Wielu\u0144 - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"616","lat":0,"lng":0},{"id":1051,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Wierusz\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"617","lat":0,"lng":0},{"id":1927,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Wierusz\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"617","lat":0,"lng":0},{"id":663,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Wilno Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"226","lat":0,"lng":0},{"id":717,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Winnica Konsulat Generalny","authorityCode":"KON","code":"275","lat":0,"lng":0},{"id":1605,"name":"Wi\u015bniowa G\u00f3ra","authorityCode":"OSU","code":"82","lat":0,"lng":0},{"id":1443,"name":"Wi\u015bniowa G\u00f3ra - O\u015brodek Sportu I Rekreacji","authorityCode":"SWA","code":"WI","lat":0,"lng":0},{"id":1287,"name":"Wi\u017cajny Psg","authorityCode":"PSG","code":"065","region":"Podlaskie","lat":0,"lng":0},{"id":2076,"name":"Wi\u017cajny Psg","authorityCode":"PSG","code":"65","region":"Podlaskie","lat":0,"lng":0},{"id":495,"name":"W\u0142adys\u0142awowo Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"811","lat":0,"lng":0},{"id":1393,"name":"W\u0142adys\u0142awowo Psg","authorityCode":"PSG","code":"760","region":"Pomorskie","lat":0,"lng":0},{"id":1680,"name":"W\u0142oc\u0142awek - Areszt Kmp","authorityCode":"BMU","code":"51","lat":0,"lng":0},{"id":445,"name":"W\u0142oc\u0142awek - Areszt Kmp","authorityCode":"AZK","code":"051","lat":0,"lng":0},{"id":923,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"W\u0142oc\u0142awek - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"106","lat":0,"lng":0},{"id":1726,"authorityName":"Komendant Policji","name":"W\u0142oc\u0142awek - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"106","lat":0,"lng":0},{"id":1871,"authorityName":"Komendant Policji","name":"W\u0142odawa - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"414","lat":0,"lng":0},{"id":1008,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"W\u0142odawa - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"414","lat":0,"lng":0},{"id":1266,"name":"W\u0142odawa Psg","authorityCode":"PSG","code":"140","lat":0,"lng":0},{"id":1140,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"W\u0142oszczowa - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"588","lat":0,"lng":0},{"id":1898,"authorityName":"Komendant Policji","name":"W\u0142oszczowa - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"588","lat":0,"lng":0},{"id":1932,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Wodzis\u0142aw \u015al\u0105ski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"689","lat":0,"lng":0},{"id":1154,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Wodzis\u0142aw \u015al\u0105ski - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"689","lat":0,"lng":0},{"id":1695,"authorityName":"Inny","name":"Wojewoda","authorityCode":"INN","code":"A1001","lat":0,"lng":0},{"id":542,"authorityName":"Inny","name":"Wojewoda","authorityCode":"INN","code":"00","lat":0,"lng":0},{"id":846,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda Dolno\u015bl\u0105ski","authorityCode":"WOJ","code":"02","region":"Dolno\u015bl\u0105skie","lat":51.133986,"lng":16.884196,"area":"PL-DS"},{"id":2058,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda Dolno\u015bl\u0105ski","authorityCode":"WOJ","code":"2","region":"Dolno\u015bl\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":3003,"authorityName":"Wojewoda - Delegatura","name":"Wojewoda Dolno\u015bl\u0105ski - Delegatura Jelenia G\u00f3ra","authorityCode":"DEL","code":"02D3","lat":0,"lng":0},{"id":3001,"authorityName":"Wojewoda - Delegatura","name":"Wojewoda Dolno\u015bl\u0105ski - Delegatura Legnica","authorityCode":"DEL","code":"02D1","lat":0,"lng":0},{"id":3002,"authorityName":"Wojewoda - Delegatura","name":"Wojewoda Dolno\u015bl\u0105ski - Delegatura Wa\u0142brzych","authorityCode":"DEL","code":"02D2","lat":0,"lng":0},{"id":2059,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda Kujawsko-Pomorski","authorityCode":"WOJ","code":"4","region":"Kujawsko-pomorskie","lat":0,"lng":0},{"id":864,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda Kujawsko-Pomorski","authorityCode":"WOJ","code":"04","region":"Kujawsko-pomorskie","lat":53.164836,"lng":18.483422,"area":"PL-KP"},{"id":862,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda Lubelski","authorityCode":"WOJ","code":"06","region":"Lubelskie","lat":51.249352,"lng":23.101139,"area":"PL-LU"},{"id":2060,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda Lubelski","authorityCode":"WOJ","code":"6","region":"Lubelskie","lat":0,"lng":0},{"id":3082,"authorityName":"Wojewoda - Delegatura","name":"Wojewoda Lubelski - Delegatura Bia\u0142a Podlaska","authorityCode":"DEL","code":"06D1","lat":0,"lng":0},{"id":3083,"authorityName":"Wojewoda - Delegatura","name":"Wojewoda Lubelski - Delegatura Che\u0142m","authorityCode":"DEL","code":"06D2","lat":0,"lng":0},{"id":3084,"authorityName":"Wojewoda - Delegatura","name":"Wojewoda Lubelski - Delegatura Zamo\u015b\u0107","authorityCode":"DEL","code":"06D3","lat":0,"lng":0},{"id":2061,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda Lubuski","authorityCode":"WOJ","code":"8","region":"Lubuskie","lat":0,"lng":0},{"id":861,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda Lubuski","authorityCode":"WOJ","code":"08","region":"Lubuskie","lat":52.227461,"lng":15.25591,"area":"PL-LB"},{"id":883,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda \u0141\u00f3dzki","authorityCode":"WOJ","code":"10","region":"\u0141\u00f3dzkie","lat":51.463477,"lng":19.172697,"area":"PL-LD"},{"id":3229,"authorityName":"Wojewoda - Delegatura","name":"Wojewoda \u0141\u00f3dzki - Iii","authorityCode":"DEL","code":"10D4","lat":0,"lng":0},{"id":3230,"authorityName":"Wojewoda - Delegatura","name":"Wojewoda \u0141\u00f3dzki - Iv","authorityCode":"DEL","code":"10D5","lat":0,"lng":0},{"id":3224,"authorityName":"Wojewoda - Delegatura","name":"Wojewoda \u0141\u00f3dzki \u2013 Punkt Obs\u0142ugi Klienta Piotrk\u00f3w Trybunalski","authorityCode":"DEL","code":"10D1","lat":0,"lng":0},{"id":3225,"authorityName":"Wojewoda - Delegatura","name":"Wojewoda \u0141\u00f3dzki \u2013 Punkt Obs\u0142ugi Klienta Sieradz","authorityCode":"DEL","code":"10D2","lat":0,"lng":0},{"id":3226,"authorityName":"Wojewoda - Delegatura","name":"Wojewoda \u0141\u00f3dzki \u2013 Punkt Obs\u0142ugi Klienta Skierniewice","authorityCode":"DEL","code":"10D3","lat":0,"lng":0},{"id":874,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda Ma\u0142opolski","authorityCode":"WOJ","code":"12","region":"Ma\u0142opolskie","lat":49.722531,"lng":20.250336,"area":"PL-MA"},{"id":882,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda Mazowiecki","authorityCode":"WOJ","code":"14","region":"Mazowieckie","lat":52.58514,"lng":21.255798,"area":"PL-MZ"},{"id":881,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda Opolski","authorityCode":"WOJ","code":"16","region":"Opolskie","lat":50.800376,"lng":17.937989,"area":"PL-OP"},{"id":880,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda Podkarpacki","authorityCode":"WOJ","code":"18","region":"Podkarpackie","lat":50.057475,"lng":22.089569,"area":"PL-PK"},{"id":879,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda Podlaski","authorityCode":"WOJ","code":"20","region":"Podlaskie","lat":53.069716,"lng":22.967464,"area":"PL-PD"},{"id":878,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda Pomorski","authorityCode":"WOJ","code":"22","region":"Pomorskie","lat":54.294425,"lng":18.153116,"area":"PL-PM"},{"id":877,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda \u015al\u0105ski","authorityCode":"WOJ","code":"24","region":"\u015al\u0105skie","lat":50.57166,"lng":19.321977,"area":"PL-SL"},{"id":3474,"authorityName":"Wojewoda - Delegatura","name":"Wojewoda \u015al\u0105ski \u2013 Delegatura Bielsko-Bia\u0142a","authorityCode":"DEL","code":"24D1","lat":0,"lng":0},{"id":3475,"authorityName":"Wojewoda - Delegatura","name":"Wojewoda \u015al\u0105ski \u2013 Delegatura Cz\u0119stochowa","authorityCode":"DEL","code":"24D2","lat":0,"lng":0},{"id":876,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda \u015awi\u0119tokrzyski","authorityCode":"WOJ","code":"26","region":"\u015awi\u0119tokrzyskie","lat":50.626104,"lng":20.940628,"area":"PL-SK"},{"id":875,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda Warmi\u0144sko-Mazurski","authorityCode":"WOJ","code":"28","region":"Warmi\u0144sko-mazurskie","lat":53.867112,"lng":20.702786,"area":"PL-WN"},{"id":873,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda Wielkopolski","authorityCode":"WOJ","code":"30","region":"Wielkopolskie","lat":52.279986,"lng":17.352294,"area":"PL-WP"},{"id":3164,"authorityName":"Wojewoda - Delegatura","name":"Wojewoda Wielkopolski \u2013 Delegatura Kalisz","authorityCode":"DEL","code":"30D1","lat":0,"lng":0},{"id":3165,"authorityName":"Wojewoda - Delegatura","name":"Wojewoda Wielkopolski \u2013 Delegatura Konin","authorityCode":"DEL","code":"30D2","lat":0,"lng":0},{"id":3166,"authorityName":"Wojewoda - Delegatura","name":"Wojewoda Wielkopolski \u2013 Delegatura Leszno","authorityCode":"DEL","code":"30D3","lat":0,"lng":0},{"id":3167,"authorityName":"Wojewoda - Delegatura","name":"Wojewoda Wielkopolski \u2013 Delegatura Pi\u0142a","authorityCode":"DEL","code":"30D4","lat":0,"lng":0},{"id":863,"authorityName":"Wojewoda","name":"Wojewoda Zachodniopomorski","authorityCode":"WOJ","code":"32","region":"Zachodniopomorskie","lat":53.465789,"lng":15.182258,"area":"PL-ZP"},{"id":1253,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny W Bia\u0142ymstoku","authorityCode":"WSA","code":"20","lat":0,"lng":0},{"id":1260,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny W Bydgoszczy","authorityCode":"WSA","code":"04","lat":0,"lng":0},{"id":2063,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny W Bydgoszczy","authorityCode":"WSA","code":"4","lat":0,"lng":0},{"id":1252,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny W Gda\u0144sku","authorityCode":"WSA","code":"22","lat":0,"lng":0},{"id":1247,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny W Gorzowie Wlkp.","authorityCode":"WSA","code":"08","lat":0,"lng":0},{"id":2065,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny W Gorzowie Wlkp.","authorityCode":"WSA","code":"8","lat":0,"lng":0},{"id":1251,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny W Katowicach","authorityCode":"WSA","code":"24","lat":0,"lng":0},{"id":1246,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny W Kielcach","authorityCode":"WSA","code":"26","lat":0,"lng":0},{"id":1257,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny W Krakowie","authorityCode":"WSA","code":"12","lat":0,"lng":0},{"id":1259,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny W Lublinie","authorityCode":"WSA","code":"06","lat":0,"lng":0},{"id":2064,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny W Lublinie","authorityCode":"WSA","code":"6","lat":0,"lng":0},{"id":1258,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny W \u0141odzi","authorityCode":"WSA","code":"10","lat":0,"lng":0},{"id":1250,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny W Olsztynie","authorityCode":"WSA","code":"28","lat":0,"lng":0},{"id":1255,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny W Opolu","authorityCode":"WSA","code":"16","lat":0,"lng":0},{"id":1249,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny W Poznaniu","authorityCode":"WSA","code":"30","lat":0,"lng":0},{"id":1254,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny W Rzeszowie","authorityCode":"WSA","code":"18","lat":0,"lng":0},{"id":1248,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny W Szczecinie","authorityCode":"WSA","code":"32","lat":0,"lng":0},{"id":1256,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny W Warszawie","authorityCode":"WSA","code":"14","lat":0,"lng":0},{"id":1245,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny We Wroc\u0142awiu","authorityCode":"WSA","code":"02","lat":0,"lng":0},{"id":2062,"name":"Wojew\u00f3dzki S\u0105d Administracyjny We Wroc\u0142awiu","authorityCode":"WSA","code":"2","lat":0,"lng":0},{"id":1324,"name":"Wojtkowa Psg","authorityCode":"PSG","code":"198","lat":0,"lng":0},{"id":1264,"name":"Wola Uhruska Psg","authorityCode":"PSG","code":"147","lat":0,"lng":0},{"id":1168,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Wolsztyn - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"385","lat":0,"lng":0},{"id":1853,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Wolsztyn - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"385","lat":0,"lng":0},{"id":1543,"name":"Wo\u0142omin","authorityCode":"OSU","code":"20","lat":0,"lng":0},{"id":1463,"name":"Wo\u0142omin - Hotel","authorityCode":"SWA","code":"005","lat":0,"lng":0},{"id":1205,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Wo\u0142omin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"193","lat":0,"lng":0},{"id":1790,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Wo\u0142omin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"193","lat":0,"lng":0},{"id":1815,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Wo\u0142\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"218","lat":0,"lng":0},{"id":973,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Wo\u0142\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"218","lat":0,"lng":0},{"id":3303,"authorityName":"Wojewoda - Delegatura","name":"Wpis Wygaszony","authorityCode":"DEL","code":"8011","lat":0,"lng":0},{"id":416,"name":"Wroc\u0142aw - Areszt Kmp","authorityCode":"AZK","code":"032","lat":0,"lng":0},{"id":1671,"name":"Wroc\u0142aw - Areszt Kmp","authorityCode":"BMU","code":"32","lat":0,"lng":0},{"id":1654,"name":"Wroc\u0142aw - Areszt Kwp","authorityCode":"BMU","code":"22","lat":0,"lng":0},{"id":399,"name":"Wroc\u0142aw - Areszt Kwp","authorityCode":"AZK","code":"022","lat":0,"lng":0},{"id":791,"name":"Wroc\u0142aw - Delegatura Uop","authorityCode":"KWP","code":"U93","lat":0,"lng":0},{"id":2055,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Wroc\u0142aw - Delegatura Uop","authorityCode":"POL","code":"U93","lat":0,"lng":0},{"id":2036,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Wroc\u0142aw - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"1000","lat":0,"lng":0},{"id":893,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Wroc\u0142aw - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"1000","lat":0,"lng":0},{"id":776,"name":"Wroc\u0142aw - Kw Policji","authorityCode":"KWP","code":"02","region":"Dolno\u015bl\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":1704,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Wroc\u0142aw - Kw Policji","authorityCode":"POL","code":"2","region":"Dolno\u015bl\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":1352,"name":"Wroc\u0142aw - Strachowice Psg","authorityCode":"PSG","code":"905","region":"Dolno\u015bl\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":486,"name":"Wroc\u0142aw-Strachowice Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"905","lat":0,"lng":0},{"id":378,"name":"Wronki - Zak\u0142ad Karny","authorityCode":"AZK","code":"047","lat":0,"lng":0},{"id":1632,"name":"Wronki - Zak\u0142ad Karny","authorityCode":"BMU","code":"47","lat":0,"lng":0},{"id":1852,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Wrze\u015bnia - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"384","lat":0,"lng":0},{"id":1167,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Wrze\u015bnia - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"384","lat":0,"lng":0},{"id":1201,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Wschowa - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"910","lat":0,"lng":0},{"id":2020,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Wschowa - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"910","lat":0,"lng":0},{"id":1542,"name":"W-Wa Siekierki","authorityCode":"OSU","code":"19","lat":0,"lng":0},{"id":1585,"name":"W-Wa Targ\u00f3wek","authorityCode":"OSU","code":"62","lat":0,"lng":0},{"id":1630,"name":"Wycze\u015bniak-Grotniki","authorityCode":"OSU","code":"110","lat":0,"lng":0},{"id":1517,"name":"Wydzia\u0142 Wykazu Cudzoziemc\u00f3w Dlp Udsc","authorityCode":"SWA","code":"WWC","lat":0,"lng":0},{"id":1111,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Wysokie Mazowieckie - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"890","lat":0,"lng":0},{"id":2000,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Wysokie Mazowieckie - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"890","lat":0,"lng":0},{"id":1995,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Wyszk\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"820","lat":0,"lng":0},{"id":1080,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Wyszk\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"820","lat":0,"lng":0},{"id":755,"name":"X*Kwp Bia\u0142a Podlaska*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"03","lat":0,"lng":0},{"id":759,"name":"X*Kwp Bia\u0142ystok*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"05","lat":0,"lng":0},{"id":754,"name":"X*Kwp Bielsko-Bia\u0142a*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"07","lat":0,"lng":0},{"id":753,"name":"X*Kwp Bydgoszcz*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"09","lat":0,"lng":0},{"id":778,"name":"X*Kwp Che\u0142m*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"11","lat":0,"lng":0},{"id":758,"name":"X*Kwp Ciechan\u00f3w*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"13","lat":0,"lng":0},{"id":784,"name":"X*Kwp Cz\u0119stochowa*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"15","lat":0,"lng":0},{"id":783,"name":"X*Kwp Elbl\u0105g*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"17","lat":0,"lng":0},{"id":782,"name":"X*Kwp Gda\u0144sk*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"19","lat":0,"lng":0},{"id":757,"name":"X*Kwp Gorz\u00f3w Wielkopol.*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"21","lat":0,"lng":0},{"id":781,"name":"X*Kwp Jelenia G\u00f3ra*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"23","lat":0,"lng":0},{"id":780,"name":"X*Kwp Kalisz*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"25","lat":0,"lng":0},{"id":779,"name":"X*Kwp Katowice*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"27","lat":0,"lng":0},{"id":752,"name":"X*Kwp Kielce*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"29","lat":0,"lng":0},{"id":785,"name":"X*Kwp Konin*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"31","lat":0,"lng":0},{"id":751,"name":"X*Kwp Koszalin*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"33","lat":0,"lng":0},{"id":750,"name":"X*Kwp Krak\u00f3w*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"35","lat":0,"lng":0},{"id":749,"name":"X*Kwp Krosno*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"37","lat":0,"lng":0},{"id":808,"name":"X*Kwp Legnica*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"39","lat":0,"lng":0},{"id":748,"name":"X*Kwp Leszno*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"41","lat":0,"lng":0},{"id":747,"name":"X*Kwp Lublin*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"43","lat":0,"lng":0},{"id":746,"name":"X*Kwp \u0141om\u017ca*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"45","lat":0,"lng":0},{"id":807,"name":"X*Kwp \u0141\u00f3d\u017a*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"47","lat":0,"lng":0},{"id":745,"name":"X*Kwp Nowy S\u0105cz*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"49","lat":0,"lng":0},{"id":744,"name":"X*Kwp Olsztyn*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"51","lat":0,"lng":0},{"id":743,"name":"X*Kwp Opole*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"53","lat":0,"lng":0},{"id":806,"name":"X*Kwp Ostro\u0142\u0119ka*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"55","lat":0,"lng":0},{"id":742,"name":"X*Kwp Pi\u0142a*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"57","lat":0,"lng":0},{"id":741,"name":"X*Kwp Piotrk\u00f3w Tryb.*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"59","lat":0,"lng":0},{"id":740,"name":"X*Kwp P\u0142ock*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"61","lat":0,"lng":0},{"id":805,"name":"X*Kwp Pozna\u0144*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"63","lat":0,"lng":0},{"id":739,"name":"X*Kwp Przemy\u015bl*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"65","lat":0,"lng":0},{"id":738,"name":"X*Kwp Radom*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"67","lat":0,"lng":0},{"id":737,"name":"X*Kwp Rzesz\u00f3w*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"69","lat":0,"lng":0},{"id":790,"name":"X*Kwp Siedlce*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"71","lat":0,"lng":0},{"id":736,"name":"X*Kwp Sieradz*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"73","lat":0,"lng":0},{"id":735,"name":"X*Kwp Skierniewice*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"75","lat":0,"lng":0},{"id":734,"name":"X*Kwp S\u0142upsk*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"77","lat":0,"lng":0},{"id":789,"name":"X*Kwp Suwa\u0142ki*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"79","lat":0,"lng":0},{"id":733,"name":"X*Kwp Szczecin*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"81","lat":0,"lng":0},{"id":732,"name":"X*Kwp Tarnobrzeg*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"83","lat":0,"lng":0},{"id":731,"name":"X*Kwp Tarn\u00f3w*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"85","lat":0,"lng":0},{"id":788,"name":"X*Kwp Toru\u0144*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"87","lat":0,"lng":0},{"id":730,"name":"X*Kwp Wa\u0142brzych*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"89","lat":0,"lng":0},{"id":729,"name":"X*Kwp W\u0142oc\u0142awek*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"91","lat":0,"lng":0},{"id":756,"name":"X*Kwp Wroc\u0142aw*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"93","lat":0,"lng":0},{"id":787,"name":"X*Kwp Zamo\u015b\u0107*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"95","lat":0,"lng":0},{"id":777,"name":"X*Kwp Zielona G\u00f3ra*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"KWP","code":"97","lat":0,"lng":0},{"id":517,"name":"Xyz","authorityCode":"GPK","code":"X","lat":0,"lng":0},{"id":786,"name":"Xyz1,Np. Kgsg (Opinia Lub Wnioskuj?Cy O Wydalenie)","authorityCode":"KWP","code":"X","lat":0,"lng":0},{"id":2056,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Xyz1,Np. Kgsg (Opinia Lub Wnioskuj\u0105cy O Wydalenie)","authorityCode":"POL","code":"X","lat":0,"lng":0},{"id":544,"authorityName":"Inny","name":"Z Urz\u0119du","authorityCode":"INN","code":"ZUR","lat":0,"lng":0},{"id":819,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Bialskopodlaski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje","authorityCode":"WOJ","code":"03","lat":0,"lng":0},{"id":845,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Bia\u0142ostocki*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"05","lat":0,"lng":0},{"id":844,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Bielski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"07","lat":0,"lng":0},{"id":843,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Bydgoski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"09","lat":0,"lng":0},{"id":842,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Che\u0142mski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"11","lat":0,"lng":0},{"id":841,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Ciechanowski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"13","lat":0,"lng":0},{"id":840,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Cz\u0119stochowski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"15","lat":0,"lng":0},{"id":839,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Elbl\u0105ski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"17","lat":0,"lng":0},{"id":838,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Gda\u0144ski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"19","lat":0,"lng":0},{"id":837,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Gorzowski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"21","lat":0,"lng":0},{"id":836,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Jeleniog\u00f3rski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"23","lat":0,"lng":0},{"id":835,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Kaliski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"25","lat":0,"lng":0},{"id":865,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Katowicki*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"27","lat":0,"lng":0},{"id":834,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Kielecki*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"29","lat":0,"lng":0},{"id":833,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Koni\u0144ski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"31","lat":0,"lng":0},{"id":832,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Koszali\u0144ski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"33","lat":0,"lng":0},{"id":872,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Krakowski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"35","lat":0,"lng":0},{"id":831,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Kro\u015bnie\u0144ski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"37","lat":0,"lng":0},{"id":830,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Legnicki*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"39","lat":0,"lng":0},{"id":829,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Leszczy\u0144ski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"41","lat":0,"lng":0},{"id":871,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Lubelski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"43","lat":0,"lng":0},{"id":828,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda \u0141om\u017cy\u0144ski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"45","lat":0,"lng":0},{"id":827,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda \u0141\u00f3dzki*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"47","lat":0,"lng":0},{"id":870,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Nowos\u0105decki*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"49","lat":0,"lng":0},{"id":826,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Olszty\u0144ski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"51","lat":0,"lng":0},{"id":825,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Opolski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"53","lat":0,"lng":0},{"id":824,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Ostro\u0142\u0119cki*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"55","lat":0,"lng":0},{"id":823,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Pilski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"57","lat":0,"lng":0},{"id":822,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Piotrkowski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"59","lat":0,"lng":0},{"id":821,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda P\u0142ocki*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"61","lat":0,"lng":0},{"id":820,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Pozna\u0144ski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"63","lat":0,"lng":0},{"id":860,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Przemyski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"65","lat":0,"lng":0},{"id":859,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Radomski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"67","lat":0,"lng":0},{"id":858,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Rzeszowski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"69","lat":0,"lng":0},{"id":857,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Siedlecki*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"71","lat":0,"lng":0},{"id":856,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Sieradzki*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"73","lat":0,"lng":0},{"id":855,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Skierniewicki*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"75","lat":0,"lng":0},{"id":854,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda S\u0142upski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"77","lat":0,"lng":0},{"id":853,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Suwalski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"79","lat":0,"lng":0},{"id":852,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Szczeci\u0144ski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"81","lat":0,"lng":0},{"id":869,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Tarnobrzeski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"83","lat":0,"lng":0},{"id":851,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Tarnowski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"85","lat":0,"lng":0},{"id":850,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Toru\u0144ski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"87","lat":0,"lng":0},{"id":868,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Wa\u0142brzyski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"89","lat":0,"lng":0},{"id":867,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Warszawski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"01","lat":0,"lng":0},{"id":849,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda W\u0142oc\u0142awski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"91","lat":0,"lng":0},{"id":848,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Wroc\u0142awski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"93","lat":0,"lng":0},{"id":847,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Zamojski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"95","lat":0,"lng":0},{"id":866,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z*Wojewoda Zielonog\u00f3rski*Organ Ju\u017c Nie Istnieje*","authorityCode":"WOJ","code":"97","lat":0,"lng":0},{"id":941,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Zabrze - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"151","lat":0,"lng":0},{"id":1771,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Zabrze - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"151","lat":0,"lng":0},{"id":617,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Zagrzeb Ambasada","authorityCode":"KON","code":"202","lat":0,"lng":0},{"id":3465,"name":"Zajazd Pod D\u0119bem","authorityCode":"OSU","code":"9971","lat":0,"lng":0},{"id":3041,"name":"Zak\u0142ad Piel\u0119gnacyjno-Opieku\u0144czy W Legionowie","authorityCode":"OSU","code":"9990","lat":0,"lng":0},{"id":1032,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Zakopane - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"716","lat":0,"lng":0},{"id":1959,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Zakopane - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"716","lat":0,"lng":0},{"id":1309,"name":"Zakopane Psg","authorityCode":"PSG","code":"305","region":"Ma\u0142opolskie","lat":0,"lng":0},{"id":3142,"name":"Zakwaterowanie Indywidualne","authorityCode":"OSU","code":"9985","lat":0,"lng":0},{"id":3021,"name":"Zaleg\u0142e Na Adres","authorityCode":"OSU","code":"9992","lat":0,"lng":0},{"id":1110,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Zambr\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"889","lat":0,"lng":0},{"id":1999,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Zambr\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"889","lat":0,"lng":0},{"id":1730,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Zamo\u015b\u0107 - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"110","lat":0,"lng":0},{"id":919,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Zamo\u015b\u0107 - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"110","lat":0,"lng":0},{"id":441,"name":"Zamo\u015b\u0107 - Pogotowie Opieku\u0144cze","authorityCode":"BMU","code":"055","lat":0,"lng":0},{"id":1684,"name":"Zamo\u015b\u0107 - Pogotowie Opieku\u0144cze","authorityCode":"BMU","code":"55","lat":0,"lng":0},{"id":515,"name":"Zawid\u00f3w Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"677","lat":0,"lng":0},{"id":1347,"name":"Zawid\u00f3w Psg","authorityCode":"PSG","code":"565","lat":0,"lng":0},{"id":1153,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Zawiercie - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"688","lat":0,"lng":0},{"id":1931,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Zawiercie - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"688","lat":0,"lng":0},{"id":3382,"name":"Zawodowa Rodzina Zast\u0119pcza K.k.\u2013 Gmina S\u0142awatycze","authorityCode":"OSU","code":"9976","lat":0,"lng":0},{"id":2841,"name":"Zawodowa Rodzina Zast\u0119pcza Pcpr Zgierz","authorityCode":"OSU","code":"02A","lat":0,"lng":0},{"id":1816,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Z\u0105bkowice \u015al\u0105skie - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"219","lat":0,"lng":0},{"id":972,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Z\u0105bkowice \u015al\u0105skie - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"219","lat":0,"lng":0},{"id":1265,"name":"Zbere\u017ce Psg","authorityCode":"PSG","code":"145","lat":0,"lng":0},{"id":1928,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Zdu\u0144ska Wola - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"618","lat":0,"lng":0},{"id":1050,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Zdu\u0144ska Wola - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"618","lat":0,"lng":0},{"id":457,"name":"Zebrzydowice Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"613","lat":0,"lng":0},{"id":1371,"name":"Zebrzydowice Psg","authorityCode":"PSG","code":"370","lat":0,"lng":0},{"id":3291,"name":"Zesp\u00f3\u0142 Ma\u0142ych Form Opieki I Wychowania \"Chata\" W Warszawie \u2013 Socjalizacja","authorityCode":"OSU","code":"156","lat":0,"lng":0},{"id":1929,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Zgierz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"619","lat":0,"lng":0},{"id":1049,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Zgierz - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"619","lat":0,"lng":0},{"id":971,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Zgorzelec - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"220","lat":0,"lng":0},{"id":1817,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Zgorzelec - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"220","lat":0,"lng":0},{"id":513,"name":"Zgorzelec Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"704","region":"Dolno\u015bl\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":1344,"name":"Zgorzelec Psg","authorityCode":"PSG","code":"595","region":"Dolno\u015bl\u0105skie","lat":0,"lng":0},{"id":1375,"name":"Zielona G\u00f3ra - Babimost Psg","authorityCode":"PSG","code":"650","region":"Lubelskie","lat":0,"lng":0},{"id":1732,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Zielona G\u00f3ra - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"112","lat":0,"lng":0},{"id":917,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"Zielona G\u00f3ra - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"112","lat":0,"lng":0},{"id":970,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Z\u0142otoryja - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"221","lat":0,"lng":0},{"id":1818,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Z\u0142otoryja - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"221","lat":0,"lng":0},{"id":1851,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Z\u0142ot\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"383","lat":0,"lng":0},{"id":1166,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Z\u0142ot\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"383","lat":0,"lng":0},{"id":1361,"name":"Z\u0142oty Stok Psg","authorityCode":"PSG","code":"450","lat":0,"lng":0},{"id":2181,"authorityName":"Wojewoda","name":"Z\u0142o\u017cono W Plac\u00f3wce Konsularnej","authorityCode":"WOJ","code":"ZPK","lat":0,"lng":0},{"id":672,"authorityName":"Ambasada\/Konsulat","name":"Zurich Konsulat","authorityCode":"KON","code":"215","lat":0,"lng":0},{"id":459,"name":"Zwardo\u0144 Gpk Sg","authorityCode":"GPK","code":"521","lat":0,"lng":0},{"id":1305,"name":"Zwardo\u0144 Psg","authorityCode":"PSG","code":"335","lat":0,"lng":0},{"id":1079,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"Zwole\u0144 - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"821","lat":0,"lng":0},{"id":1996,"authorityName":"Komendant Policji","name":"Zwole\u0144 - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"821","lat":0,"lng":0},{"id":1896,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u017baga\u0144 - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"507","lat":0,"lng":0},{"id":1000,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u017baga\u0144 - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"507","lat":0,"lng":0},{"id":999,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u017bary - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"508","lat":0,"lng":0},{"id":1897,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u017bary - Kom.powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"508","lat":0,"lng":0},{"id":1850,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u017bnin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"314","lat":0,"lng":0},{"id":1023,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u017bnin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"314","lat":0,"lng":0},{"id":940,"authorityName":"Komendant Miejski Policji","name":"\u017bory - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"KMP","code":"152","lat":0,"lng":0},{"id":1772,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u017bory - Kom. Miejski Policji","authorityCode":"POL","code":"152","lat":0,"lng":0},{"id":1997,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u017buromin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"822","lat":0,"lng":0},{"id":1078,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u017buromin - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"822","lat":0,"lng":0},{"id":1077,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u017byrard\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"823","lat":0,"lng":0},{"id":1998,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u017byrard\u00f3w - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"823","lat":0,"lng":0},{"id":1930,"authorityName":"Komendant Policji","name":"\u017bywiec - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"POL","code":"687","lat":0,"lng":0},{"id":1152,"authorityName":"Komendant Powiatowy Policji","name":"\u017bywiec - Kom. Powiatowy Policji","authorityCode":"KPP","code":"687","lat":0,"lng":0},{"id":1379,"name":"\u017bywiec Psg","authorityCode":"PSG","code":"333","lat":0,"lng":0},{"id":2168,"name":"\u017bywiec Psg","authorityCode":"PSG","code":"333","lat":0,"lng":0}]