[{"id":-1,"status":"Brak statusu"},{"id":1,"status":"Obywatel RP"},{"id":2,"status":"Status uchod\u017acy"},{"id":3,"status":"Pobyt sta\u0142y obywatela Unii Europejskiej"},{"id":4,"status":"Pobyt tolerowany"},{"id":5,"status":"Zarejestrowanie pobytu ob. UE"},{"id":6,"status":"Zamieszkanie na czas oznaczony"},{"id":7,"status":"Osiedlenie cz\u0142onka rodziny repatrianta"},{"id":8,"status":"Pobyt sta\u0142y"},{"id":9,"status":"Osiedlenie si\u0119"},{"id":10,"status":"Pobyt sta\u0142y cz\u0142onka rodziny obywatela Unii Europ"},{"id":11,"status":"Pobyt czasowy"},{"id":12,"status":"Pobyt sta\u0142y dla cz\u0142onka rodziny repatrianta"},{"id":13,"status":"Ochrona uzupe\u0142niajaca"},{"id":14,"status":"Azyl"},{"id":15,"status":"Ochrona uzupe\u0142niaj\u0105ca"},{"id":16,"status":"Pobyt rezydenta d\u0142ugoterminowego UE"},{"id":17,"status":"Pobyt cz\u0142onka rodziny obywatela Unii Europejskiej"},{"id":18,"status":"Pobyt ze wzgl\u0119d\u00f3w humanitarnych"},{"id":19,"status":"Pobyt sta\u0142y dla cz\u0142onka rodziny repatrianta"},{"id":20,"status":"Ochrona czasowa"},{"id":21,"status":"Po\u015bwiadczenie obywatelstwa polskiego"},{"id":22,"status":"Wiza schengen"},{"id":23,"status":"Wiza krajowa"},{"id":24,"status":"Tztc"},{"id":25,"status":"Zaproszenie"},{"id":26,"status":"Za\u015bwiadczenie dla ofiary handlu lud\u017ami"},{"id":27,"status":"Zezwolenie mrg"}]